[
    {
        "unique_id": "C1PR120111215102848",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " A\u00f0alstr\u00e6ti -",
        "house_number": " 24 0202",
        "address": "A\u00f0alstr\u00e6ti 24 - 0202",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "9300000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "2",
        "total_area": "61.9",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "2",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "1",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "3",
        "year_build": "1935",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-08-22 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "<font> Fasteignasala Vestfjar&eth;a kynnir A&eth;alstr&aelig;ti 24 &Iacute;safir&eth;i. <\/font>\n<p><font> Tveggja herbergja &iacute;b&uacute;&eth; &aacute; 2.h&aelig;&eth; &iacute; &iacute; fj&ouml;lb&yacute;li &iacute; mi&eth;b&aelig; &Iacute;safjar&eth;ar. N&yacute; lyfta er&iacute; stigagangi, sameign er &iacute; g&oacute;&eth;u vi&eth;haldi og rekstur h&uacute;ssins g&oacute;&eth;ur. <\/font><\/p>\n<p><font> Forstofa me&eth; st&oacute;rum fatask&aacute;p. Opinn eldh&uacute;skr&oacute;kur me&eth; innr&eacute;ttingu. Opin  stofa og bor&eth;stofa. Ba&eth;herbergi me&eth; fl&iacute;sum &aacute; g&oacute;lfi, ba&eth;kar me&eth; sturtu, hv&iacute;t innr&eacute;tting. <\/font><\/p>\n<p><font> Svefnherbergi me&eth; st&oacute;rum fatask&aacute;p. Eikarparket &aacute; g&oacute;lfum &iacute; &iacute;b&uacute;&eth;. <\/font><\/p>\n<p><font> Geymsla\/&thorn;vottah&uacute;s &aacute; h&aelig;&eth;inni, hillur, vaskur og tengi fyrir &thorn;vottav&eacute;l. <\/font><\/p>\n<p><font> &THORN;refalt gler &iacute; &ouml;llum gluggum. Kyndikostna&eth;ur er l&iacute;till. Sameiginlegar svalir. Allir veggir vel einangra&eth;ir. <\/font><\/p>\n<p><font> Merkt einkab&iacute;last&aelig;&eth;i fylgir eigninni. N&yacute;tt &thorn;akj&aacute;rn &aacute; h&uacute;sinu. <\/font><\/p>\n<p><font>  <\/font><\/p>\n<p><font> <\/font><\/p>\n<p><font>  <\/font><\/p>\n<p><font>  <\/font><\/p>\n<p><font>  <\/font><\/p>\n<p><font>  <\/font><\/p>",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "Sameiginlegur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "1",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "3",
        "comm_total_number_of_rooms": "2",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:28:48",
        "created_date": "2011-12-15 10:28:48",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:28:48",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR220111215102857",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " S\u00f3lgata nh.tv.",
        "house_number": " 8,",
        "address": "S\u00f3lgata 8, nh.tv.",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "5500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "1",
        "total_area": "76",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "3",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "2",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1943",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2007-04-04 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> \n<p> &#xde;riggja herbergja &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0; &#xed; &#xfe;r&#xed;b&#xfd;lish&#xfa;si. Forstofa me&#xf0; fl&#xed;sum og fatahengi. Hol og stofa me&#xf0; parketi. Tv&#xf6; svefnherbergi, eitt &#xe1; h&#xe6;&#xf0;, hitt er &#xed; kjallara, gengi&#xf0; ni&#xf0;ur &#xed; &#xfe;a&#xf0; &#xfa;r stofu, d&#xfa;kur &#xe1; herbergi &#xed; kjallara, parket &#xe1; herbergi &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0; og &#xfe;ar er fatask&#xe1;pur. Upprunaleg m&#xe1;lu&#xf0; innr&#xe9;tting &#xed; eldh&#xfa;si, bor&#xf0;plata hefur veri&#xf0; endurn&#xfd;ju&#xf0;, parket &#xe1; g&#xf3;lfi. Fl&#xed;sar &#xe1; ba&#xf0;i, sturta, l&#xed;till sk&#xe1;pur. Sameiginlegt &#xfe;vottah&#xfa;s og &#xfe;urrkherbergi &#xed; kjallara. S&#xe9;r geymsla &#xed; kjallara.  Gler, gluggar, rafmagnstafla og raflagnir hafa veri&#xf0; endurn&#xfd;ja&#xf0;ar. H&#xfa;si&#xf0; er kl&#xe6;tt a&#xf0; utan.\n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "Sameiginlegur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "3",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:28:57",
        "created_date": "2011-12-15 10:28:57",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:28:57",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR320111215102902",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " St\u00f3rholt",
        "house_number": " 13, 2.h.t.h.",
        "address": "St\u00f3rholt 13, 2.h.t.h.",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "7900000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "2",
        "total_area": "83.7",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "3",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "2",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "3",
        "year_build": "1978",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-09-27 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir: St&#xf3;rholt 13 &#xcd;safir&#xf0;i.\n<p> &#xde;riggja herbergja 79 m&#xb2; &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; 2. h&#xe6;&#xf0; til h&#xe6;gri &#xed; fj&#xf6;lb&#xfd;lish&#xfa;si &#xe1;samt s&#xe9;r 4,7 m&#xb2; geymslu &#xe1; jar&#xf0;h&#xe6;&#xf0;, samtals 83,7 m&#xb2;. \n<\/p><p> Hol, gangur og stofa me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi. Eldh&#xfa;s me&#xf0; d&#xfa;k, innr&#xe9;tting &#xfa;r eik. Tv&#xf6; svefnherbergi, d&#xfa;kar &#xe1; g&#xf3;lfum, gott sk&#xe1;papl&#xe1;ss &#xed; hj&#xf3;naherbergi. Ba&#xf0;herbergi, fl&#xed;salag&#xf0;ir veggir og g&#xf3;lf, n&#xfd;legar fl&#xed;sar, t&#xe6;ki, vi&#xf0;arinnr&#xe9;tting, ba&#xf0;kar. Yfirbygg&#xf0;ar 6,1 m&#xb2; svalir. \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "Sameiginlegur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "3",
        "comm_total_number_of_rooms": "3",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:29:02",
        "created_date": "2011-12-15 10:29:02",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:29:02",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR420111215102908",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " P\u00f3lgata ris\u00edb\u00fa\u00f0",
        "house_number": " 6,",
        "address": "P\u00f3lgata 6, ris\u00edb\u00fa\u00f0",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "6000000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "3",
        "total_area": "54.5",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "2",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "1",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "0",
        "year_build": "1947",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-07-08 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir P&#xf3;lg&#xf6;tu 6 &#xcd;safir&#xf0;i\n<p> <\/font><font><\/font><font><\/font><font> Tveggja herbergja ris&#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xed; fj&#xf6;lb&#xfd;li. Eignin hefur veri&#xf0; miki&#xf0; endurn&#xfd;ju&#xf0; sl. &#xe1;r. \n<\/p><p> Eignin skiptist &#xed; forstofu, ba&#xf0;herbergi, svefnherbergi, eldh&#xfa;s og stofa eru &#xed; einu opnu r&#xfd;mi.\n<\/p><p> N&#xfd;tt parket er &#xe1; stofu, eldh&#xfa;si og &#xed; svefnherbergi. Eldh&#xfa;sinnr&#xe9;tting er hv&#xed;t og sl&#xe9;tt me&#xf0; st&#xe1;lh&#xf6;ldum. Ba&#xf0;herbergi hefur veri&#xf0; endurn&#xfd;ja&#xf0; a&#xf0; mestu, &#xfe;ar eru fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi og vegg og n&#xfd;legur vaskur og vaskask&#xe1;pur &#xe1;samt sturtubotni, &#xfe;&#xf3; er lokafr&#xe1;gangur eftir. B&#xfa;i&#xf0; er a&#xf0; endurn&#xfd;ja glugga og gler &#xed; &#xed;b&#xfa;&#xf0;inni og hluta af rafmagnsl&#xf6;gnum. &#xcd;b&#xfa;&#xf0;in er 46,3 m&#xb2; og geymsla &#xed; kjallara er 8,2 m&#xb2;.\n<\/p><p> <\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "Sameiginlegur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "0",
        "comm_total_number_of_rooms": "2",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:29:08",
        "created_date": "2011-12-15 10:29:08",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:29:08",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR520111215102909",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Hrannargata",
        "house_number": " 4",
        "address": "Hrannargata 4",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "24000000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "3",
        "total_area": "295.8",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "7",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "3",
        "number_of_floors": "3",
        "year_build": "1930",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2010-11-16 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;ar kynnir Hrannarg&#xf6;tu 4 &#xcd;safir&#xf0;i - Tilbo&#xf0; &#xf3;skast\n<p> St&#xf3;rt einb&#xfd;lish&#xfa;s 257,6 m&#xb2; &#xe1; &#xfe;remur h&#xe6;&#xf0;um auk kjallara me&#xf0; 38  m&#xb2; b&#xed;lsk&#xfa;r, samtals 295,8 m&#xb2; og eignarl&#xf3;&#xf0; 510 m&#xb2;,\n<\/p><p> A&#xf0;alinngangur &#xe1; fyrstu h&#xe6;&#xf0;, fl&#xed;sal&#xf6;g&#xf0; forstofa, tv&#xe6;r r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0;ar stofur me&#xf0; upprunalegum sl&#xed;pu&#xf0;um  fj&#xf6;lum &#xe1; g&#xf3;lfum, veggf&#xf3;&#xf0;ur &#xe1; veggjum. Eldh&#xfa;s me&#xf0; parketi, innr&#xe9;tting me&#xf0; rennihur&#xf0;um, hellubor&#xf0; og ofn. Parket &#xe1; gangi bakdyramegin, &#xfa;tgengt &#xfe;a&#xf0;an &#xfa;t &#xed; gar&#xf0;.\n<\/p><p> &#xc1; annarri h&#xe6;&#xf0; er parketlag&#xf0;ur gangur, setustofa me&#xf0; parketi, n&#xfd;legt veggf&#xf3;&#xf0;ur og herbergi&#xf0; n&#xfd;lega m&#xe1;la&#xf0; og lagf&#xe6;rt, &#xfa;tgengt &#xe1; svalir yfir forstofu. Svefnherbergi me&#xf0; fatask&#xe1;p,  parket &#xe1; g&#xf3;lfi, n&#xfd;lega m&#xe1;la&#xf0; og n&#xfd;tt veggf&#xf3;&#xf0;ur. Ba&#xf0;herbergi fl&#xed;salagt, ba&#xf0;kar, hv&#xed;t innr&#xe9;tting. &#xde;vottah&#xfa;s og l&#xed;til geymsla. \n<\/p><p> &#xc1; rish&#xe6;&#xf0; eru &#xfe;rj&#xfa; svefnherbergi, tv&#xf6;  r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; en &#xfe;a&#xf0; &#xfe;ri&#xf0;ja minna, fjalir &#xe1; g&#xf3;lfi og &#xfe;akgluggar &#xed; herbergjum. L&#xed;ti&#xf0; fl&#xed;salagt salerni. R&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; geymsla er undir s&#xfa;&#xf0;.\n<\/p><p> &#xcd; kjallara er eitt svefnherbergi me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi, gangur, herbergi me&#xf0; salerni og st&#xf3;rt geymslur&#xfd;mi.\n<\/p><p> Kynt er me&#xf0; fjarvarma, en ol&#xed;ukynding er enn til sta&#xf0;ar.\n<\/p><p> B&#xed;lsk&#xfa;r me&#xf0; n&#xfd;ju &#xfe;aki. \n<\/p><p> B&#xfa;i&#xf0; er a&#xf0; skipta um tvo glugga &#xe1; fyrstu h&#xe6;&#xf0;inni. N&#xfd;lega hefur veri&#xf0; gert vi&#xf0; m&#xfa;rh&#xfa;&#xf0; og h&#xfa;si&#xf0; m&#xe1;la&#xf0; a&#xf0; utan.\n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "38.2",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "3",
        "comm_total_number_of_rooms": "7",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:29:09",
        "created_date": "2011-12-15 10:29:09",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:29:09",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR620111215102923",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Ra\u00f0h\u00fas\/Parh\u00fas ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Stakkanes",
        "house_number": " 6",
        "address": "Stakkanes 6",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "17900000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "2",
        "total_area": "173.8",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "4",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "3",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1988",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2007-08-10 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Ra&#xf0;h&#xfa;s &#xe1; tveimur h&#xe6;&#xf0;um &#xe1;samt b&#xed;lsk&#xfa;r. \n<p> \n<\/p><p> H&#xfa;si&#xf0; er 144,2 m&#xb2; og b&#xed;lsk&#xfa;r er 29,6 m&#xb2;. Forstofa me&#xf0; fl&#xed;sum og hita &#xed; g&#xf3;lfi, &#xfe;vottah&#xfa;s me&#xf0; s&#xf6;mu fl&#xed;sum og sk&#xe1;pum. &#xda;tgengt &#xe1; st&#xf3;ran og gl&#xe6;silegan s&#xf3;lpall &#xfa;r &#xfe;vottah&#xfa;si, hringstigi af palii upp &#xe1; b&#xed;lsk&#xfa;rssvalir. Svefnherbergisgangur me&#xf0; parketi, l&#xed;til snyrting me&#xf0; sturtu &#xe1; ne&#xf0;sta palli. &#xde;rj&#xfa; svefnherbergi, st&#xf3;r sk&#xe1;pur &#xed; hj&#xf3;naherbergi og sk&#xe1;pur &#xed; &#xf6;&#xf0;ru barnaherbergi, d&#xfa;kar &#xe1; g&#xf3;lfum. Ba&#xf0;herbergi fl&#xed;salagt, ba&#xf0;kar, handkl&#xe6;&#xf0;aofn og lj&#xf3;sgr&#xe1; innr&#xe9;tting og sk&#xe1;pur. &#xc1; efri h&#xe6;&#xf0; er st&#xf3;r og bj&#xf6;rt stofa me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi, svalir &#xfa;t fr&#xe1; stofu, eldh&#xfa;s me&#xf0; korki &#xe1; g&#xf3;lfi, hv&#xed;t innr&#xe9;tting me&#xf0; beykih&#xf6;ldum, hellubor&#xf0; og veggofn fr&#xe1; Siemens. S&#xf3;lstofa me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi og &#xfe;a&#xf0;an er &#xfa;tgengt &#xe1; svalir ofan &#xe1; b&#xed;lsk&#xfa;r sem eru hellulag&#xf0;ar. B&#xed;lsk&#xfa;r me&#xf0; steyptu g&#xf3;lfi, hillur og geymsla aftast, fjarst&#xfd;r&#xf0;ur hur&#xf0;aopnari.\n<\/p><p> B&#xed;lsk&#xfa;r hallar vegna sigs. Skipti koma greina &#xe1; minni eignum.\n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "29.6",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "1",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "4",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:29:23",
        "created_date": "2011-12-15 10:29:23",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:29:23",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR720111215102931",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Seljalandsvegur",
        "house_number": " 48",
        "address": "Seljalandsvegur 48",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "24700000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "3",
        "total_area": "188.3",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "5",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "3",
        "year_build": "1993",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2009-01-28 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir: <\/font><font> N&#xfd;legt einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xe1; &#xfe;remur p&#xf6;llum &#xe1;samt b&#xed;lsk&#xfa;r.\n<p> Ne&#xf0;sti pallur: Fl&#xed;sar &#xe1; forstofu og stiga, fatahengi. &#xde;votth&#xfa;s me&#xf0; innr&#xe9;ttingu, gott sk&#xe1;papl&#xe1;ss. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; sturtuklefa, d&#xfa;kur &#xe1; g&#xf3;lfi og eitt svefnherbergi. Mi&#xf0;pallur: Hj&#xf3;naherbergi, parket &#xe1; g&#xf3;lfi og fatask&#xe1;par svalir &#xfa;t af herbergi. D&#xf6;kkar krosslag&#xf0;ar parketfl&#xed;sar &#xe1; eldh&#xfa;si, hv&#xed;t innr&#xe9;tting, &#xe1;fast eldh&#xfa;sbor&#xf0; l&#xed;til innbygg&#xf0; upp&#xfe;vottav&#xe9;l. Tv&#xf6; svefnherbergi, d&#xfa;kur &#xe1; g&#xf3;lfum og fatask&#xe1;par, svalir &#xfa;t af &#xf6;&#xf0;ru herberginu. Ba&#xf0;herbergi, m&#xe1;la&#xf0; g&#xf3;lf, ba&#xf0;kar og sk&#xe1;pur undir vaski og beykisk&#xe1;pur. 3. pallur: St&#xf3;r stofa me&#xf0; g&#xf3;&#xf0;u &#xfa;ts&#xfd;ni, sj&#xf3;nvarpskr&#xf3;kur, gengi&#xf0; &#xfa;t &#xe1; s&#xf3;lpall, parketfl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi, panill &#xed; lofti. B&#xed;lsk&#xfa;r 30,3 m&#xb2; fullkl&#xe1;ra&#xf0;ur me&#xf0; fjarst&#xfd;r&#xf0;um hur&#xf0;aopnara. Geymsla milli forstofu og b&#xed;lsk&#xfa;rs me&#xf0; hillum.\n<\/p><p> <b><\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> <\/b><\/font><font> \n<\/p><p> <\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "30.3",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "3",
        "comm_total_number_of_rooms": "5",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:29:31",
        "created_date": "2011-12-15 10:29:31",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:29:31",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR820111215102942",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "Hn\u00edfsdalur",
        "zip_code": "410",
        "zip_code_name": "Hn\u00edfsdalur",
        "street_name": " Sk\u00f3lavegur ",
        "house_number": " 1",
        "address": "Sk\u00f3lavegur  1",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "6500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "2",
        "total_area": "79.5",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "3",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "2",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1921",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-05-23 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir Sk&#xf3;laveg 1 Hn&#xed;fsdal. \n<p> Einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xe1; tveimur h&#xe6;&#xf0;um me&#xf0; kjallara undir &#xf6;llu h&#xfa;sinu. &#xde;urrkhjallur er fyrir ofan h&#xfa;si&#xf0; me&#xf0; lofti yfir. &#xc1; n.h. er eldh&#xfa;s, d&#xfa;kur &#xe1; g&#xf3;lfi, hv&#xed;t innr&#xe9;tting og herbergi inn af &#xfe;v&#xed;, d&#xfa;kur &#xe1; g&#xf3;lfi, fatask&#xe1;pur. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; litlu ba&#xf0;kari me&#xf0; sturtu, endurn&#xfd;ja&#xf0; fyrir um 4 &#xe1;rum. &#xc1; efri h&#xe6;&#xf0; er stofa, panill &#xed; lofti, teppi &#xe1; g&#xf3;lfi. Herbergi &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0;, undir s&#xfa;&#xf0;. &#xcd; kjallara er &#xfe;vottah&#xfa;s, geymsla og &#xfe;urrkherbergi. Rafmagn n&#xfd;tt a&#xf0; hluta. \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "3",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:29:42",
        "created_date": "2011-12-15 10:29:42",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:29:42",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR920111215102946",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Sundstr\u00e6ti",
        "house_number": " 29",
        "address": "Sundstr\u00e6ti 29",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "3900000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "1",
        "total_area": "77.3",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "2",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "1",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1908",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2010-12-02 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir: Sundstr&#xe6;ti 29 &#xcd;safir&#xf0;i. \n<p> Tveggja herbergja &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0; &#xed; &#xfe;r&#xed;b&#xfd;lish&#xfa;si. Eignarl&#xf3;&#xf0;. Eitt svefnherbergi, d&#xfa;kur &#xe1; g&#xf3;lfi, fatask&#xe1;pur. &#xcd; stofu er parket. D&#xfa;kur &#xe1; eldh&#xfa;si, vi&#xf0;arkl&#xe6;dd innr&#xe9;tting. Sturta &#xe1; ba&#xf0;i, tveir sk&#xe1;par. &#xde;vottah&#xfa;s &#xed; kjallara, sameiginlegt me&#xf0; efri h&#xe6;&#xf0;. St&#xf3;rar geymslur &#xed; kjallara. Rafmagns og p&#xed;pulagnir hafa veri&#xf0; endurn&#xfd;ja&#xf0;ar og ofnar a&#xf0; hluta fyrir ca. 15 &#xe1;rum.\n<\/p><p> N&#xfd;lega er b&#xfa;i&#xf0; a&#xf0; laga &#xfe;akj&#xe1;rn.\n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "2",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:29:46",
        "created_date": "2011-12-15 10:29:46",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:29:46",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR1020111215102949",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " T\u00fangata jar\u00f0h\u00e6\u00f0",
        "house_number": " 20,",
        "address": "T\u00fangata 20, jar\u00f0h\u00e6\u00f0",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "5900000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "1",
        "total_area": "53.4",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "2",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "1",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "4",
        "year_build": "1968",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-08-26 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Tveggja herbergja &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; jar&#xf0;h&#xe6;&#xf0; &#xed; fj&#xf6;lb&#xfd;lish&#xfa;si. Parket &#xe1; svefnherbergi, gangi og stofu. Fl&#xed;sar &#xe1; eldh&#xfa;si, m&#xe1;lu&#xf0; innr&#xe9;tting me&#xf0; rennihur&#xf0;um. Sk&#xe1;par &#xed; forstofu og hj&#xf3;naherbergi. Fl&#xed;sar &#xe1; ba&#xf0;i, veggir kl&#xe6;ddir fl&#xed;sapl&#xf6;tum, ba&#xf0;kar me&#xf0; sturtu. S&#xe9;r geymsla &#xed; kjallara &#xe1; m&#xf3;ti &#xed;b&#xfa;&#xf0;, sameiginlegt &#xfe;vottah&#xfa;s &#xe1; jar&#xf0;h&#xe6;&#xf0;. S&#xf3;lpallur &#xed; gar&#xf0;i &#xfa;tgengt &#xe1; hann &#xfa;r stofu. &#xc1;hv. 4,3 fr&#xe1; &#xcd;slandsbanka\n<p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "Sameiginlegur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "4",
        "comm_total_number_of_rooms": "2",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:29:49",
        "created_date": "2011-12-15 10:29:49",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:29:49",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR1120111215102953",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " T\u00fangata -",
        "house_number": " 20 0101",
        "address": "T\u00fangata 20 - 0101",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "10500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "1",
        "total_area": "74.9",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "3",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "2",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "3",
        "year_build": "1968",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-09-05 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir T&#xfa;ng&#xf6;tu 20 &#xcd;safir&#xf0;i.\n<p> &#xde;riggja herbergja &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; 1. h&#xe6;&#xf0; &#xed; fj&#xf6;lb&#xfd;lish&#xfa;si. Sameiginlegur inngangur. N&#xfd;leg &#xfa;tihur&#xf0;. St&#xf3;r sk&#xe1;pur &#xed; forstofu, sem er a&#xf0; hluta fl&#xed;sal&#xf6;g&#xf0; og a&#xf0; hluta me&#xf0; parketi. Eldh&#xfa;s me&#xf0; hv&#xed;tri innr&#xe9;ttingu, hellubor&#xf0; og ofn, bor&#xf0;kr&#xf3;kur. Tv&#xf6; svefnherbergi, hj&#xf3;naherbergi me&#xf0; g&#xf3;&#xf0;um fatask&#xe1;p, parket &#xe1; g&#xf3;lfi. Barnaherbergi einnig me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi. R&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; stofa me&#xf0; sv&#xf6;lum, parket &#xe1; g&#xf3;lfi. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; hv&#xed;tum fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum, sturtuklefi. Eignin var miki&#xf0; endurn&#xfd;ju&#xf0; &#xed; kringum 2003.\n<\/p><p> S&#xe9;r geymsla &#xed; kjallara og sameiginlegt &#xfe;votth&#xfa;s. Gaflar h&#xfa;ssins voru n&#xfd;lega einangra&#xf0;ir og kl&#xe6;ddir a&#xf0; utan.\n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "Sameiginlegur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "3",
        "comm_total_number_of_rooms": "3",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:29:53",
        "created_date": "2011-12-15 10:29:53",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:29:53",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR1220111215102958",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Kr\u00f3kur",
        "house_number": " 3",
        "address": "Kr\u00f3kur 3",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "11500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "112.5",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "3",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "2",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1946",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2007-07-17 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xe1; tveimur h&#xe6;&#xf0;um. Inngangur &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0;, &#xfe;ar er forstofa me&#xf0; d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi, eldh&#xfa;s me&#xf0; d&#xf6;kkri vi&#xf0;arinnr&#xe9;ttingu og d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi, tv&#xf6; svefnherbergi inn af eldh&#xfa;si, sk&#xe1;par &#xed; &#xf6;&#xf0;ru. N&#xfd;r s&#xf3;lpallur &#xfa;t af eldh&#xfa;si. R&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; stofa me&#xf0; teppi &#xe1; g&#xf3;lfi, innst &#xed; stofu er svo h&#xe6;gt a&#xf0; &#xfa;tb&#xfa;a anna&#xf0; svefnherbergi. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; ba&#xf0;kari, vaskask&#xe1;pur, d&#xfa;kur &#xe1; g&#xf3;lfi. Gengi&#xf0; ni&#xf0;ur &#xe1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0; &#xfa;r eldh&#xfa;si, &#xfe;ar er &#xfe;vottaherbergi me&#xf0; sturtu, geymslupl&#xe1;ss, vinnua&#xf0;sta&#xf0;a og b&#xed;lsk&#xfa;r me&#xf0; verkf&#xe6;rabor&#xf0;i.\n<p> \n<\/p><p> B&#xfa;i&#xf0; er a&#xf0; endurn&#xfd;ja hluta af neysluvatnsl&#xf6;gnum.\n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "36.2",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "3",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:29:58",
        "created_date": "2011-12-15 10:29:58",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:29:58",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR1320111215103003",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "Bolungarv\u00edk",
        "zip_code": "415",
        "zip_code_name": "Bolungarv\u00edk",
        "street_name": " Hjallastr\u00e6ti",
        "house_number": " 25",
        "address": "Hjallastr\u00e6ti 25",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "0",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "158.8",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "5",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "0",
        "year_build": "1973",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "1899-12-30 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "<font> Fasteignasala Vestfjar&eth;a kynnir Hjallastr&aelig;ti 25 Bolungarv&iacute;k.\n<p>Tilbo&eth; &oacute;skast<\/p>\n<p>Steinsteypt einb&yacute;lish&uacute;s &aacute; einni h&aelig;&eth; me&eth; b&iacute;lsk&uacute;r. Forstofa me&eth; fl&iacute;sum og fatahengi, inn af forstofu er l&iacute;ti&eth; &thorn;vottah&uacute;s. Hol, gangur, bor&eth;stofa og stofa me&eth; parketi, &uacute;tgengt &aacute; n&yacute;legan s&oacute;lpall &uacute;r stofu. Eldh&uacute;s me&eth; d&ouml;kku parketi, d&ouml;kk vi&eth;arinnr&eacute;tting, tengi fyrir upp&thorn;vottav&eacute;l. Ba&eth;herbergi me&eth; fl&iacute;sum &aacute; g&oacute;lfi og veggjum, fl&iacute;salag&eth;ur sturtuklefi, ba&eth;kar, hv&iacute;t innr&eacute;tting, hiti &iacute; g&oacute;lfi. Fj&ouml;gur svefnherbergi me&eth; parketi &aacute; g&oacute;lfi, litlir sk&aacute;par &iacute; barnaherbergjum en st&oacute;r fatask&aacute;pur &iacute; hj&oacute;naherbergi.<\/p>\n<p>B&iacute;lsk&uacute;r er sambygg&eth;ur h&uacute;si, n&yacute; hur&eth; me&eth; fjarst&yacute;r&eth;um opnara, steypt m&aacute;la&eth; g&oacute;lf og hillur. Inn af b&iacute;lsk&uacute;r er svo geymsla me&eth; hillum.<\/p>\n<p>N&yacute;r &thorn;akkantur &aacute; allri eigninni. N&yacute;r vatnshitak&uacute;tur.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Rafmagnskynding ca. 15  &thorn;&uacute;s pr. m&aacute;nu&eth;.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/font>",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "35.9",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "0",
        "comm_total_number_of_rooms": "5",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2012-01-09 15:48:12",
        "created_date": "2012-01-09 08:48:12",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:30:03",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR1420111215103011",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "H\u00e6\u00f0 ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "B\u00edldudalur",
        "zip_code": "470",
        "zip_code_name": "\u00deingeyri",
        "street_name": " A\u00f0alstr\u00e6ti \u00deingeyri",
        "house_number": " 1",
        "address": "A\u00f0alstr\u00e6ti 1 \u00deingeyri",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "5700000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "2",
        "total_area": "80.4",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "4",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "3",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1935",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2010-08-31 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir: A&#xf0;alstr&#xe6;ti 1 &#xde;ingeyri\n<p> Fj&#xf6;gurra herbergja &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0; &#xed; tv&#xed;b&#xfd;lish&#xfa;si. Sameiginlegur inngangur, teppalag&#xf0;ur stigi upp &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0;. &#xcd;b&#xfa;&#xf0;in samanstendur af forstofu\/gangi, eldh&#xfa;si, ba&#xf0;herbergi, stofu og &#xfe;remur svefnherbergjum. G&#xf3;lfefni eru parket og  fl&#xed;sar. N&#xfd;tt plastparket &#xe1; &#xf6;llum g&#xf3;lfum nema &#xe1; ba&#xf0;i &#xfe;ar sem eru fl&#xed;sar. S&#xe9;r rafmagnsm&#xe6;lir fyrir h&#xe6;&#xf0;ir. H&#xfa;si&#xf0; er kl&#xe6;tt a&#xf0; utan me&#xf0; Steni. \n<\/p><p> N&#xfd;lega var skipt um &#xfe;akj&#xe1;rn &#xe1; h&#xfa;sinu.\n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> <b><\/font><font><\/font><font> Gj&#xf6;ld sem kaupandi &#xfe;arf a&#xf0; huga a&#xf0; vi&#xf0; kaup \n<\/p><p> Stimpilgjald vegna &#xfe;ingl&#xfd;singar kaupsamnings er 0,4% af fasteignamati hins keypta auk kr. 2000.- fyrir &#xfe;ingl&#xfd;singu kaupsamnings. \n<\/p><p> Ef kaupandi tekur l&#xe1;n hj&#xe1; bankastofnun \/ &#xed;b&#xfa;&#xf0;al&#xe1;nasj&#xf3;&#xf0;i &#xfe;&#xe1; er stimpilgjald 1,5% af h&#xf6;fu&#xf0;st&#xf3;l br&#xe9;fsins. L&#xe1;nt&#xf6;kugjald er 1% af h&#xf6;fu&#xf0;st&#xf3;l hj&#xe1; &#xcd;b&#xfa;&#xf0;al&#xe1;nasj&#xf3;&#xf0;i en er annars breytilegt eftir l&#xe1;nastofnunum en &#xe1;vallt grei&#xf0;ast kr. 2000 fyrir &#xfe;ingl&#xfd;singu &#xe1; hverju skjali. Engin stimpilgj&#xf6;ld eru af yfirteknum l&#xe1;num en grei&#xf0;a &#xfe;arf kr. 2000 &#xed; &#xfe;ingl&#xfd;singargjald og &#xfe;&#xf3;knun til vi&#xf0;komandi l&#xe1;nastofnunar vegna skuldaskipta. <\/b><\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "Sameiginlegur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "4",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:30:11",
        "created_date": "2011-12-15 10:30:11",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:30:11",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR1520111215103022",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "B\u00edldudalur",
        "zip_code": "470",
        "zip_code_name": "\u00deingeyri",
        "street_name": " Fjar\u00f0argata",
        "house_number": " 58",
        "address": "Fjar\u00f0argata 58",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "10500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "1",
        "total_area": "104",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "4",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "3",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "0",
        "year_build": "1978",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-12-05 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "Fasteignasala Vestfjar&eth;a kynnir Fjar&eth;arg&ouml;tu &THORN;ingeyri.<br \/>\nEinb&yacute;lish&uacute;s &aacute; einni h&aelig;&eth;. Komi&eth; inn &iacute; forstofu, &thorn;ar inn af er &thorn;vottah&uacute;s, n&yacute;lega fl&iacute;salagt.<br \/>\nGangur me&eth; parketi. Eldh&uacute;s me&eth; upprunalegri innr&eacute;ttingu, parket &aacute; g&oacute;lfi. Geymsla inn af eldh&uacute;si.<br \/>\nStofa og bor&eth;stofa me&eth; parketi &aacute; g&oacute;lfi. &THORN;rj&uacute; svefnherbergi, fastur sk&aacute;pur &iacute; hj&oacute;naherbergi, parket &aacute; g&oacute;lfum. Ba&eth;herbergi me&eth; ba&eth;kari, fl&iacute;sar &aacute; g&oacute;lfi og vegg vi&eth; ba&eth;, n&yacute;legur vaskur og vaskask&aacute;pur.<br \/>\nGr&oacute;inn gar&eth;ur me&eth; trj&aacute;m og runnum.<br \/>",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "0",
        "comm_total_number_of_rooms": "4",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:30:22",
        "created_date": "2011-12-15 10:30:22",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:30:22",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR1620111215103029",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Ra\u00f0h\u00fas\/Parh\u00fas ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "Hn\u00edfsdalur",
        "zip_code": "410",
        "zip_code_name": "Hn\u00edfsdalur",
        "street_name": " Gar\u00f0avegur",
        "house_number": " 4",
        "address": "Gar\u00f0avegur 4",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "0",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "144.8",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "4",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "3",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1980",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2010-07-22 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "<p>Fasteignasala Vestfjar&eth;a kynnir Gar&eth;aveg 4 Hn&iacute;fsdal. Tilbo&eth; &oacute;skast.<\/p>\n<p>Selst gegn yfirt&ouml;ku &aacute;hv&iacute;landi l&aacute;na auk grei&eth;slu &aacute; s&ouml;lulaunum. Einnig koma skipti &aacute; &iacute;b&uacute;&eth; &aacute; eyrinni til greina. &Ouml;ll tilbo&eth; sko&eth;u&eth;.<\/p>\n\n<p>Ra&eth;h&uacute;s &aacute; tveimur h&aelig;&eth;um &aacute;samt b&iacute;lsk&uacute;r. Forstofa, eldh&uacute;s me&eth; hv&iacute;tri innr&eacute;ttingu, gengi&eth; ni&eth;ur nokkrar tr&ouml;ppur og ni&eth;ur &iacute; setustofu, &thorn;ar er &uacute;tgengt &uacute;t &aacute; s&oacute;lpall.Stigi upp &aacute; efri h&aelig;&eth;, &thorn;ar er stigapallur, &thorn;rj&uacute; svefnherbergi, st&oacute;r sk&aacute;pur &iacute; hj&oacute;naherbergi, ba&eth;herbergi me&eth; ba&eth;kari, n&yacute; hv&iacute;t innr&eacute;tting og n&yacute;tt kl&oacute;sett. Geymsla me&eth; hillum. loft &aacute; efri h&aelig;&eth; kl&aelig;dd me&eth; panil. N&yacute;tt parket &aacute; stofu og eldh&uacute;si &aacute; ne&eth;ri h&aelig;&eth;, d&uacute;kur &aacute; stiga og efri h&aelig;&eth;.<\/p>\n\n<p>Til stendur a&eth; endurn&yacute;ja &thorn;akj&aacute;rn og selst eignin &thorn;annig me&eth; n&yacute;ju &thorn;aki, einnig ver&eth;ur gengi&eth; fr&aacute; st&eacute;tt fyrir framan h&uacute;s en heitavatnsl&ouml;gn var n&yacute;lega endurn&yacute;ju&eth; inn &iacute; h&uacute;s.<\/p>",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "9480484",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "27.8",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "1",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "4",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2012-01-14 21:36:04",
        "created_date": "2012-01-14 14:36:04",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:30:29",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR1720111215103037",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "H\u00e6\u00f0 ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " A\u00f0alstr\u00e6ti nh.",
        "house_number": " 13",
        "address": "A\u00f0alstr\u00e6ti 13 nh.",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "12500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "1",
        "total_area": "180.6",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "4",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "3",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1885",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2007-08-02 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir:\n<p> Fj&#xf6;gurra herbergja &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0; &#xed; tv&#xed;b&#xfd;li &#xe1;samt st&#xf3;rum kjallara og helmingi b&#xed;lsk&#xfa;rs. &#xcd;b&#xfa;&#xf0;in er 109 m&#xb2; og kjallari er ca.72 m&#xb2;.\n<\/p><p>  Forstofa me&#xf0; parketi, r&#xfa;mgott hol me&#xf0; parketi, ba&#xf0;herbergi me&#xf0; ba&#xf0;kari og hv&#xed;tri innr&#xe9;ttingu, d&#xfa;kur &#xe1; g&#xf3;lfi. Barnaherbergi me&#xf0; d&#xf6;kku parketi. Hj&#xf3;naherbergi me&#xf0; n&#xfd;legu parketi og st&#xf3;rum fatask&#xe1;p. R&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; stofa me&#xf0; n&#xfd;legu parketi &#xe1; g&#xf3;lfi. Eldh&#xfa;s me&#xf0; hv&#xed;tri innr&#xe9;ttingu og d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi, inn af eldh&#xfa;si er svo herbergi me&#xf0; sk&#xe1;pum og d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi. Gengi&#xf0; ni&#xf0;ur &#xed; kjallara &#xfa;r holi, &#xfe;ar er g&#xf3;lf steypt, gangur, &#xfe;vottaherbergi, loku&#xf0; geymsla og st&#xf3;rt vinnuherbergi\/geymsla, &#xfa;tgengt &#xfa;t &#xed; gar&#xf0; &#xfa;r kjallara.<\/font><font><\/font><font>  Sameiginlegur gar&#xf0;ur me&#xf0; palli og gir&#xf0;ingu. Hlutfallsleg eignarl&#xf3;&#xf0; fylgir.\n<\/p><p> N&#xfd;jar ofnalagnir og n&#xfd;jir ofnar og vatnslagnir, n&#xfd;legt rafmagn &#xed; kjallara. Veggir &#xed;  stofu og hj&#xf3;naherbergi n&#xfd;lega kl&#xe6;ddir.\n<\/p><p>  B&#xed;lsk&#xfa;r er 50 m&#xb2; (helmingur fylgir eigninni) a&#xf0; st&#xe6;r&#xf0;, er hla&#xf0;inn &#xfa;r holsteini, steypt g&#xf3;lf me&#xf0; ni&#xf0;urf&#xf6;llum. Eignarhlutar eru ekki a&#xf0;skildir &#xed; b&#xed;lsk&#xfa;r\n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> <b><\/font><font><\/font><font> Gj&#xf6;ld sem kaupandi &#xfe;arf a&#xf0; huga a&#xf0; vi&#xf0; kaup \n<\/p><p> Stimpilgjald vegna &#xfe;ingl&#xfd;singar kaupsamnings er 0,4% af fasteignamati hins keypta auk kr. 2.000.- fyrir &#xfe;ingl&#xfd;singu kaupsamnings. \n<\/p><p> Ef kaupandi tekur l&#xe1;n hj&#xe1; bankastofnun \/ &#xed;b&#xfa;&#xf0;al&#xe1;nasj&#xf3;&#xf0;i &#xfe;&#xe1; er stimpilgjald 1,5% af h&#xf6;fu&#xf0;st&#xf3;l br&#xe9;fsins. L&#xe1;nt&#xf6;kugjald er 1% af h&#xf6;fu&#xf0;st&#xf3;l hj&#xe1; &#xcd;b&#xfa;&#xf0;al&#xe1;nasj&#xf3;&#xf0;i en er annars breytilegt eftir l&#xe1;nastofnunum en &#xe1;vallt grei&#xf0;ast kr. 2.000 fyrir &#xfe;ingl&#xfd;singu &#xe1; hverju skjali. Engin stimpilgj&#xf6;ld eru af yfirteknum l&#xe1;num en grei&#xf0;a &#xfe;arf kr. 2.000 &#xed; &#xfe;ingl&#xfd;singargjald og &#xfe;&#xf3;knun til vi&#xf0;komandi l&#xe1;nastofnunar vegna skuldaskipta. <\/b><\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "4",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:30:37",
        "created_date": "2011-12-15 10:30:37",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:30:37",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR1820111215103043",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "H\u00e6\u00f0 ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Fjar\u00f0arstr\u00e6ti",
        "house_number": " 11",
        "address": "Fjar\u00f0arstr\u00e6ti 11",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "13500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "2",
        "total_area": "123.3",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "4",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "3",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1935",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-04-15 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "<font>Fasteignasala Vestfjar&eth;a kynnir Fjar&eth;arstr&aelig;ti 11 &Iacute;safir&eth;i. <strong>Ath. eignin selst gegn yfirt&ouml;ku l&aacute;na og grei&eth;slu s&ouml;lukostna&eth;ar.<\/strong><br \/>\nFj&ouml;gurra herbergja &iacute;b&uacute;&eth; &aacute; efri h&aelig;&eth; &iacute; tv&iacute;b&yacute;lish&uacute;si,<\/font> samtals 123,3 fm. B&uacute;i&eth; er a&eth; innr&eacute;tta  st&uacute;d&iacute;&oacute; &iacute;b&uacute;&eth; ca 30 fm (&oacute;sam&thorn;ykkt) &iacute; kjallaranum sem h&aelig;gt er a&eth; leigja &uacute;t.<br \/>\nGengi&eth; er upp stiga &aacute; h&aelig;&eth;ina. Stofan er bj&ouml;rt og r&uacute;mg&oacute;&eth; me&eth; &uacute;tgengi &uacute;t &aacute;  st&oacute;rar su&eth;ur svalir. 3 svefnherbergi eru &aacute; h&aelig;&eth;inni &ouml;ll me&eth; parketi &aacute;  g&oacute;lfum, fastur fatask&aacute;pur &iacute; hj&oacute;nahebergi. Eldh&uacute;si&eth; er parketlagt, hv&iacute;tl&ouml;kku&eth; eldh&uacute;sinnr&eacute;tting,  bor&eth;kr&oacute;kur. Ba&eth;herbergi me&eth; ba&eth;kari og sturtu, &aacute;g&aelig;t innr&eacute;tting &aacute; ba&eth;i. &Iacute;  kjallara er sameiginlegt &thorn;vottah&uacute;s. Sameiginlegur gar&eth;ur og s&eacute;r  b&iacute;last&aelig;&eth;i.&nbsp;<font>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/font>",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "4",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:30:43",
        "created_date": "2011-12-15 10:30:43",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:30:43",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR1920111215103049",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Tryggvi  ",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Anna\u00f0 Atvinnuh\u00fasn\u00e6\u00f0i",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Silfurgata",
        "house_number": " 1",
        "address": "Silfurgata 1",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "0",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "1",
        "total_area": "211.6",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "0",
        "number_of_bathrooms": "0",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "0",
        "number_of_livingrooms": "0",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1970",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2006-05-18 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Verslunarh&#xfa;sn&#xe6;&#xf0;i &#xed; hjarta mi&#xf0;b&#xe6;jarins &#xe1; &#xcd;safir&#xf0;i. Um er a&#xf0; r&#xe6;&#xf0;a jar&#xf0;h&#xe6;&#xf0; um 140 m&#xb2; og kjallara, samtals 211,6 m&#xb2; samkv&#xe6;mt fasteignaskr&#xe1;. H&#xfa;sn&#xe6;&#xf0;i&#xf0; er &#xed; g&#xf3;&#xf0;u standi. Inngangur fr&#xe1; Silfurg&#xf6;tu. Verslunarr&#xfd;mi&#xf0; er a&#xf0; mestu eitt r&#xfd;mi, v&#xf6;rudyr og m&#xf3;ttaka a&#xf0; aftanver&#xf0;u. Stigi ni&#xf0;ur&#xed; kjallara, brei&#xf0;ar og g&#xf3;&#xf0;ar tr&#xf6;ppur og einnig er v&#xf6;rulyfta til a&#xf0; flytja v&#xf6;rur milli h&#xe6;&#xf0;a. M&#xf6;guleiki &#xe1; a&#xf0; kaupa bara jar&#xf0;h&#xe6;&#xf0;ina &#xe1;n kjallara. \n<p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "0",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:30:49",
        "created_date": "2011-12-15 10:30:49",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:30:49",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR2020111215103050",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Tryggvi  ",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Fjar\u00f0arstr\u00e6ti",
        "house_number": " 38",
        "address": "Fjar\u00f0arstr\u00e6ti 38",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "6900000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "2",
        "total_area": "72",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "3",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "2",
        "number_of_livingrooms": "0",
        "number_of_floors": "3",
        "year_build": "1905",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2007-09-10 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n\n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir: <\/font><font><\/font><font>&#xfe;riggja herbergja &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xed; fj&#xf6;lb&#xfd;lish&#xfa;si sem byggt var &#xe1;ri&#xf0; 1905 &#xfa;r timbri. &#xcd;b&#xfa;&#xf0;in er &#xe1; 2.h&#xe6;&#xf0;, sameiginlegur stigagangur upp. \n<p> &#xcd;b&#xfa;&#xf0;in samanstendur af forstofu, stofu og bor&#xf0;stofu, eldh&#xfa;si, ba&#xf0;herbergi og tveimur svefnherbergjum. Geymsla er &#xe1; jar&#xf0;h&#xe6;&#xf0;. \n<\/p><p> &#xc1;stand &#xed;b&#xfa;&#xf0;ar er gott, b&#xfa;i&#xf0; er a&#xf0; endurn&#xfd;ja g&#xf3;lfefni allststa&#xf0;ar nema &#xe1; ba&#xf0;i, &#xfe;a&#xf0; er n&#xfd;legt og gott plastparket &#xe1; stofu og herbergjum, fl&#xed;sar &#xe1; eldh&#xfa;si. Eldh&#xfa;sinnr&#xe9;tting er &#xed; g&#xf3;&#xf0;u standi. Ba&#xf0;herbergi er me&#xf0; d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi, hv&#xed;t innr&#xe9;tting og sturtuklefi. Engir fastir fatask&#xe1;par eru &#xed; &#xed;b&#xfa;&#xf0;inni. Allar lagnir hafa veri&#xf0; endurn&#xfd;ja&#xf0;ar. Innihur&#xf0;ir eru n&#xfd;jar. \n<\/p><p> H&#xfa;si&#xf0; kl&#xe6;tt a&#xf0; utan me&#xf0; st&#xe1;lkl&#xe6;&#xf0;ningu og einangra&#xf0; fyrir ca. 15 &#xe1;rum, einnig voru gluggar endurn&#xfd;ja&#xf0;ir &#xfe;&#xe1;. Eigninni fylgir hlutdeild &#xed; 143 m&#xb2; sameiginlegri eignarl&#xf3;&#xf0;.<\/font><font><\/font><font>  \n<\/p><p> <\/font><font><b><\/font><font><\/font><font> Gj&#xf6;ld sem kaupandi &#xfe;arf a&#xf0; huga a&#xf0; vi&#xf0; kaup \n<\/p><p> Stimpilgjald vegna &#xfe;ingl&#xfd;singar kaupsamnings er 0,4% af fasteignamati hins keypta auk kr. 1.350.- fyrir &#xfe;ingl&#xfd;singu kaupsamnings. \n<\/p><p> Ef kaupandi tekur l&#xe1;n hj&#xe1; bankastofnun \/ &#xed;b&#xfa;&#xf0;al&#xe1;nasj&#xf3;&#xf0;i &#xfe;&#xe1; er stimpilgjald 1,5% af h&#xf6;fu&#xf0;st&#xf3;l br&#xe9;fsins. L&#xe1;nt&#xf6;kugjald er 1% af h&#xf6;fu&#xf0;st&#xf3;l hj&#xe1; &#xcd;b&#xfa;&#xf0;al&#xe1;nasj&#xf3;&#xf0;i en er annars breytilegt eftir l&#xe1;nastofnunum en &#xe1;vallt grei&#xf0;ast kr. 1.350 fyrir &#xfe;ingl&#xfd;singu &#xe1; hverju skjali. Engin stimpilgj&#xf6;ld eru af yfirteknum l&#xe1;num en grei&#xf0;a &#xfe;arf kr. 1.350 &#xed; &#xfe;ingl&#xfd;singargjald og &#xfe;&#xf3;knun til vi&#xf0;komandi l&#xe1;nastofnunar vegna skuldaskipta. \n<\/p><p> Ums&#xfd;slugjald fasteignas&#xf6;lunnar skv. ver&#xf0;skr&#xe1;.\n<\/p><p> <\/font><font><\/b><\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> <\/font><font><\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "Sameiginlegur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "3",
        "comm_total_number_of_rooms": "3",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:30:50",
        "created_date": "2011-12-15 10:30:50",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:30:50",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR2120111215103055",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Tryggvi  ",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Ra\u00f0h\u00fas\/Parh\u00fas ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "Flateyri",
        "zip_code": "425",
        "zip_code_name": "Flateyri",
        "street_name": " Drafnargata",
        "house_number": " 13",
        "address": "Drafnargata 13",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "10000000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "130",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "5",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "1",
        "year_build": "1966",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-07-08 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Steinsteypt ra&#xf0;h&#xfa;s &#xe1; einni h&#xe6;&#xf0;. L&#xed;til forstofa m. fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi. L&#xed;ti&#xf0; fataherbergi innaf forstofu. Hol og st&#xf3;r stofa m. parketi. Svalahur&#xf0; &#xfa;t &#xed; bakgar&#xf0;.  Eldh&#xfa;s er me&#xf0; n&#xfd;jum fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi og n&#xfd;rri innr&#xe9;ttingu.  &#xde;vottaah&#xfa;s innaf eldh&#xfa;si me&#xf0; s&#xe9;r&#xfa;tgangi. N&#xfd;jar flisar &#xe1; g&#xf3;lfi. L&#xed;til geymsla innaf &#xfe;vottah&#xfa;si.   Svefn&#xe1;lmugangur me&#xf0; parketi. Fj&#xf6;gur svefnherbergi n&#xfd;ju plastparketi og fatask&#xe1;pum. Ba&#xf0; me&#xf0; ba&#xf0;kari, n&#xfd;jar fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum. G&#xf3;&#xf0;ur sturtuklefi. Innihur&#xf0;ir &#xfe;okkalegar, sl&#xe9;ttar me&#xf0; beykisp&#xf3;ni. A&#xf0; utan er h&#xfa;si&#xf0; &#xfe;okkalegt og sama m&#xe1; segja um l&#xf3;&#xf0;. \n<p> Skipti &#xe1; &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xed; Reykjav&#xed;k m&#xf6;guleg.\n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "1",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "1",
        "comm_total_number_of_rooms": "5",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:30:55",
        "created_date": "2011-12-15 10:30:55",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:30:55",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR2320111215103109",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "I\u00f0na\u00f0arh\u00fasn\u00e6\u00f0i",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "Bolungarv\u00edk",
        "zip_code": "415",
        "zip_code_name": "Bolungarv\u00edk",
        "street_name": " Hafnargata - Bakkav\u00edk",
        "house_number": " 80",
        "address": "Hafnargata 80 - Bakkav\u00edk",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "0",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "0",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "0",
        "number_of_bathrooms": "0",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "0",
        "number_of_livingrooms": "0",
        "number_of_floors": "0",
        "year_build": "1942",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-05-16 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Tilbo&#xf0; &#xf3;skast -Til s&#xf6;lu e&#xf0;a leigu er r&#xe6;kjverksmi&#xf0;ja &#xed; Bolungarv&#xed;k. \n<p> \n<\/p><p> <\/font><font><\/font><font> Um er a&#xf0; r&#xe6;&#xf0;a fasteignirnar a&#xf0; Hafnarg&#xf6;tu 86-90, Bolungarv&#xed;k, fnr. 212-1262 og  vogarh&#xfa;s a&#xf0; Strandg&#xf6;tu 3, fnr. 212-1626,  &#xe1;samt &#xf6;llum v&#xe9;lum og t&#xe6;kjum til r&#xe6;kuvinnslu og fiskvinnslu.  Um er a&#xf0; r&#xe6;&#xf0;a eina fullkomnustu r&#xe6;kjuverksmi&#xf0;ju landsins me&#xf0; 5 pillunarv&#xe9;lum og 3 laserv&#xe9;lum, svo og fullkominni p&#xf6;kkunarst&#xf6;&#xf0;. \n<\/p><p> \n<\/p><p> Heildarst&#xe6;r&#xf0; h&#xfa;sn&#xe6;&#xf0;is er tali&#xf0; vera um 6 &#xfe;&#xfa;sund fermetrar.   \n<\/p><p> &#xc6;skilegt er a&#xf0; kauptilbo&#xf0;\/leiga n&#xe1;i til allra lausamuna &#xed; h&#xfa;sinu sem tilheyra.<\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "0",
        "comm_total_number_of_rooms": "0",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:31:09",
        "created_date": "2011-12-15 10:31:09",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:31:09",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR2420111215103129",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "S\u00fa\u00f0av\u00edk",
        "zip_code": "420",
        "zip_code_name": "S\u00fa\u00f0av\u00edk",
        "street_name": " Holtagata",
        "house_number": " 13",
        "address": "Holtagata 13",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "19100000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "205.4",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "5",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "0",
        "year_build": "1997",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2010-10-15 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir Holtag&#xf6;tu 13 S&#xfa;&#xf0;av&#xed;k.\n<p> Einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xfa;r timbri &#xe1; st&#xe1;lgrind, 129 m&#xb2; me&#xf0; 38,2 m&#xb2; b&#xed;lsk&#xfa;r.\n<\/p><p> Komi&#xf0; er inn &#xed; forstofu me&#xf0; st&#xf3;rum fatask&#xe1;p og sk&#xf3;sk&#xe1;p, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi og hiti &#xed; g&#xf3;lfi. &#xde;vottah&#xfa;s me&#xf0; innr&#xe9;ttingu og st&#xf3;rum fatask&#xe1;p, hiti &#xed; g&#xf3;lfi, &#xfa;tgengt &#xfa;t &#xe1; s&#xf3;lpall nor&#xf0;anmegin &#xed; h&#xfa;sinu. Innangengt &#xed; b&#xed;lsk&#xfa;r &#xfa;r &#xfe;vottah&#xfa;si, steypt g&#xf3;lf, hur&#xf0; me&#xf0; fjarst&#xfd;r&#xf0;um opnara, l&#xed;til afst&#xfa;ku&#xf0; geymsla og geymsluloft yfir b&#xed;lsk&#xfa;r og &#xfe;vottah&#xfa;si. \n<\/p><p> L&#xed;ti&#xf0; salerni me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi. Bor&#xf0;stofa og stofa, &#xfa;tgangur &#xfa;t &#xe1; s&#xf3;lpall sunnanmegin &#xfa;r stofu. Eldh&#xfa;s me&#xf0; n&#xfd;legri innr&#xe9;ttingu, veggofn og &#xf6;rbylgjuofn, gashellubor&#xf0;, h&#xe1;fur og innbygg&#xf0; uppv&#xfe;ottav&#xe9;l, tv&#xf6;faldur &#xed;ssk&#xe1;pur getur einnig fylgt me&#xf0; &#xed; s&#xf6;lu, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi. Eitt svefnherbergi er vi&#xf0; hli&#xf0; eldh&#xfa;ss. Svefnherbergisgangur me&#xf0; parketi, tv&#xf6; herbergi me&#xf0; parketi &#xe1;n sk&#xe1;pa og hj&#xf3;naherbergi me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi og st&#xf3;rum og g&#xf3;&#xf0;um fatask&#xe1;p. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; nuddba&#xf0;kari, sturtuklefi, n&#xfd;leg innr&#xe9;tting, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum, hiti &#xed; g&#xf3;lfi.\n<\/p><p> Allar innr&#xe9;ttingar og sk&#xe1;par fr&#xe1; SBS innr&#xe9;ttingum, settar upp 2006 en &#xfe;&#xe1; voru g&#xf3;lfefni einnig endurn&#xfd;ju&#xf0;. Gluggar fr&#xe1; Kjarnagluggum.\n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "38.2",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "0",
        "comm_total_number_of_rooms": "5",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:31:29",
        "created_date": "2011-12-15 10:31:29",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:31:29",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR2520111215103143",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "S\u00fa\u00f0av\u00edk",
        "zip_code": "420",
        "zip_code_name": "S\u00fa\u00f0av\u00edk",
        "street_name": " Eyrardalur",
        "house_number": " 5",
        "address": "Eyrardalur 5",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "0",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "131.9",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "5",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "0",
        "year_build": "1996",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2010-11-02 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir Eyrardal 5 S&#xfa;&#xf0;av&#xed;k - Tilbo&#xf0; &#xf3;skast\n<p> Eignin selst fyrir yfirt&#xf6;ku l&#xe1;na og auk s&#xf6;lu&#xfe;oknunar. &#xc1;hv. um 12 mkr. fr&#xe1; &#xcd;LS\n<\/p><p> Einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xe1; einni h&#xe6;&#xf0;. Forstofa me&#xf0; lj&#xf3;sum fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi og fatahengi. &#xde;vottah&#xfa;s innaf forstofu, forstofusvefnherbergi var byggt vi&#xf0; h&#xfa;si&#xf0; &#xed; kringum 2004 og &#xe1; eftir a&#xf0; tengja hita &#xfe;ar inn, eikarparket og eikarkl&#xe6;&#xf0;ning &#xed; lofti, innbygg&#xf0; halogenlj&#xf3;s &#xed; herbergi og forstofu. Gangur fl&#xed;salag&#xf0;ur me&#xf0; lj&#xf3;sum fl&#xed;sum og eikarkl&#xe6;&#xf0;ning &#xed; lofti, st&#xf3;r fatask&#xe1;pur. Svefnherbergisgangur, tv&#xf6; ba&#xf0;herbergi, minna ba&#xf0;herbergi me&#xf0; sturtu, fl&#xed;salagt upp &#xed; loft, st&#xe6;rra ba&#xf0;herbergi me&#xf0; ba&#xf0;kari, hv&#xed;t innr&#xe9;tting og f&#xed;salagt upp &#xed; loft, panill &#xed; lofti. Svefnherbergi, tv&#xf6; barnaherbergi me&#xf0; fatask&#xe1;pum  og eru parketl&#xf6;g&#xf0;, hj&#xf3;naherbergi me&#xf0; st&#xf3;rum fatask&#xe1;p , eikarparket &#xe1; g&#xf3;lfi. Innr&#xe9;ttingar eru allar fr&#xe1; Axis. Stofa bj&#xf6;rt og r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0;, eikarparket &#xe1; g&#xf3;lfi og loft er eikarkl&#xe6;tt, &#xfa;tgengt &#xe1; hellulag&#xf0;an s&#xf3;lpall. Eldh&#xfa;s me&#xf0; eikarinnr&#xe9;ttingu, parket &#xe1; g&#xf3;lfi, eldh&#xfa;st&#xe6;ki eru gashellubor&#xf0;, veggofn og st&#xf3;r h&#xe1;fur. Gar&#xf0;ur er st&#xf3;r, geymslusk&#xfa;r &#xed; gar&#xf0;i.\n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "0",
        "comm_total_number_of_rooms": "5",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:31:43",
        "created_date": "2011-12-15 10:31:43",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:31:43",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR2620111215103151",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Hl\u00edf -",
        "house_number": " 1 303",
        "address": "Hl\u00edf 1 - 303",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "8500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "3",
        "total_area": "60.1",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "2",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "1",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "1",
        "year_build": "1979",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-08-19 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir Hl&#xed;f 1 &#xcd;safir&#xf0;i\n<p> Tveggja herbergja &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; 3. h&#xe6;&#xf0; &#xed; &#xfe;j&#xf3;nustu&#xed;b&#xfa;&#xf0;um eldri borgara, &#xcd;b&#xfa;&#xf0;in sn&#xfd;r &#xfa;t a&#xf0; Seljalandsvegi. Forstofa me&#xf0; fatahengi, geymsla me&#xf0; hillum inn af forstofu. Eldh&#xfa;s me&#xf0; upprunalegri innr&#xe9;ttingu, gl&#xe6;n&#xfd; eldav&#xe9;l fylgir. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum, sturta og tengi fyrir &#xfe;vottav&#xe9;l. Svefnherbergi me&#xf0; fatask&#xe1;p,  Stofa og svalir. Linoleumd&#xfa;kur &#xe1; g&#xf3;lfum nema &#xe1; ba&#xf0;i. \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "Sameiginlegur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "1",
        "comm_total_number_of_rooms": "2",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:31:51",
        "created_date": "2011-12-15 10:31:51",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:31:51",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR2720111215103155",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Tryggvi  ",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "H\u00e6\u00f0 ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Hafnarstr\u00e6ti -",
        "house_number": " 14 2.h\u00e6\u00f0",
        "address": "Hafnarstr\u00e6ti 14 - 2.h\u00e6\u00f0",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "12500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "2",
        "total_area": "107.8",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "4",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "3",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "3",
        "year_build": "1927",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2006-10-11 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> N&#xfd;leg fj&#xf6;gurra herbergja &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; 2.h&#xe6;&#xf0; &#xed; &#xfe;r&#xed;b&#xfd;lish&#xfa;si &#xed; mi&#xf0;b&#xe6; &#xcd;safjar&#xf0;ar.\n<p> <\/font><font> samtals 107,8 m&#xb2; &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; 2. h&#xe6;&#xf0; me&#xf0; geymslu &#xed; kjallara &#xed; &#xfe;r&#xed;b&#xfd;lish&#xfa;si, byggt 1927 &#xfa;r steinsteypu.  &#xcd;b&#xfa;&#xf0;inni fylgir tilheyrandi eignarhluti &#xed; sameign &#xed; kjallara, svo og tilheyrandi hluti sameiginlegrar 160,6 ferm. leigul&#xf3;&#xf0;ar. A&#xf0; utan er h&#xfa;si&#xf0; einangra&#xf0; og kl&#xe6;tt steni kl&#xe6;&#xf0;ningu. Inngangur er um st&#xf3;ran hringstiga &#xe1; bakl&#xf3;&#xf0;. \n<\/p><p> \n<\/p><p> &#xcd;b&#xfa;&#xf0;in er &#xf6;ll endurger&#xf0; og n&#xfd;innr&#xe9;ttu&#xf0; nema hva&#xf0; innihur&#xf0;ir ca. 20 &#xe1;ra sl&#xe9;ttar me&#xf0; eikarsp&#xe6;ni. &#xcd;b&#xfa;&#xf0;in er &#xed; g&#xf3;&#xf0;u standi, b&#xfa;in &#xe1;g&#xe6;tum innr&#xe9;ttingum og g&#xf3;lfefnum sem eru parket og fl&#xed;sar. Allar lagnir eru n&#xfd;jar.\n<\/p><p> Forstofa me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi og fatask&#xe1;p, ba&#xf0;herbergi innaf forstofu, bl&#xe1;ar fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi, hv&#xed;tar fl&#xed;sar &#xe1; veggjum, ba&#xf0;kar me&#xf0; sturtu og hv&#xed;t innr&#xe9;tting. Svefnherbergi me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi og fatask&#xe1;p, hj&#xf3;naherbergi me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi og st&#xf3;rum fatask&#xe1;p. L&#xed;ti&#xf0; svefnherbergi me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi. Stofa me&#xf0; parketi, eldh&#xfa;s me&#xf0; parketi og hv&#xed;tri sl&#xe9;ttri innr&#xe9;ttingu, hellubor&#xf0; og ofn.\n<\/p><p> \n<\/p><p> <\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9r af sv\u00f6lum",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "3",
        "comm_total_number_of_rooms": "4",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:31:55",
        "created_date": "2011-12-15 10:31:55",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:31:55",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR2820111215103201",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " T\u00fangata -",
        "house_number": " 18 00 01",
        "address": "T\u00fangata 18 - 00 01",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "8000000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "1",
        "total_area": "53.4",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "2",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "1",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "4",
        "year_build": "1968",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-11-03 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir T&#xfa;ng&#xf6;tu 18 &#xcd;safir&#xf0;i.\n<p> \n<\/p><p> Miki&#xf0; uppger&#xf0; tveggja herbergja &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xed; fj&#xf6;lb&#xfd;lish&#xfa;si. \n<\/p><p> Komi&#xf0; er inn &#xed; gang me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi, fatask&#xe1;pur. Eldh&#xfa;s me&#xf0; d&#xf6;kkum flisum &#xe1;  g&#xf3;lfi, n&#xfd; innr&#xe9;tting. \n<\/p><p> Stofa me&#xf0; parketi g&#xf3;lfi, &#xfa;tengt &#xfa;t &#xed; gar&#xf0; &#xfe;a&#xf0;an. Ba&#xf0;herbergi fl&#xed;salagt, n&#xfd; innr&#xe9;tting, ba&#xf0;kar me&#xf0; sturtu. \n<\/p><p> Svefnherbergi me&#xf0; parketi, n&#xfd;r fatask&#xe1;pur. Hitalagnir &#xed; g&#xf3;lfum.\n<\/p><p> S&#xe9;r geymsla &#xed; kjallara og sameiginleg geymsla. &#xde;vottah&#xfa;s sameiginlegt. \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "Sameiginlegur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "4",
        "comm_total_number_of_rooms": "2",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:32:01",
        "created_date": "2011-12-15 10:32:01",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:32:01",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR2920111215103206",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " T\u00fangata",
        "house_number": " 17",
        "address": "T\u00fangata 17",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "21900000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "220.7",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "7",
        "number_of_bathrooms": "3",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "5",
        "number_of_livingrooms": "2",
        "number_of_floors": "3",
        "year_build": "1938",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2010-05-04 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir: T&#xfa;ngata 17 &#xcd;safir&#xf0;i.\n<p> &#xde;r&#xed;lyft einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xfa;r timbri og steypu. H&#xe6;gt er a&#xf0; hafa s&#xe9;r&#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; efstu h&#xe6;&#xf0;.\n<\/p><p> \n<\/p><p> &#xc1; jar&#xf0;h&#xe6;&#xf0; er s&#xe9;rinngangur, l&#xed;til forstofa og &#xfe;a&#xf0;an innangengt &#xed; st&#xf3;rt svefnherbergi. Anna&#xf0; minna svefnherbergi, parket &#xe1; g&#xf3;lfum herbergja. Uppgert ba&#xf0;herbergi me&#xf0; ba&#xf0;kari og fl&#xed;sum. &#xde;vottah&#xfa;s og geymsla. Gangur og stigi upp &#xe1; mi&#xf0;h&#xe6;&#xf0;. N&#xfd;legir gluggar a&#xf0; mestu &#xed; h&#xfa;sinu.\n<\/p><p> \n<\/p><p> &#xc1; mi&#xf0;h&#xe6;&#xf0; er a&#xf0;alinngangur, forstofa, l&#xed;ti&#xf0; salerni, eldh&#xfa;s, svefnherbergi, tv&#xed;skipt stofa og anna&#xf0; l&#xed;ti&#xf0; herbergi, &#xfa;tgengt &#xfa;t &#xe1; s&#xf3;lpall bakatil. \n<\/p><p> Eldh&#xfa;sinnr&#xe9;tting er g&#xf6;mul. Merbauparkett &#xe1; &#xf6;llum g&#xf3;lfum &#xe1; mi&#xf0;h&#xe6;&#xf0;. Undir &#xfa;tidyratr&#xf6;ppum er gott geymslupl&#xe1;ss\n<\/p><p> \n<\/p><p> Rish&#xe6;&#xf0;:  s&#xe9;rinngangur &#xe1; mi&#xf0;h&#xe6;&#xf0;inni og er gengi&#xf0; inn ofan vi&#xf0; h&#xfa;s. &#xde;ar er teppalag&#xf0;ur stigagangur og stig upp &#xfe;ar sem er eldh&#xfa;s, ba&#xf0;herbergi og &#xfe;rj&#xfa; herbergi en eitt herbergjanna er tv&#xed;skipt og hefur veri&#xf0; n&#xfd;tt sem vinnustofa. \n<\/p><p> N&#xfd;legir gluggar nema &#xed; kvistum &#xe1; bakhli&#xf0;, Sk&#xe1;par eru &#xed; svefnherbergi. Parket a&#xf0; mestu &#xf6;llum g&#xf3;lfum. Furuinnr&#xe9;ttingar &#xed; eldh&#xfa;si og &#xe1; ba&#xf0;i. Geymsluloft &#xed; risi.\n<\/p><p>  \n<\/p><p> H&#xfa;si&#xf0; er norskt bj&#xe1;lkah&#xfa;s, upphaflega reist &#xe1; Uppsalaeyri &#xed; Sey&#xf0;isfir&#xf0;i, eign verksmi&#xf0;justj&#xf3;ra vi&#xf0; hvalst&#xf6;&#xf0;ina &#xfe;ar, en um &#xe1;rabil sumarb&#xfa;sta&#xf0;ur &#xed; eigu &#xc1;sgeirsverslunar &#xe1; &#xcd;safir&#xf0;i. 1935 var h&#xfa;si&#xf0; teki&#xf0; ofan og flutt til &#xcd;safjar&#xf0;ar &#xfe;ar sem &#xfe;a&#xf0; var reist vi&#xf0; T&#xfa;ng&#xf6;tu og frambyggingu auki&#xf0; vi&#xf0; &#xfe;a&#xf0;. 1998 var h&#xfa;si&#xf0; kl&#xe6;tt a&#xf0; utan me&#xf0; alusinkkl&#xe6;&#xf0;ningu og skipt hefur veri&#xf0; um n&#xe6;r alla glugga og hur&#xf0;ir. N&#xfd;jar tr&#xf6;ppur voru steyptar vi&#xf0; h&#xfa;si&#xf0; 1996 og sama &#xe1;r var ger&#xf0;ur st&#xf3;r s&#xf3;lpallur fyrir ofan h&#xfa;si&#xf0; &#xe1;samt skj&#xf3;lveggjum.\n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "3",
        "comm_total_number_of_rooms": "7",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:32:06",
        "created_date": "2011-12-15 10:32:06",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:32:06",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR3020111215103209",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " A\u00f0alstr\u00e6ti -",
        "house_number": " 20 0201",
        "address": "A\u00f0alstr\u00e6ti 20 - 0201",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "18000000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "2",
        "total_area": "146",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "4",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "3",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "4",
        "year_build": "1985",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-09-20 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir A&#xf0;alstr&#xe6;ti 20 &#xcd;safir&#xf0;i. \n<p> Fj&#xf6;gurra herbergja &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; 2. h&#xe6;&#xf0; &#xed; fj&#xf6;lb&#xfd;lish&#xfa;si.\n<\/p><p> Forstofa me&#xf0; fatahengi, opin og r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; stofa og bor&#xf0;stofa, &#xfa;tgengt &#xfa;t &#xe1; svalir &#xfa;r stofu. \n<\/p><p> Eikarparket &#xe1; g&#xf3;lfum. Gangur me&#xf0; fatask&#xe1;p, eikarparket &#xe1; g&#xf3;lfum. &#xde;rj&#xfa; svefnherbergi, hj&#xf3;naherbergi me&#xf0; st&#xf3;rum fatask&#xe1;p, tvo minni herbergi einnig me&#xf0; fatask&#xe1;pum, parket &#xe1; g&#xf3;lfum. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; ba&#xf0;kari og sturtuklefa, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum, hv&#xed;t innr&#xe9;tting.\n<\/p><p> Eldh&#xfa;s &#xed; g&#xf3;&#xf0;u standi, vi&#xf0;arinnr&#xe9;tting, hellubor&#xf0; og ofn, korkfl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi. &#xde;vottah&#xfa;s og b&#xfa;r inn af eldh&#xfa;si, innr&#xe9;tting og hillur. S&#xe9;r geymsla &#xed; kjallara.\n<\/p><p> Skipti &#xe1; minni eign koma til greina.\n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "Sameiginlegur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "1",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "4",
        "comm_total_number_of_rooms": "4",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:32:09",
        "created_date": "2011-12-15 10:32:09",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:32:09",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR3120111215103218",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Lyngholt",
        "house_number": " 2",
        "address": "Lyngholt 2",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "0",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "1",
        "total_area": "224.5",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "5",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "1",
        "year_build": "1980",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-10-21 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir Lyngholt 2 &#xcd;safir&#xf0;i.\n<p> Tilbo&#xf0; &#xf3;skast. &#xc1;hv. um 20,2 mkr fr&#xe1; &#xcd;sl.banka.\n<\/p><p> Einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xfa;r timbri &#xe1; einni h&#xe6;&#xf0; &#xe1;samt steyptum b&#xed;lsk&#xfa;r. Forstofa me&#xf0; d&#xfa;k, fataherberbergi. Stofa, bor&#xf0;stofa og eldh&#xfa;s &#xed; einu opnu r&#xfd;mi, teppi &#xe1; stofu. D&#xfa;kur &#xe1; holi og eldh&#xfa;si. D&#xf6;kk eikarinnr&#xe9;tting &#xed; eldh&#xfa;si. Inn af eldh&#xfa;si er &#xfe;vottah&#xfa;s me&#xf0; hv&#xed;tri innr&#xe9;ttingu og fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi, inn af &#xfe;vottah&#xfa;si er l&#xed;ti&#xf0; t&#xf3;mstunda\/vinnuherbergi. Ba&#xf0;herbergi er n&#xfd;lega uppgert, n&#xfd;jar fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum, n&#xfd;tt ba&#xf0;kar, n&#xfd; innr&#xe9;tting og n&#xfd;r sturtuklefi, hiti &#xed; g&#xf3;lfi. Fj&#xf6;gur svefnherbergi. N&#xfd;tt parket &#xe1; tveimur, sk&#xe1;par &#xed; tveimur barnaherbergja og hiti &#xed; g&#xf3;lfi. D&#xfa;kur &#xe1; hj&#xf3;naherbergi og st&#xf3;r sk&#xe1;pur. B&#xed;lsk&#xfa;r me&#xf0; steyptu g&#xf3;lfi, eftir a&#xf0; einangra og kl&#xe6;&#xf0;a a&#xf0; innan. St&#xf3;r n&#xfd;legur s&#xf3;lpallur me&#xf0; skj&#xf3;lveggjum.\n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "41.6",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "1",
        "comm_total_number_of_rooms": "5",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:32:18",
        "created_date": "2011-12-15 10:32:18",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:32:18",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR3220111215103228",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Hrannargata",
        "house_number": " 3",
        "address": "Hrannargata 3",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "19700000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "2",
        "total_area": "142.5",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "6",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "2",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1898",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2008-07-16 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir: <\/font><font> Einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xfa;r timbri &#xe1; tveimur h&#xe6;&#xf0;um, kl&#xe6;tt me&#xf0; b&#xe1;ruj&#xe1;rni, &#xe1;samt 266 m&#xb2; eignarl&#xf3;&#xf0;.  H&#xfa;si&#xf0; var endurbyggt &#xed; kringum 1995, allt n&#xfd;legt nema grindin. \n<p> A&#xf0;alinngangur &#xe1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0;. Flisar &#xe1; forstofu og gangi, l&#xed;til snyrting undir stiga. R&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; stofa me&#xf0; n&#xfd;legu parketi &#xe1; g&#xf3;lfi. Eldh&#xfa;s me&#xf0; hv&#xed;tri sl&#xe9;ttri innr&#xe9;ttingu me&#xf0; beykih&#xf6;ldum, n&#xfd;legt parket &#xe1; g&#xf3;lfi &#xed; eldh&#xfa;si og &#xe1; bor&#xf0;stofu sem er opin inn &#xed; eldh&#xfa;s. Geymsla og &#xfe;vottah&#xfa;s me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi, hiti &#xed; g&#xf3;lfi, st&#xf3;r sk&#xe1;pur &#xed; geymslu, &#xfa;tgangur &#xfa;t &#xed; gar&#xf0;. &#xde;vottah&#xfa;s me&#xf0; hv&#xed;tri innr&#xe9;ttingu fyrir &#xfe;vottav&#xe9;l og &#xfe;urrkara og handkl&#xe6;&#xf0;aofni &#xe1; vegg. &#xcd; geymslu er st&#xf3;r hleri ni&#xf0;ur &#xed; kjallara &#xfe;ar sem er miki&#xf0; geymslupl&#xe1;ss.\n<\/p><p> \n<\/p><p> Stigi upp &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0;, stigapallur me&#xf0; parketi, h&#xe6;gt a&#xf0; vera me&#xf0; litla vinnua&#xf0;st&#xf6;&#xf0;u &#xfe;ar. Fj&#xf6;gur svefnherbergi, parket &#xe1; g&#xf3;lfum, laus sk&#xe1;pur og hillusamst&#xe6;&#xf0;a geta fylgt. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi, ba&#xf0;kar og sturtuklefi, hv&#xed;t innr&#xe9;tting.\n<\/p><p> R&#xe6;ktu&#xf0; l&#xf3;&#xf0; me&#xf0; trj&#xe1;m. S&#xf3;lpallur &#xed; gar&#xf0;i.\n<\/p><p> \n<\/p><p> <b><\/font><font><\/font><font> Gj&#xf6;ld sem kaupandi &#xfe;arf a&#xf0; huga a&#xf0; vi&#xf0; kaup \n<\/p><p> Stimpilgjald vegna &#xfe;ingl&#xfd;singar kaupsamnings er 0,4% af fasteignamati hins keypta auk kr. 2000.- fyrir &#xfe;ingl&#xfd;singu kaupsamnings. \n<\/p><p> Ef kaupandi tekur l&#xe1;n hj&#xe1; bankastofnun \/ &#xed;b&#xfa;&#xf0;al&#xe1;nasj&#xf3;&#xf0;i &#xfe;&#xe1; er stimpilgjald 1,5% af h&#xf6;fu&#xf0;st&#xf3;l br&#xe9;fsins. L&#xe1;nt&#xf6;kugjald er 1% af h&#xf6;fu&#xf0;st&#xf3;l hj&#xe1; &#xcd;b&#xfa;&#xf0;al&#xe1;nasj&#xf3;&#xf0;i en er annars breytilegt eftir l&#xe1;nastofnunum en &#xe1;vallt grei&#xf0;ast kr. 2000 fyrir &#xfe;ingl&#xfd;singu &#xe1; hverju skjali. Engin stimpilgj&#xf6;ld eru af yfirteknum l&#xe1;num en grei&#xf0;a &#xfe;arf kr. 1.350 &#xed; &#xfe;ingl&#xfd;singargjald og &#xfe;&#xf3;knun til vi&#xf0;komandi l&#xe1;nastofnunar vegna skuldaskipta. \n<\/p><p> Ums&#xfd;slugjald fasteignas&#xf6;lunnar skv. ver&#xf0;skr&#xe1;.\n<\/p><p> \n<\/p><p> <\/b><\/font><font> \n<\/p><p> <\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "6",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:32:28",
        "created_date": "2011-12-15 10:32:28",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:32:28",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR3320111215103238",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Hl\u00ed\u00f0arvegur",
        "house_number": " 14",
        "address": "Hl\u00ed\u00f0arvegur 14",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "20500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "170.8",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "6",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1942",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2008-09-04 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir Hl&#xed;&#xf0;arveg &#xcd;safir&#xf0;i.\n<p> Steinsteypt einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xe1; tveimur h&#xe6;&#xf0;um, miki&#xf0; endurn&#xfd;ja&#xf0; . &#xc1; efri h&#xe6;&#xf0; er fl&#xed;sal&#xf6;g&#xf0; forstofa og gangur me&#xf0; fatask&#xe1;p, hiti &#xed; g&#xf3;lfi. Eldh&#xfa;s me&#xf0; n&#xfd;legri lj&#xf3;sri vi&#xf0;arinnr&#xe9;ttingu, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi, hellubor&#xf0; og veggofn.  St&#xf3;r stofa og bor&#xf0;stofa me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi . Tv&#xf6; svefnherbergi, parket &#xe1; g&#xf3;lfum, hj&#xf3;naherbergi me&#xf0; sk&#xe1;p, hitt herbergi&#xf0; er minna og er n&#xfd;tt sem vinnuherbergi &#xed; dag. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi og hv&#xed;tri innr&#xe9;ttingu.\n<\/p><p> &#xc1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0; eru &#xfe;rj&#xfa; st&#xf3;r svefnherbergi, parket &#xe1; g&#xf3;lfum og sk&#xe1;par &#xed; &#xf6;llum. N&#xfd;tt og st&#xf3;rt ba&#xf0;herbergi me&#xf0; hita &#xed; g&#xf3;lfi, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum, ba&#xf0;kar, upphengt salerni og d&#xf6;kk vi&#xf0;arinnr&#xe9;tting. &#xde;vottah&#xfa;s inn af ba&#xf0;herbergi. Geymsluloft &#xed; risi. Hur&#xf0;ir er n&#xfd;legar eikarhur&#xf0;ir.H&#xfa;si&#xf0; er n&#xfd;lega m&#xe1;la&#xf0; a&#xf0; utan.\n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "6",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2012-01-11 21:31:52",
        "created_date": "2012-01-11 14:31:52",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:32:38",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR9920120112235438",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "S\u00fa\u00f0av\u00edk",
        "zip_code": "420",
        "zip_code_name": "S\u00fa\u00f0av\u00edk",
        "street_name": " \u00c1lfabygg\u00f0",
        "house_number": " 3",
        "address": "\u00c1lfabygg\u00f0 3",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "17200000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "1",
        "total_area": "166.4",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "4",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "3",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "1",
        "year_build": "1996",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2010-02-23 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir: &#xc1;lfabygg&#xf0; 3 S&#xfa;&#xf0;av&#xed;k.\n<p> Einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xe1; einni h&#xe6;&#xf0;. H&#xfa;si&#xf0; er 130,2 m&#xb2;, og b&#xed;lsk&#xfa;r 36,2 m&#xb2;, samtals 166,4 m&#xb2;. G&#xf3;lfefni eru d&#xfa;kur &#xe1; herbergjum, d&#xf6;kkt parket &#xe1; stofu, og fl&#xed;sar &#xe1; &#xf6;llu &#xf6;&#xf0;ru, g&#xf3;lfhiti &#xfe;ar sem fl&#xed;sar eru. Anddyri me&#xf0; g&#xf3;&#xf0;um sk&#xe1;pum. Gestasnyrting me&#xf0; upphengdu salerni. Eldh&#xfa;s me&#xf0; vi&#xf0;arinnr&#xe9;ttingu, keramikhellubor&#xf0;, h&#xe1;fur, veggofn &#xed; vinnuh&#xe6;&#xf0; og  bor&#xf0;kr&#xf3;kur. &#xde;vottah&#xfa;s inn af eldh&#xfa;si, &#xfa;tgengt &#xfe;a&#xf0;an &#xfa;t &#xe1; timburpall me&#xf0; skj&#xf3;lveggjum. H&#xfa;si&#xf0; er me&#xf0; &#xfe;remur svefnherbergjum, sk&#xe1;par &#xed; &#xf6;llum. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; hv&#xed;tri innr&#xe9;ttingu, ba&#xf0;kar og s&#xe9;r sturtuklefi, upphengt salerni, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum. Uppteki&#xf0; og kl&#xe6;tt loft &#xed; stofu me&#xf0; halogenl&#xfd;singu, parket &#xe1; g&#xf3;lfi, einnig er uppteki&#xf0; loft &#xed; bl&#xf3;mask&#xe1;la, &#xfe;ar eru fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi, &#xfa;tgengt &#xfa;r bl&#xf3;mask&#xe1;la &#xfa;t &#xe1; st&#xf3;ra timburver&#xf6;nd me&#xf0; skj&#xf3;lveggjum. Geymsla me&#xf0; innr&#xe9;ttingu, innangengt &#xed; b&#xed;lsk&#xfa;rinn sem er fullkl&#xe1;ra&#xf0;ur, steypt g&#xf3;lf, b&#xed;lsk&#xfa;rshur&#xf0; er rennihur&#xf0; &#xe1; flekum.\n<\/p><p> <\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "36.2",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "1",
        "comm_total_number_of_rooms": "4",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2012-01-13 06:54:38",
        "created_date": "2012-01-12 23:54:38",
        "last_price_update_date": "2012-01-12 23:54:38",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR3420111215103249",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Hjallavegur",
        "house_number": " 10",
        "address": "Hjallavegur 10",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "19900000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "237.2",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "7",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "5",
        "number_of_livingrooms": "2",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1967",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-07-13 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xe1; tveimur h&#xe6;&#xf0;um me&#xf0; b&#xed;lsk&#xfa;r. Tveggja herbergja s&#xe9;r&#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0; sem h&#xe6;gt er a&#xf0; leigja &#xfa;t. Forstofa &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0; er fl&#xed;sal&#xf6;g&#xf0;. Gangur me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi og sk&#xe1;p. Eldh&#xfa;s me&#xf0; hv&#xed;tri, sl&#xe9;ttri innr&#xe9;ttingu, upp&#xfe;vottav&#xe9;l innbygg&#xf0; &#xed; innr&#xe9;ttingu fylgir me&#xf0;, d&#xfa;kur &#xe1; g&#xf3;lfi. &#xde;rj&#xfa; herbergi, st&#xf3;r fatask&#xe1;pur &#xed; hj&#xf3;naherbergi, g&#xf3;lfefni eru teppi og d&#xfa;kar &#xe1; herbergjum. R&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; og bj&#xf6;rt stofa me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; ba&#xf0;kari og hv&#xed;tum sk&#xe1;p, t&#xe6;ki eru upprunaleg. Stigi ni&#xf0;ur &#xe1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0; &#xfe;ar sem er eitt svefnherbergi, st&#xf3;rt &#xfe;vottah&#xfa;s og geymsla.\n<p> &#xcd;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0; er loku&#xf0; af en au&#xf0;velt er a&#xf0; opna &#xe1; milli. Forstofa og gangur me&#xf0; parketi, fatahengi. Svefnherbergi me&#xf0; d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi. Stofa me&#xf0; teppi. Eldh&#xfa;s me&#xf0; hv&#xed;tri innr&#xe9;ttingu og d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi, sturtubotn, hillur og tengi fyrir &#xfe;vottav&#xe9;l.\n<\/p><p> B&#xed;lsk&#xfa;r er 25,2 m&#xb2; me&#xf0; steyptu g&#xf3;lfi og hillum, loft er &#xf3;fr&#xe1;gengi&#xf0;. K&#xf6;ld geymsla undir b&#xed;lsk&#xfa;r er einnig 25,2 m&#xb2;. \n<\/p><p> St&#xf3;r og gr&#xf3;inn gar&#xf0;ur me&#xf0; trj&#xe1;m og gr&#xf3;&#xf0;urh&#xfa;si. H&#xfa;si&#xf0; er kl&#xe6;tt a&#xf0; utan og skipt var um &#xfe;akj&#xe1;rn sumari&#xf0; 2008.\n<\/p><p> Athugi&#xf0; skipti &#xe1; 3ja herbergja &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xed; Reykjav&#xed;k koma til greina.\n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "25.2",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "1",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "7",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:32:49",
        "created_date": "2011-12-15 10:32:49",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:32:49",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR3520111215103300",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Hafnarstr\u00e6ti -",
        "house_number": " 12 0301",
        "address": "Hafnarstr\u00e6ti 12 - 0301",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "9500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "3",
        "total_area": "92.2",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "4",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "3",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "1",
        "year_build": "1926",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2009-07-16 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir:\n<p> Hafnarstr&#xe6;ti 12, &#xcd;safir&#xf0;i er fj&#xf6;gurra herbergja &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; 3. h&#xe6;&#xf0; &#xed; mi&#xf0;b&#xe6; &#xcd;safjar&#xf0;ar.\n<\/p><p> Um er a&#xf0; r&#xe6;&#xf0;a 92,2 m&#xb2;. &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; 3. h&#xe6;&#xf0; &#xed; &#xfe;r&#xed;b&#xfd;lish&#xfa;si, bygg&#xf0;u 1926.  &#xcd;b&#xfa;&#xf0;inni fylgir tilheyrandi eignarhluti &#xed; sameign.Inngangur er sameiginlegur me&#xf0; 2. h&#xe6;&#xf0; fr&#xe1; Hafnarstr&#xe6;ti.\n<\/p><p> Stigagangur upp &#xe1; 3. h&#xe6;&#xf0; er teppalag&#xf0;ur, komi&#xf0; er inn &#xed; parketlag&#xf0;an gang &#xed; &#xed;b&#xfa;&#xf0;. &#xde;rj&#xfa; herbergi &#xf6;ll me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi, st&#xf3;r og opinn fatask&#xe1;pur &#xed; st&#xe6;rsta herbergi, hin tv&#xf6; herbergin eru minni og &#xe1;n fatask&#xe1;pa. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum, sturtuklefi og vaskur, enginn sk&#xe1;pur. Eldh&#xfa;s me&#xf0; gamalli innr&#xe9;ttingu, parket &#xe1; g&#xf3;lfi. R&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; stofa me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi, op &#xfa;r stofu inn &#xed; eldh&#xfa;s.\n<\/p><p> \n<\/p><p>  \n<\/p><p> \n<\/p><p> <\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "Sameiginlegur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "1",
        "comm_total_number_of_rooms": "4",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:33:00",
        "created_date": "2011-12-15 10:33:00",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:33:00",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR3620111215103305",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "Su\u00f0ureyri",
        "zip_code": "430",
        "zip_code_name": "Su\u00f0ureyri",
        "street_name": " T\u00fangata - Su\u00f0ureyri",
        "house_number": " 12",
        "address": "T\u00fangata 12 - Su\u00f0ureyri",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "15000000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "1",
        "total_area": "170.3",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "4",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "3",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "1",
        "year_build": "1969",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2010-10-06 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir T&#xfa;ng&#xf6;tu Su&#xf0;ureyri\n<p> Miki&#xf0; uppgert steinsteypt 138 m&#xb2; einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xe1; einni h&#xe6;&#xf0; &#xe1;samt 32 m&#xb2; b&#xed;lsk&#xfa;r. \n<\/p><p> Forstofa me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi, l&#xed;ti&#xf0; salerni inn af forstofu. Komi&#xf0; inn &#xed; fl&#xed;salagt hol. Opi&#xf0; eldh&#xfa;s me&#xf0; n&#xfd;rri d&#xf6;kkri innr&#xe9;ttingu, st&#xf3;r eldh&#xfa;seyja &#xed; mi&#xf0;ju me&#xf0; gran&#xed;tbor&#xf0;pl&#xf6;tu, hellubor&#xf0;, ofn og h&#xe1;fur, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi og hiti &#xed; g&#xf3;lfi, upp&#xfe;vottav&#xe9;l og tv&#xf6;faldur &#xed;ssk&#xe1;pur geta fylgt. Hiti &#xed; &#xf6;llum g&#xf3;lfum nema &#xed; stofu. \n<\/p><p> R&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; stofa og bor&#xf0;stofa me&#xf0; d&#xf6;kku p&#xfa;ssu&#xf0;u parketi &#xe1; g&#xf3;lfi.\n<\/p><p> Svefnherbergisgangur me&#xf0; fl&#xed;sum og hita &#xed; g&#xf3;lfi, sk&#xe1;pur &#xe1; gangi, n&#xfd;legt gler me&#xf0; s&#xf3;larfilmum. &#xde;rj&#xfa; herbergi, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi tveggja  en parket &#xe1; einu, g&#xf3;&#xf0;ur fatask&#xe1;pur &#xed; hj&#xf3;naherbergi.\n<\/p><p> Ba&#xf0;herbergi uppgert, hornba&#xf0;kar me&#xf0; nuddi, sturtuklefi, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum.  \n<\/p><p> Loftt&#xfa;&#xf0;ur &#xed; herbergjum og ba&#xf0;i tengdar vi&#xf0; viftu &#xed; &#xfe;vottah&#xfa;si.\n<\/p><p> &#xde;vottah&#xfa;s me&#xf0; fl&#xed;sum, &#xfa;tgengt &#xfe;a&#xf0;an &#xfa;t &#xe1; fl&#xed;salag&#xf0;an pall, innangengt &#xfe;a&#xf0;an &#xed; b&#xed;lsk&#xfa;r. N&#xfd;tt &#xfe;ak &#xe1; b&#xed;lsk&#xfa;r.\n<\/p><p> B&#xfa;i&#xf0; er a&#xf0; leggja drenlagnir sem tengjast ni&#xf0;urfalli vi&#xf0; b&#xed;lsk&#xfa;r og fyrir ofan h&#xfa;s. N&#xfd;legar &#xfe;akrennur &#xe1; h&#xfa;si. \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p>  \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "32.4",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "1",
        "comm_total_number_of_rooms": "4",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:33:05",
        "created_date": "2011-12-15 10:33:05",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:33:05",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR3720111215103316",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "Flateyri",
        "zip_code": "425",
        "zip_code_name": "Flateyri",
        "street_name": " Grundarst\u00edgur",
        "house_number": " 4",
        "address": "Grundarst\u00edgur 4",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "0",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "167.4",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "5",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1958",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2008-03-18 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir:<\/font><font><\/font><font> \n<p> <\/font><font><\/font><font> TILBO&#xd0; &#xd3;SKAST\n<\/p><p> Einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xe1; tveimur h&#xe6;&#xf0;um &#xe1;samt 45 m&#xb2; b&#xed;lsk&#xfa;r. &#xc1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0; er forstofa, fataherbergi, salerni, eldh&#xfa;s, stofa og bor&#xf0;stofa. G&#xf3;lfefni eru fl&#xed;sar &#xed; forstofu og salerni en parket &#xe1; &#xf6;&#xf0;rum herbergjum ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0;ar. Eldh&#xfa;s er me&#xf0; d&#xf6;kkri vi&#xf0;arinnr&#xe9;ttingu, fl&#xed;sar &#xe1; milli sk&#xe1;pa.\n<\/p><p> Teppalag&#xf0;ur stigi upp &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0;, &#xfe;ar eru fj&#xf6;gur svefnherbergi og ba&#xf0;herbergi. Teppalag&#xf0;ur stigapallur, hj&#xf3;naherbergi me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi og st&#xf3;rum sk&#xe1;p, barnaherbergi me&#xf0; fatask&#xe1;p og d&#xfa;k, &#xde;ri&#xf0;ja svefnherbergi&#xf0; me&#xf0; d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi og fj&#xf3;r&#xf0;a herbergi&#xf0; er l&#xed;ti&#xf0; me&#xf0; d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi og sk&#xe1;p me&#xf0; hillum. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi, fl&#xed;sar &#xe1; veggjum, ba&#xf0;kar og hv&#xed;t innr&#xe9;tting.\n<\/p><p> B&#xed;lsk&#xfa;r er hla&#xf0;inn &#xfa;r holsteini, steypt g&#xf3;lf. N&#xfd;tt &#xfe;ak &#xe1; h&#xfa;sinu. Neysluvatnslagnir endurn&#xfd;ja&#xf0;ar fyrir ca. 10 &#xe1;rum.\n<\/p><p> <b><\/font><font><\/font><font> Gj&#xf6;ld sem kaupandi &#xfe;arf a&#xf0; huga a&#xf0; vi&#xf0; kaup \n<\/p><p> Stimpilgjald vegna &#xfe;ingl&#xfd;singar kaupsamnings er 0,4% af fasteignamati hins keypta auk kr.2000.- fyrir &#xfe;ingl&#xfd;singu kaupsamnings. \n<\/p><p> Ef kaupandi tekur l&#xe1;n hj&#xe1; bankastofnun \/ &#xed;b&#xfa;&#xf0;al&#xe1;nasj&#xf3;&#xf0;i &#xfe;&#xe1; er stimpilgjald 1,5% af h&#xf6;fu&#xf0;st&#xf3;l br&#xe9;fsins. L&#xe1;nt&#xf6;kugjald er 1% af h&#xf6;fu&#xf0;st&#xf3;l hj&#xe1; &#xcd;b&#xfa;&#xf0;al&#xe1;nasj&#xf3;&#xf0;i en er annars breytilegt eftir l&#xe1;nastofnunum en &#xe1;vallt grei&#xf0;ast kr.2000 fyrir &#xfe;ingl&#xfd;singu &#xe1; hverju skjali. Engin stimpilgj&#xf6;ld eru af yfirteknum l&#xe1;num en grei&#xf0;a &#xfe;arf kr. 2000 &#xed; &#xfe;ingl&#xfd;singargjald og &#xfe;&#xf3;knun til vi&#xf0;komandi l&#xe1;nastofnunar vegna skuldaskipta. \n<\/p><p> Ums&#xfd;slugjald fasteignas&#xf6;lunnar skv. ver&#xf0;skr&#xe1;.\n<\/p><p> <\/b><\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "45.6",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "5",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:33:16",
        "created_date": "2011-12-15 10:33:16",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:33:16",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR3820111215103317",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Sundstr\u00e6ti kjallari",
        "house_number": " 22,",
        "address": "Sundstr\u00e6ti 22, kjallari",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "6500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "1",
        "total_area": "67.8",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "2",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "1",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "3",
        "year_build": "1966",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2008-05-22 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Tveggja herbergja &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; &#xed; kjallara &#xed; fj&#xf3;rb&#xfd;lish&#xfa;si, samtals um 67,8 m&#xb2;. Sameiginlegur inngangur &#xe1; ja&#xf0;rh&#xe6;&#xf0;. Fl&#xed;sal&#xf6;g&#xf0; forstofa og gangur, l&#xed;til geymsla. Hv&#xed;t innr&#xe9;tting &#xed; eldh&#xfa;si, d&#xfa;kfl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi. Svefnherbergi me&#xf0; parketi og fatask&#xe1;p, d&#xfa;kfl&#xed;sar &#xe1; stofu. &#xde;vottah&#xfa;s me&#xf0; sturtua&#xf0;st&#xf6;&#xf0;u. Salerni me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi. &#xda;tgangur &#xfa;t &#xed; sameiginlegan gar&#xf0; &#xfa;r &#xfe;vottah&#xfa;si.\n<p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "Sameiginlegur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "3",
        "comm_total_number_of_rooms": "2",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:33:17",
        "created_date": "2011-12-15 10:33:17",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:33:17",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR3920111215103322",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "S\u00fa\u00f0av\u00edk",
        "zip_code": "420",
        "zip_code_name": "S\u00fa\u00f0av\u00edk",
        "street_name": " Holtagata",
        "house_number": " 31",
        "address": "Holtagata 31",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "14900000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "112.1",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "4",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "3",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "1",
        "year_build": "1996",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2010-02-24 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir: Holtagata 31 S&#xfa;&#xf0;av&#xed;k.\n<p> Einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xfa;r timbri &#xe1; einni h&#xe6;&#xf0;. Forstofa me&#xf0; fatahengi, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi. &#xde;vottah&#xfa;s inn af forstofu. Gangur og eldh&#xfa;s me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi, eldh&#xfa;sinnr&#xe9;tting, veggofn, gashellubor&#xf0; og h&#xe1;fur, pl&#xe1;ss fyrir upp&#xfe;vottav&#xe9;l. Svefnherbergisgangur me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi. &#xde;rj&#xfa; svefnherbergi me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfum, fatask&#xe1;par &#xed; &#xf6;llum svefnherbergjum. Ba&#xf0;herbergi inn af hj&#xf3;naherbergi, ba&#xf0;kar, innr&#xe9;tting, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum. Anna&#xf0; ba&#xf0;herbergi me&#xf0; sturtuklefa, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum. R&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; stofa og bor&#xf0;stofa me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi, &#xfa;tgengt &#xfa;t &#xe1; hellulag&#xf0;ann s&#xf3;lpall &#xfa;r stofu.\n<\/p><p> &#xd6;ll loft tekin upp og kl&#xe6;dd me&#xf0; panil.\n<\/p><p> Skipti &#xe1; st&#xe6;rra h&#xfa;sn&#xe6;&#xf0;i koma til greina.\n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "1",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "1",
        "comm_total_number_of_rooms": "4",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:33:22",
        "created_date": "2011-12-15 10:33:21",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:33:21",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR4020111215103330",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Hl\u00ed\u00f0arvegur",
        "house_number": " 26",
        "address": "Hl\u00ed\u00f0arvegur 26",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "19800000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "2",
        "total_area": "259",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "9",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "7",
        "number_of_livingrooms": "2",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1943",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2007-02-28 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> \n<p> Einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xe1; tveimur h&#xe6;&#xf0;um. &#xc1; efri h&#xe6;&#xf0; er forstofa me&#xf0; fl&#xed;sum, stigi &#xfa;r forstofu ni&#xf0;ur &#xed; geymslu. Eldh&#xfa;s me&#xf0; n&#xfd;j&#xfa;m korki &#xe1; g&#xf3;lfi, hv&#xed;t innr&#xe9;tting, hellubor&#xf0; og veggofn fr&#xe1; Bosch. Stofa og bor&#xf0;stofa me&#xf0; n&#xfd;legu parketi, svalir sn&#xfa;a &#xed; su&#xf0;ur. St&#xf3;rt hol me&#xf0; n&#xfd;legu parketi. Fj&#xf6;gur herbergi me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi, sk&#xe1;pur &#xed; hj&#xf3;naherbergi. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum, ba&#xf0;kar me&#xf0; sturtu hv&#xed;tir sk&#xe1;par. \n<\/p><p> Stigi ni&#xf0;ur &#xe1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0; &#xfa;r holi. &#xc1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0; er n&#xfa; 3ja herbergja s&#xe9;r&#xed;b&#xfa;&#xf0;. St&#xf3;r stofa me&#xf0; parket &#xe1; g&#xf3;lfi, einnig tv&#xf6;  svefnherbergi. L&#xed;ti&#xf0; ba&#xf0;herbergi me&#xf0; sturtu. L&#xed;ti&#xf0; eldh&#xfa;s me&#xf0; bor&#xf0;kr&#xf3;k Forstofa, &#xfa;tgangur &#xe1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0;. \n<\/p><p> Anna&#xf0; r&#xfd;mi &#xe1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0; samanstendur af vinnuherbergi, st&#xf3;rri geymslu og verkf&#xe6;ra\/vinnuherbergi, &#xfe;vottah&#xfa;si og kyndiklefa. \n<\/p><p> Eignin hefur veri&#xf0; miki&#xf0; endurn&#xfd;ju&#xf0; &#xe1; sl. &#xe1;rum, n&#xfd;legt &#xfe;ak &#xe1; h&#xfa;sinu.\n<\/p><p> M&#xf6;guleiki er &#xe1; a&#xf0; kaupa a&#xf0;ra hvora h&#xe6;&#xf0;ina &#xed; einu.\n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "9",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:33:30",
        "created_date": "2011-12-15 10:33:30",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:33:30",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR4120111215103340",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Tangagata",
        "house_number": " 20A",
        "address": "Tangagata 20A",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "15500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "3",
        "total_area": "173.1",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "6",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "2",
        "number_of_floors": "3",
        "year_build": "1903",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-09-01 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir Tangag&#xf6;tu 20a &#xcd;safir&#xf0;i.\n<p> \n<\/p><p> Um er a&#xf0; r&#xe6;&#xf0;a 153 m&#xb2; s&#xe9;rb&#xfd;li &#xe1; &#xfe;remur  h&#xe6;&#xf0;um auk 20 m&#xb2; geymslusk&#xfa;rs. Kjallari er 70m&#xb2; og er steinsteyptur, mi&#xf0;h&#xe6;&#xf0; er einnig 70 m&#xb2; en rish&#xe6;&#xf0; er ca. 13 m&#xb2; samkv&#xe6;mt fasteignamati.  Eignin er &#xfa;r timbri fyrir utan kjallara sem er steinsteyptur. Eignin er sambygg&#xf0; Tangag&#xf6;tu 20 og var bygg&#xf0; &#xe1;ri&#xf0; 1903. \n<\/p><p> \n<\/p><p> A&#xf0;alinngangur &#xe1; mi&#xf0;h&#xe6;&#xf0;, tr&#xe9;stigi ni&#xf0;ur &#xed;  kjallara &#xfe;ar sem var n&#xfd;lega innr&#xe9;tta&#xf0;, &#xfe;vottah&#xfa;s\/geymsla, einnig er &#xfe;ar n&#xfd;lega innr&#xe9;ttu&#xf0; r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; stofa og herbergi me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi.\n<\/p><p> &#xc1; mi&#xf0;h&#xe6;&#xf0; er hj&#xf3;naherbergi me&#xf0; n&#xfd;legu parketi. Ba&#xf0;herbergi, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi og vegg, ba&#xf0;kar og sturta &#xe1;samt n&#xfd;legum vaski og bl&#xf6;ndunart&#xe6;kjum. L&#xed;til afst&#xfa;ku&#xf0; geymsla inn &#xe1; ba&#xf0;herbergi . \n<\/p><p> Eldh&#xfa;s er me&#xf0; n&#xfd;legri hv&#xed;tri sl&#xe9;ttri innr&#xe9;ttingu fr&#xe1; Ikea. &#xc1; rish&#xe6;&#xf0; er l&#xed;till stigapallur og tv&#xf6; svefnherbergi me&#xf0; plastparketi. \n<\/p><p> B&#xfa;i&#xf0; er a&#xf0; endurn&#xfd;ja eignina innandyra miki&#xf0; &#xe1; sl. &#xe1;rum. Mestallar raflagnir og  p&#xed;pulagnir hafa veri&#xf0; endurn&#xfd;ja&#xf0;ar. G&#xf3;lfefni eru n&#xfd;leg.\n<\/p><p> Vi&#xf0;bygging, geymslusk&#xfa;r &#xfa;r timbri er ca 20 m&#xb2;, &#xf3;einangra&#xf0;ur og &#xf3;kyntur. \n<\/p><p> \n<\/p><p> A&#xf0; utan er h&#xfa;si&#xf0; kl&#xe6;tt me&#xf0; b&#xe1;ruj&#xe1;rni og m&#xe1;la&#xf0;, endurn&#xfd;ja&#xf0; &#xfe;akj&#xe1;rn a&#xf0; mestu leyti, n&#xfd;legt gler &#xed; h&#xfa;sinu. \n<\/p><p> H&#xfa;sinu fylgir 136 m&#xb2; eignarl&#xf3;&#xf0;.\n<\/p><p> <\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "1",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "3",
        "comm_total_number_of_rooms": "6",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:33:40",
        "created_date": "2011-12-15 10:33:40",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:33:40",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR4220111215103351",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Sk\u00f3garbraut",
        "house_number": " 3A-0103",
        "address": "Sk\u00f3garbraut 3A-0103",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "15500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "134.6",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "3",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "2",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1982",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2008-08-19 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> N&#xfd; og mj&#xf6;g r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; &#xfe;riggja herbergja &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0; &#xed; fj&#xf3;rb&#xfd;lish&#xfa;si me&#xf0; s&#xe9;rinngangi. &#xcd;b&#xfa;&#xf0;in er &#xe1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0; til vinstri, au&#xf0;kennd sem &#xed;b&#xfa;&#xf0; 0103.\n<p> \n<\/p><p> A&#xf0;alinngangur &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0;, forstofa og stigagangur.Tv&#xf6; svefnherbergi, st&#xf3;rt eldh&#xfa;s, r&#xfa;mgott ba&#xf0;herbergi, r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; stofa og sj&#xf3;nvarpskr&#xf3;kur.Tv&#xe6;r geymslur eru &#xed; &#xed;b&#xfa;&#xf0;inni. &#xda;tgengt &#xfa;r stofu &#xfa;t &#xe1; hellulag&#xf0;a st&#xe9;tt og &#xfa;t &#xed; gar&#xf0;. St&#xf3;r sameiginleg hj&#xf3;lageymsla &#xed; sameign &#xe1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0;.\n<\/p><p> \n<\/p><p> &#xcd; forstofu &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0; eru fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi, hiti &#xed; g&#xf3;lfi. Parket &#xe1; stiga og ni&#xf0;ur &#xed; &#xed;b&#xfa;&#xf0;, &#xfe;ar er parket &#xe1; &#xf6;llum g&#xf3;lfum nema ba&#xf0;i, eldh&#xfa;si og geymslu inn af eldh&#xfa;si &#xfe;ar sem eru fl&#xed;sar. Hiti &#xed; g&#xf3;lfi &#xfe;ar sem fl&#xed;sar eru &#xe1; g&#xf3;lfi. \n<\/p><p> \n<\/p><p> Hv&#xed;t innr&#xe9;tting &#xed; eldh&#xfa;si me&#xf0; miklu sk&#xe1;papl&#xe1;ssi. Hv&#xed;t innr&#xe9;tting &#xe1; ba&#xf0;i og sk&#xe1;pasamst&#xe6;&#xf0;a vi&#xf0; &#xfe;vottav&#xe9;l. G&#xf3;&#xf0;ir fatask&#xe1;par &#xed; b&#xe1;&#xf0;um svefnherbergjum.\n<\/p><p> \n<\/p><p> L&#xf3;&#xf0;:\n<\/p><p> L&#xf3;&#xf0;in er um ca. 5.000 m&#xb2; eignarl&#xf3;&#xf0;, fr&#xe1;gengin me&#xf0; trj&#xe1;m og g&#xf6;ngulei&#xf0;um. \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "3",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:33:51",
        "created_date": "2011-12-15 10:33:51",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:33:51",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR4320111215103402",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Ra\u00f0h\u00fas\/Parh\u00fas ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "Flateyri",
        "zip_code": "425",
        "zip_code_name": "Flateyri",
        "street_name": " Drafnargata",
        "house_number": " 11",
        "address": "Drafnargata 11",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "8000000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "1",
        "total_area": "193.5",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "5",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "1",
        "year_build": "1966",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2007-04-13 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir:\n<p> Steinsteypt ra&#xf0;h&#xfa;s &#xe1;samt st&#xf3;rum b&#xed;lsk&#xfa;r. Forstofa me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi, fatahengi. Svefnherbergisgangur me&#xf0; fl&#xed;sum, stofa og bor&#xf0;stofa me&#xf0; teppi. Eldh&#xfa;s me&#xf0; d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi, hv&#xed;t innr&#xe9;tting, &#xfe;vottah&#xfa;s og kyndiklefi inn af eldh&#xfa;si, &#xfe;ar er &#xfa;tgangur. Fj&#xf6;gur svefnherbergi, parket &#xe1; &#xfe;remur, d&#xfa;kur &#xe1; hinu, fastur sk&#xe1;pur &#xed; einu herbergi. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum, ba&#xf0;kar me&#xf0; sturtu.\n<\/p><p> St&#xf3;r 39,5 m&#xb2; b&#xed;lsk&#xfa;r me&#xf0; steyptu g&#xf3;lfi. S&#xf3;lh&#xfd;si og s&#xf3;lpallur.  \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> <b><\/font><font><\/font><font> Gj&#xf6;ld sem kaupandi &#xfe;arf a&#xf0; huga a&#xf0; vi&#xf0; kaup \n<\/p><p> Stimpilgjald vegna &#xfe;ingl&#xfd;singar kaupsamnings er 0,4% af fasteignamati hins keypta auk kr. 1.350.- fyrir &#xfe;ingl&#xfd;singu kaupsamnings. \n<\/p><p> Ef kaupandi tekur l&#xe1;n hj&#xe1; bankastofnun \/ &#xed;b&#xfa;&#xf0;al&#xe1;nasj&#xf3;&#xf0;i &#xfe;&#xe1; er stimpilgjald 1,5% af h&#xf6;fu&#xf0;st&#xf3;l br&#xe9;fsins. L&#xe1;nt&#xf6;kugjald er 1% af h&#xf6;fu&#xf0;st&#xf3;l hj&#xe1; &#xcd;b&#xfa;&#xf0;al&#xe1;nasj&#xf3;&#xf0;i en er annars breytilegt eftir l&#xe1;nastofnunum en &#xe1;vallt grei&#xf0;ast kr. 1.350 fyrir &#xfe;ingl&#xfd;singu &#xe1; hverju skjali. Engin stimpilgj&#xf6;ld eru af yfirteknum l&#xe1;num en grei&#xf0;a &#xfe;arf kr. 1.350 &#xed; &#xfe;ingl&#xfd;singargjald og &#xfe;&#xf3;knun til vi&#xf0;komandi l&#xe1;nastofnunar vegna skuldaskipta. <\/b><\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "39.5",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "1",
        "comm_total_number_of_rooms": "5",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:34:02",
        "created_date": "2011-12-15 10:34:02",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:34:02",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR4420111215103410",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Ra\u00f0h\u00fas\/Parh\u00fas ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Skipagata",
        "house_number": " 10",
        "address": "Skipagata 10",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "25000000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "216.5",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "6",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "2",
        "number_of_floors": "3",
        "year_build": "1975",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2010-12-03 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir Skipag&#xf6;tu 10 &#xcd;safir&#xf0;i - ath skipti &#xe1; minni eign koma til greina.\n<p> Steinsteypt ra&#xf0;h&#xfa;s  &#xe1; &#xfe;remur h&#xe6;&#xf0;um me&#xf0; innbygg&#xf0;um b&#xed;lsk&#xfa;r. H&#xfa;si&#xf0; var byggt &#xe1;ri&#xf0; 1975 og er samtals um 216 m&#xb2;, &#xfe;ar af er jar&#xf0;h&#xe6;&#xf0; 82 m&#xb2; me&#xf0; b&#xed;lsk&#xfa;r sem er 25 m&#xb2;,  efri h&#xe6;&#xf0; er 84 m&#xb2; og rish&#xe6;&#xf0; er 50 m&#xb2;. \n<\/p><p> R&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; forstofa me&#xf0; fl&#xed;sum og hita &#xed; g&#xf3;lfi, &#xfe;a&#xf0;an er komi&#xf0; inn &#xed; fl&#xed;salagt hol. L&#xed;ti&#xf0; uppgert ba&#xf0;herbergi me&#xf0; sturtu, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum. &#xc1; jar&#xf0;h&#xe6;&#xf0; eru tv&#xf6; svefnherbergi, b&#xe6;&#xf0;i me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi og fatask&#xe1;par &#xed; b&#xe1;&#xf0;um. &#xde;vottah&#xfa;s me&#xf0; steyptu m&#xe1;lu&#xf0;u g&#xf3;lfi og innr&#xe9;ttingu, &#xfa;tgangur &#xfe;a&#xf0;an &#xfa;t &#xed; gar&#xf0;.\n<\/p><p> Gengi&#xf0; upp tr&#xe9;stiga &#xe1; mi&#xf0;h&#xe6;&#xf0;. &#xde;ar er stigapallur me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi, bj&#xf6;rt og r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; stofa  einnig me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi. &#xda;r stofu er &#xfa;tgengt &#xe1; st&#xf3;rar svalir.  Eitt svefnherbergi &#xe1; h&#xe6;&#xf0;inni me&#xf0; n&#xfd;legu parketi og fatask&#xe1;p. Ba&#xf0;herbergi er fl&#xed;salagt, hv&#xed;t innr&#xe9;tting og ba&#xf0;kar me&#xf0; sturtu. D&#xf6;kk vi&#xf0;arinnr&#xe9;tting &#xed; eldh&#xfa;si., gott sk&#xe1;papl&#xe1;ss, korkfl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi. st&#xf3;r gaseldav&#xe9;l og ofn.\n<\/p><p> N&#xfd;r stigi upp &#xe1; rish&#xe6;&#xf0; sem er n&#xfd;lega innr&#xe9;ttu&#xf0;, &#xfe;ar er eitt r&#xfa;mgott svefnherbergi, setustofa, vinnua&#xf0;sta&#xf0;a og geymslusk&#xe1;par undir s&#xfa;&#xf0;.\n<\/p><p> Innangengt &#xed; b&#xed;lsk&#xfa;r &#xfa;r forstofu, n&#xfd;tt i&#xf0;na&#xf0;arg&#xf3;lf &#xe1; b&#xed;lsk&#xfa;r.\n<\/p><p> N&#xfd;lega er b&#xfa;i&#xf0; a&#xf0; lagf&#xe6;ra m&#xfa;rh&#xfa;&#xf0; h&#xfa;ssins og m&#xe1;la &#xfe;a&#xf0; a&#xf0; utan.\n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> <\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "1",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "3",
        "comm_total_number_of_rooms": "6",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:34:10",
        "created_date": "2011-12-15 10:34:10",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:34:10",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR4520111215103411",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Hl\u00ed\u00f0arvegur",
        "house_number": " 24",
        "address": "Hl\u00ed\u00f0arvegur 24",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "14900000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "226.2",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "6",
        "number_of_bathrooms": "3",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "2",
        "number_of_floors": "3",
        "year_build": "1950",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2007-02-26 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xe1; &#xfe;remur h&#xe6;&#xf0;um &#xe1;samt st&#xf3;rum geymslusk&#xfa;r. Kjallari er steyptur en efri h&#xe6;&#xf0;ir eru &#xfa;r timbri. A&#xf0;alinngangur &#xe1; mi&#xf0;h&#xe6;&#xf0;, &#xfe;ar er forstofa me&#xf0; d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi, l&#xed;til snyrting inn af forstofu. Hol me&#xf0; korkfl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi. Eldh&#xfa;s, g&#xf6;mul innr&#xe9;tting me&#xf0; rennihur&#xf0;um, inn af eldh&#xfa;si er svo b&#xfa;r me&#xf0; hillum. Tr&#xe9;stigi upp &#xe1; rish&#xe6;&#xf0;,stigapallur me&#xf0; sp&#xf3;naparketi, &#xfe;akgluggi. &#xde;rj&#xfa; svefnherbergi, hj&#xf3;naherbergi me&#xf0; n&#xe6;gu sk&#xe1;papl&#xe1;ssi, tv&#xf6; minni barnaherbergi, p&#xfa;ssa&#xf0;ar fjalir &#xe1; g&#xf3;lfum. Ba&#xf0;herbergi er n&#xfd;lega uppgert, hv&#xed;t innr&#xe9;tting og sk&#xe1;pur, d&#xfa;kur &#xe1; g&#xf3;lfi, fl&#xed;sar &#xe1; vegg vi&#xf0; ba&#xf0;kar, sturta &#xed; ba&#xf0;kari.\n<p> &#xc1; ne&#xf0;stu h&#xe6;&#xf0; er s&#xe9;r&#xed;b&#xfa;&#xf0; me&#xf0; s&#xe9;rinngangi a&#xf0; ne&#xf0;anver&#xf0;u vi&#xf0; h&#xfa;si&#xf0;. &#xde;ar er gangur, gamalt eldh&#xfa;s, stofa, l&#xed;ti&#xf0; salerni og svefnherbergi. &#xde;ar er einnig &#xfe;vottah&#xfa;s og geymsla, hleri upp &#xed; b&#xfa;r &#xe1; mi&#xf0;h&#xe6;&#xf0; &#xfa;r &#xfe;vottah&#xfa;si. \n<\/p><p> Skipt var um alla glugga og gler fyrir ca. 10 &#xe1;rum. Vatnslagnir voru endurn&#xfd;ja&#xf0;ar um svipa&#xf0; leyti. Hluti af rafmagnsl&#xf6;gnum hafa veri&#xf0; endurn&#xfd;ja&#xf0;ar en rafmagnstafla er g&#xf6;mul. \n<\/p><p> <\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "3",
        "comm_total_number_of_rooms": "6",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2012-01-14 21:41:59",
        "created_date": "2012-01-14 14:41:59",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:34:11",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR4620111215103419",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Austurvegur -",
        "house_number": " 12 0101",
        "address": "Austurvegur 12 - 0101",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "7500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "1",
        "total_area": "63.5",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "3",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "2",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1940",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-11-03 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir Austurveg 12 &#xcd;safir&#xf0;i\n<p> &#xde;riggja herbergja &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; 1.h&#xe6;&#xf0; &#xed; fj&#xf6;lb&#xfd;li. Komi&#xf0; inn &#xed; hol, &#xfe;ar er fatask&#xe1;pur, d&#xfa;kur &#xe1; &#xf6;llum g&#xf3;lfum nema &#xe1; ba&#xf0;herbergi. Eldh&#xfa;s me&#xf0; hv&#xed;tri sl&#xe9;ttri innr&#xe9;ttingu. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; sturtuklefa, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum. Stofa sn&#xfd;r a&#xf0; Austurveginum. Hj&#xf3;naherbergi me&#xf0; sk&#xe1;p og barnaherbergi me&#xf0; litlum sk&#xe1;p.\n<\/p><p> Sameiginlegt &#xfe;vottah&#xfa;s og &#xfe;urrkherbergi &#xed; kjallara. S&#xe9;rgeymsla &#xed; kjallara. \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "Sameiginlegur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "3",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-16 17:09:33",
        "created_date": "2011-12-16 10:09:33",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:34:19",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR4820111215103429",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Tryggvi  ",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "S\u00fa\u00f0av\u00edk",
        "zip_code": "420",
        "zip_code_name": "S\u00fa\u00f0av\u00edk",
        "street_name": " Holtagata",
        "house_number": " 29",
        "address": "Holtagata 29",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "12000000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "109.9",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "4",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "3",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "1",
        "year_build": "1996",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2007-02-15 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir:<\/font><font> \n<p> Einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xfa;r timbri &#xe1; einni h&#xe6;&#xf0;. Forstofa me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi, &#xfe;vottah&#xfa;s og kyndiklefi innaf forstofu me&#xf0; steyptu g&#xf3;lfi. Komi&#xf0; er inn &#xe1; gang me&#xf0; n&#xfd;ju lj&#xf3;su plastparketi &#xe1; g&#xf3;lfi, &#xfe;etta parket er &#xe1; &#xf6;llu r&#xfd;mi fyrir utan ba&#xf0;, geymslu og forstofu.Geymsla me&#xf0; hillum. Eldh&#xfa;s er me&#xf0; hv&#xed;tta&#xf0;ri sl&#xe9;ttri innr&#xe9;ttingu, n&#xfd;leg eldav&#xe9;l me&#xf0; keramikhellum, vifta og r&#xfd;mi fyrir upp&#xfe;vottav&#xe9;l, eldh&#xfa;skr&#xf3;kur og sj&#xf3;nvarpshol. Stofa er bj&#xf6;rt og r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0;, &#xfa;tgengt &#xe1; st&#xf3;ran s&#xf3;lpall me&#xf0; skj&#xf3;lveggjum, heitur pottur getur fylgt. Svefnherbergisgangur, &#xfe;rj&#xfa; svefnherbergi, hj&#xf3;naherbergi me&#xf0; st&#xf3;rum sk&#xe1;p og tv&#xf6; minni svefnherbergi me&#xf0; sk&#xe1;pum. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi, l&#xed;til hv&#xed;t innr&#xe9;tting, ba&#xf0;kar og sturtuklefi.\n<\/p><p> <b><\/font><font><\/font><font> Gj&#xf6;ld sem kaupandi &#xfe;arf a&#xf0; huga a&#xf0; vi&#xf0; kaup \n<\/p><p> Stimpilgjald vegna &#xfe;ingl&#xfd;singar kaupsamnings er 0,4% af fasteignamati hins keypta auk kr. 1.350.- fyrir &#xfe;ingl&#xfd;singu kaupsamnings. \n<\/p><p> Ef kaupandi tekur l&#xe1;n hj&#xe1; bankastofnun \/ &#xed;b&#xfa;&#xf0;al&#xe1;nasj&#xf3;&#xf0;i &#xfe;&#xe1; er stimpilgjald 1,5% af h&#xf6;fu&#xf0;st&#xf3;l br&#xe9;fsins. L&#xe1;nt&#xf6;kugjald er 1% af h&#xf6;fu&#xf0;st&#xf3;l hj&#xe1; &#xcd;b&#xfa;&#xf0;al&#xe1;nasj&#xf3;&#xf0;i en er annars breytilegt eftir l&#xe1;nastofnunum en &#xe1;vallt grei&#xf0;ast kr. 1.350 fyrir &#xfe;ingl&#xfd;singu &#xe1; hverju skjali. Engin stimpilgj&#xf6;ld eru af yfirteknum l&#xe1;num en grei&#xf0;a &#xfe;arf kr. 1.350 &#xed; &#xfe;ingl&#xfd;singargjald og &#xfe;&#xf3;knun til vi&#xf0;komandi l&#xe1;nastofnunar vegna skuldaskipta. \n<\/p><p> Ums&#xfd;slugjald fasteignas&#xf6;lunnar skv. ver&#xf0;skr&#xe1;.\n<\/p><p> <\/b><\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "1",
        "comm_total_number_of_rooms": "4",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:34:29",
        "created_date": "2011-12-15 10:34:29",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:34:29",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR4920111215103437",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " P\u00f3lgata -",
        "house_number": " 4 0102",
        "address": "P\u00f3lgata 4 - 0102",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "0",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "1",
        "total_area": "66.3",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "3",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "2",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "0",
        "year_build": "1884",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-12-13 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "Fasteignasala Vestfjar&eth;a kynnir P&oacute;lg&ouml;tu 4 &Iacute;safir&eth;i. Tilbo&eth; &oacute;skast<br \/>\n&THORN;riggja herbergja &iacute;b&uacute;&eth; me&eth; s&eacute;rinngangi &aacute; jar&eth;h&aelig;&eth; &iacute; fj&oacute;rb&yacute;lish&uacute;si.<br \/>\nForstofa, ba&eth;herbergi me&eth; sturtuklefa, tv&ouml; svefnherbergi me&eth; fatask&aacute;pum,  r&uacute;mg&oacute;&eth; stofa me&eth; parketi &aacute; g&oacute;lfi, Eldh&uacute;s me&eth; gamalli innr&eacute;ttingu og d&uacute;k  &aacute; g&oacute;lfi.",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "0",
        "comm_total_number_of_rooms": "3",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2012-01-19 17:24:23",
        "created_date": "2011-12-15 10:34:37",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:34:37",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR5020111215103441",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Hl\u00edf -",
        "house_number": " 2 103",
        "address": "Hl\u00edf 2 - 103",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "8500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "1",
        "total_area": "55",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "2",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "1",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "0",
        "year_build": "1987",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-12-01 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "Fasteignasala Vestfjar&eth;a kynnir Hl&iacute;f 2 - 103, &Iacute;safir&eth;i. Tveggja herbergja &iacute;b&uacute;&eth; &aacute; 1.h&aelig;&eth; &iacute; &thorn;j&oacute;nustu&iacute;b&uacute;&eth;um eldri borgara. <br \/>\n<br \/>\n&Iacute;b&uacute;&eth;in sn&yacute;r ni&eth;ur a&eth; b&aelig;num, yfir pollinn.<br \/>\nForstofa me&eth; fatahengi, l&iacute;ti&eth; geymsluherbergi, r&uacute;mg&oacute;&eth; stofa me&eth; parketi, &uacute;tgengt &uacute;r stofu &uacute;t &aacute; hellulag&eth;a ver&ouml;nd, svefnherbergi me&eth; korkd&uacute;k &aacute; g&oacute;lfi og &aacute;g&aelig;tum fatask&aacute;p. Eldh&uacute;s me&eth; hv&iacute;tri innr&eacute;ttingu og korfl&iacute;sum &aacute; g&oacute;lfi. Ba&eth;herbergi me&eth; hv&iacute;tri innr&eacute;ttingu, sturta, fl&iacute;sar &aacute; g&oacute;lfi og veggjum. <br \/>",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "1",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "0",
        "comm_total_number_of_rooms": "2",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:34:41",
        "created_date": "2011-12-15 10:34:41",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:34:41",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR5120111215103445",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "S\u00fa\u00f0av\u00edk",
        "zip_code": "420",
        "zip_code_name": "S\u00fa\u00f0av\u00edk",
        "street_name": " Eyrardalur",
        "house_number": " 2",
        "address": "Eyrardalur 2",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "25000000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "1",
        "total_area": "75.6",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "4",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "3",
        "number_of_livingrooms": "2",
        "number_of_floors": "1",
        "year_build": "1996",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2010-07-21 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xe1; einni h&#xe6;&#xf0;,  kl&#xe6;tt a&#xf0; utan me&#xf0; &#xe1;lkl&#xe6;&#xf0;ningu. Falleg l&#xf3;&#xf0; me&#xf0; hellulag&#xf0;ri st&#xe9;tt. Gengi&#xf0; inn &#xed; forstofu. &#xd6;ll g&#xf3;lf &#xed; h&#xfa;sinu me&#xf0; upphitu&#xf0;um fl&#xed;sum og t&#xf6;lvust&#xfd;r&#xf0; hitastilling er &#xed; h&#xfa;sinu. Gengi&#xf0; inn &#xed; forstofu, r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0;ir sk&#xe1;par og hillur eru &#xed; forstofu og herbergjum.  Inngengt er &#xfa;r forstofu &#xed; fl&#xed;salagt &#xfe;vottah&#xfa;s me&#xf0; g&#xf3;&#xf0;ri innr&#xe9;ttingu.  Samliggjandi bor&#xf0;stofa og stofa &#xfe;ar sem  h&#xe6;gt er a&#xf0; ganga &#xfa;t &#xed; gar&#xf0;. Eldh&#xfa;s er st&#xf3;rt me&#xf0; kirsuberjainnr&#xe9;ttingu, keramikeldav&#xe9;l s&#xe9;r ofni og innbygg&#xf0;um &#xf6;rbylgjuofn. &#xda;tbygg&#xf0;ur bor&#xf0;kr&#xf3;kur &#xfe;ar sem gott &#xfa;ts&#xfd;ni er &#xed; &#xfe;rj&#xe1;r &#xe1;ttir.  &#xcd; svefn&#xe1;lmu eru 3 herbergi og er  hj&#xf3;naherbergi&#xf0; er me&#xf0; veglegum sk&#xe1;pum &#xfa;r eik. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; sturtu. Sj&#xf3;nvarpsherbergi er me&#xf0; arni og g&#xf3;&#xf0;u &#xfa;ts&#xfd;ni.\n<p> St&#xf3;r b&#xed;lsk&#xfa;r me&#xf0; vel fr&#xe1;gengnu g&#xf3;lfi, st&#xf3;rt vinnubor&#xf0; &#xed; b&#xed;lsk&#xfa;r og g&#xf3;&#xf0; vinnua&#xf0;sta&#xf0;a. H&#xe6;gt er a&#xf0; ganga upp &#xed; geymslua&#xf0;st&#xf6;&#xf0;u &#xfa;r b&#xed;lsk&#xfa;r. \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "1",
        "comm_total_number_of_rooms": "4",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2012-01-17 19:57:22",
        "created_date": "2012-01-17 12:57:22",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:34:45",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR5220111215103454",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " A\u00f0alstr\u00e6ti -",
        "house_number": " 26 0201",
        "address": "A\u00f0alstr\u00e6ti 26 - 0201",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "0",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "2",
        "total_area": "102.2",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "5",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "3",
        "number_of_livingrooms": "2",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1889",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-08-22 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir:\n<p> Tilbo&#xf0; &#xf3;skast.\n<\/p><p> Fj&#xf6;gurra til fimm herbergja &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; tveimur h&#xe6;&#xf0;um &#xed; &#xfe;r&#xed;b&#xfd;lish&#xfa;si. Sameiginlegur inngangur og stigagangur. Komi&#xf0; er inn &#xed; tv&#xed;skipta teppalag&#xf0;a stofu, &#xfe;ar fyrir innan er herbergi, einnig teppalagt. Eldh&#xfa;s me&#xf0; d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi, g&#xf6;mul hv&#xed;t innr&#xe9;tting. Salerni inn af eldh&#xfa;si me&#xf0; sturtuklefa. Tr&#xe9;stigi &#xfa;r eldh&#xfa;si upp &#xe1; rish&#xe6;&#xf0;. &#xc1; rish&#xe6;&#xf0; er l&#xed;till stigapallur, &#xfe;rj&#xfa; svefnherbergi, teppi &#xe1; &#xf6;llum g&#xf3;lfum, fastir sk&#xe1;par &#xed; tveimur herbergja en l&#xed;till laus sk&#xe1;pur &#xed; minnsta herberginu, &#xfe;ar er &#xfe;akgluggi. B&#xfa;i&#xf0; er a&#xf0; endurn&#xfd;ja lagnir &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0; en ekki &#xe1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0;.\n<\/p><p> Geymsla &#xed; kjallara\n<\/p><p> \n<\/p><p> <b><\/font><font><\/font><font> Gj&#xf6;ld sem kaupandi &#xfe;arf a&#xf0; huga a&#xf0; vi&#xf0; kaup \n<\/p><p> Stimpilgjald vegna &#xfe;ingl&#xfd;singar kaupsamnings er 0,4% af fasteignamati hins keypta auk kr. 1.350.- fyrir &#xfe;ingl&#xfd;singu kaupsamnings. \n<\/p><p> Ef kaupandi tekur l&#xe1;n hj&#xe1; bankastofnun \/ &#xed;b&#xfa;&#xf0;al&#xe1;nasj&#xf3;&#xf0;i &#xfe;&#xe1; er stimpilgjald 1,5% af h&#xf6;fu&#xf0;st&#xf3;l br&#xe9;fsins. L&#xe1;nt&#xf6;kugjald er 1% af h&#xf6;fu&#xf0;st&#xf3;l hj&#xe1; &#xcd;b&#xfa;&#xf0;al&#xe1;nasj&#xf3;&#xf0;i en er annars breytilegt eftir l&#xe1;nastofnunum en &#xe1;vallt grei&#xf0;ast kr. 1.350 fyrir &#xfe;ingl&#xfd;singu &#xe1; hverju skjali. Engin stimpilgj&#xf6;ld eru af yfirteknum l&#xe1;num en grei&#xf0;a &#xfe;arf kr. 1.350 &#xed; &#xfe;ingl&#xfd;singargjald og &#xfe;&#xf3;knun til vi&#xf0;komandi l&#xe1;nastofnunar vegna skuldaskipta. <\/b><\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "Sameiginlegur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "5",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:34:54",
        "created_date": "2011-12-15 10:34:54",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:34:54",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR5320111215103501",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "H\u00e6\u00f0 ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Smi\u00f0jugata n.h.",
        "house_number": " 9,",
        "address": "Smi\u00f0jugata 9, n.h.",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "7900000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "1",
        "total_area": "75.6",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "3",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "2",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1899",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2008-07-09 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font>&#xde;riggja herbergja &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0; &#xed; tv&#xed;b&#xfd;lish&#xfa;si &#xe1;samt hluta kjallara. Forstofa er fl&#xed;sal&#xf6;g&#xf0;. Gangur me&#xf0; fatahengi, parket &#xe1; g&#xf3;lfi. Stofa me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi. Svefnherbergi me&#xf0; parketi. Eldh&#xfa;s me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi, hv&#xed;t innr&#xe9;tting, eldav&#xe9;l me&#xf0; keramikhellum. Anna&#xf0; svefnherbergi me&#xf0; parketi og fatask&#xe1;p. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; ba&#xf0;kari, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi, panill &#xe1; veggjum, tengi fyrir &#xfe;vottav&#xe9;l. Hluti kjallara fylgir eigninni, miki&#xf0; geymslupl&#xe1;ss &#xed; kjallara.\n<p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "2019000",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "3",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2012-01-19 16:41:50",
        "created_date": "2012-01-18 12:39:13",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:35:01",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR5420111215103505",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Tryggvi  ",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "Hn\u00edfsdalur",
        "zip_code": "410",
        "zip_code_name": "Hn\u00edfsdalur",
        "street_name": " Hei\u00f0arbraut (Holt)",
        "house_number": " 12",
        "address": "Hei\u00f0arbraut 12 (Holt)",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "19500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "138.3",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "6",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "2",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1952",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2010-01-21 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir: Hei&#xf0;arbraut 12 Hn&#xed;fsdal\n<p> Tilbo&#xf0; &#xd3;skast - Yfirtaka l&#xe1;na + l&#xed;til &#xfa;tborgun.\n<\/p><p> Einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xe1; tveimur h&#xe6;&#xf0;um. Ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0; er steypt, bygg&#xf0; &#xed; kringum 1969, en efri h&#xe6;&#xf0; er bygg&#xf0; &#xfa;r timbri um 1978. H&#xfa;si&#xf0; er einangra&#xf0; og kl&#xe6;tt me&#xf0; st&#xe1;li. \n<\/p><p> Ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0;: Forstofa me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi, hiti &#xed; g&#xf3;lfi. Tv&#xf6; st&#xf3;r herbergi me&#xf0; n&#xfd;jum d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi, harmonikuhur&#xf0; &#xe1; milli herbergja. Eldh&#xfa;s me&#xf0; st&#xf3;rri hv&#xed;tri innr&#xe9;ttingu, n&#xf3;g sk&#xe1;papl&#xe1;ss, hellubor&#xf0; me&#xf0; spanhellum og gashellum, d&#xfa;kur &#xe1; g&#xf3;lfi, hiti &#xed; g&#xf3;lfi, sk&#xe1;papl&#xe1;ss undir stiga.  Ba&#xf0; me&#xf0; ba&#xf0;kari. D&#xfa;kur &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum en fl&#xed;sar vi&#xf0; ba&#xf0;kar. Fataherbergi me&#xf0; g&#xf3;&#xf0;u sk&#xe1;papl&#xe1;ssi.  &#xde;vottah&#xfa;s me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi, hiti &#xed; g&#xf3;lfi. Gengi&#xf0; &#xfa;t &#xe1; l&#xf3;&#xf0; &#xfa;r &#xfe;vottah&#xfa;si.\n<\/p><p> Efri h&#xe6;&#xf0;: Fj&#xf6;gur svefnherbergi, d&#xfa;kur &#xe1; &#xfe;remur, parket &#xe1; einu, engir sk&#xe1;par.  Ba&#xf0;herbergi vi&#xf0; enda svefnherbergisgangs, d&#xfa;kur &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum, sturtubotn.  Gegnheilt eikarparket &#xe1; stofu, bor&#xf0;stofu og svefnherbergisgangi. Loft kl&#xe6;tt me&#xf0; panil. Svalir til su&#xf0;urs &#xfa;r stofu.  B&#xed;lsk&#xfa;r kl&#xe6;ddur me&#xf0; st&#xe1;lkl&#xe6;&#xf0;ningu.\n<\/p><p> B&#xfa;i&#xf0; a&#xf0; endrn&#xfd;ja gler a&#xf0; mestu &#xe1; n.h. Raflagnir endurn&#xfd;ja&#xf0;ar a&#xf0; mestu &#xe1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0;, n&#xfd; tafla. Vatnslagnir endurn&#xfd;ja&#xf0;ar a&#xf0; mestu &#xe1; n.h.\n<\/p><p> &#xde;akkantur endurn&#xfd;ja&#xf0;ur. &#xe1;hv. um 19 mkr.\n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "6",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:35:05",
        "created_date": "2011-12-15 10:35:05",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:35:05",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR5520111215103516",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "I\u00f0na\u00f0arh\u00fasn\u00e6\u00f0i",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "B\u00edldudalur",
        "zip_code": "470",
        "zip_code_name": "\u00deingeyri",
        "street_name": " Hafnarstr\u00e6ti",
        "house_number": " 15",
        "address": "Hafnarstr\u00e6ti 15",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "0",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "722.2",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "0",
        "number_of_bathrooms": "0",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "0",
        "number_of_livingrooms": "0",
        "number_of_floors": "0",
        "year_build": "1955",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-11-28 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "Tilbo&eth; &oacute;skast<br \/>\nFasteignasala Vestfjar&eth;a kynnir Hafnarstr&aelig;ti 15 &THORN;ingeyri -&nbsp; &Aacute;haldah&uacute;si&eth;.<br \/>\n<span style=\"font-size: larger;\"><span lang=\"EN-US\" style=\"font-family: &quot;Times New Roman&quot;,&quot;serif&quot;;\">Um er a&eth; r&aelig;&eth;a atvinnuh&uacute;sn&aelig;&eth;i &aacute; &THORN;ingeyri sem n&yacute;tt hefur veri&eth; sem &aacute;haldah&uacute;s, samtals a&eth; st&aelig;r&eth; 722,2 m&sup2;.H&uacute;si&eth; er steinsteypt og m&uacute;ra&eth; a&eth; utan. M&uacute;rinn er or&eth;inn mj&ouml;g sprunginn og &thorn;arf anna&eth;hvort a&eth; m&uacute;ra h&uacute;si&eth; a&eth; n&yacute;ju e&eth;a kl&aelig;&eth;a &thorn;a&eth; me&eth; utanh&uacute;sskl&aelig;&eth;ningu. Gluggar eru l&eacute;legir me&eth; einf&ouml;ldu gleri. &THORN;akj&aacute;rn hefur veri&eth; endurn&yacute;ja&eth; n&yacute;lega. A&eth; innan er h&uacute;si&eth; a&eth; mestu einn geymur me&eth; steyptu g&oacute;lfi a&eth; mestu. St&uacute;ka&eth; er af pl&aacute;ss fyrir starfsmenn me&eth; kaffistofu, hreinl&aelig;tisa&eth;st&ouml;&eth;u og geymslu. &THORN;etta pl&aacute;ss er me&eth; hita en a&eth; &ouml;&eth;ru leyti er h&uacute;sn&aelig;&eth;i&eth; &oacute;upphita&eth;<\/span>.<\/span>",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "0",
        "comm_total_number_of_rooms": "0",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-20 22:18:51",
        "created_date": "2011-12-20 15:18:51",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:35:16",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR9620111222093648",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "Patreksfj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "450",
        "zip_code_name": "Patreksfj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " A\u00f0alstr\u00e6ti",
        "house_number": " 63",
        "address": "A\u00f0alstr\u00e6ti 63",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "0",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "282",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "0",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "0",
        "number_of_livingrooms": "0",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1916",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-12-22 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "<!--[if gte mso 9]><xml>\n<o:OfficeDocumentSettings>\n<o:RelyOnVML \/>\n<o:AllowPNG \/>\n<\/o:OfficeDocumentSettings>\n<\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 9]><xml>\n<w:WordDocument>\n<w:View>Normal<\/w:View>\n<w:Zoom>0<\/w:Zoom>\n<w:TrackMoves \/>\n<w:TrackFormatting \/>\n<w:HyphenationZone>21<\/w:HyphenationZone>\n<w:PunctuationKerning \/>\n<w:ValidateAgainstSchemas \/>\n<w:SaveIfXMLInvalid>false<\/w:SaveIfXMLInvalid>\n<w:IgnoreMixedContent>false<\/w:IgnoreMixedContent>\n<w:AlwaysShowPlaceholderText>false<\/w:AlwaysShowPlaceholderText>\n<w:DoNotPromoteQF \/>\n<w:LidThemeOther>IS<\/w:LidThemeOther>\n<w:LidThemeAsian>X-NONE<\/w:LidThemeAsian>\n<w:LidThemeComplexScript>X-NONE<\/w:LidThemeComplexScript>\n<w:Compatibility>\n<w:BreakWrappedTables \/>\n<w:SnapToGridInCell \/>\n<w:WrapTextWithPunct \/>\n<w:UseAsianBreakRules \/>\n<w:DontGrowAutofit \/>\n<w:SplitPgBreakAndParaMark \/>\n<w:DontVertAlignCellWithSp \/>\n<w:DontBreakConstrainedForcedTables \/>\n<w:DontVertAlignInTxbx \/>\n<w:Word11KerningPairs \/>\n<w:CachedColBalance \/>\n<\/w:Compatibility>\n<m:mathPr>\n<m:mathFont m:val=\"Cambria Math\" \/>\n<m:brkBin m:val=\"before\" \/>\n<m:brkBinSub m:val=\"--\" \/>\n<m:smallFrac m:val=\"off\" \/>\n<m:dispDef \/>\n<m:lMargin m:val=\"0\" \/>\n<m:rMargin m:val=\"0\" \/>\n<m:defJc m:val=\"centerGroup\" \/>\n<m:wrapIndent m:val=\"1440\" \/>\n<m:intLim m:val=\"subSup\" \/>\n<m:naryLim m:val=\"undOvr\" \/>\n<\/m:mathPr><\/w:WordDocument>\n<\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 9]><xml>\n<w:LatentStyles DefLockedState=\"false\" DefUnhideWhenUsed=\"true\"\nDefSemiHidden=\"true\" DefQFormat=\"false\" DefPriority=\"99\"\nLatentStyleCount=\"267\">\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"0\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Normal\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 7\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 8\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 9\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 7\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 8\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 9\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"35\" QFormat=\"true\" Name=\"caption\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"10\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Title\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"1\" Name=\"Default Paragraph Font\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"11\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Subtitle\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"22\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Strong\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"20\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Emphasis\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"59\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Table Grid\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Placeholder Text\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"1\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"No Spacing\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"60\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Shading\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"61\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light List\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"62\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Grid\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"63\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"64\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"65\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"66\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"67\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"68\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"69\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"70\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Dark List\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"71\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Shading\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"72\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful List\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"73\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Grid\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"60\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Shading Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"61\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light List Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"62\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Grid Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"63\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 1 Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"64\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 2 Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"65\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 1 Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Revision\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"34\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"List Paragraph\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"29\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Quote\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"30\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Intense Quote\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"66\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 2 Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"67\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 1 Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"68\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 2 Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"69\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 3 Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"70\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Dark List Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"71\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Shading Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"72\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful List Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"73\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Grid Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"60\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Shading Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"61\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light List Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"62\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Grid Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"63\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 1 Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"64\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 2 Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"65\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 1 Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"66\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 2 Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"67\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 1 Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"68\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 2 Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"69\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 3 Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"70\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Dark List Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"71\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Shading Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"72\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful List Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"73\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Grid Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"60\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Shading Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"61\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light List Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"62\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Grid Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"63\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 1 Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"64\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 2 Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"65\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 1 Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"66\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 2 Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"67\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 1 Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"68\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 2 Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"69\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 3 Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"70\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Dark List Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"71\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Shading Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"72\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful List Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"73\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Grid Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"60\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Shading Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"61\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light List Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"62\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Grid Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"63\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 1 Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"64\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 2 Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"65\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 1 Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"66\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 2 Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"67\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 1 Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"68\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 2 Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"69\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 3 Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"70\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Dark List Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"71\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Shading Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"72\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful List Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"73\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Grid Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"60\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Shading Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"61\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light List Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"62\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Grid Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"63\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 1 Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"64\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 2 Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"65\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 1 Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"66\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 2 Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"67\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 1 Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"68\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 2 Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"69\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 3 Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"70\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Dark List Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"71\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Shading Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"72\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful List Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"73\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Grid Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"60\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Shading Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"61\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light List Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"62\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Grid Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"63\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 1 Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"64\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 2 Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"65\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 1 Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"66\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 2 Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"67\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 1 Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"68\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 2 Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"69\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 3 Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"70\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Dark List Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"71\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Shading Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"72\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful List Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"73\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Grid Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"19\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Subtle Emphasis\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"21\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Intense Emphasis\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"31\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Subtle Reference\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"32\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Intense Reference\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"33\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Book Title\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"37\" Name=\"Bibliography\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" QFormat=\"true\" Name=\"TOC Heading\" \/>\n<\/w:LatentStyles>\n<\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 10]>\n<style>\n\/* Style Definitions *\/\ntable.MsoNormalTable\n{mso-style-name:\"Table Normal\";\nmso-tstyle-rowband-size:0;\nmso-tstyle-colband-size:0;\nmso-style-noshow:yes;\nmso-style-priority:99;\nmso-style-qformat:yes;\nmso-style-parent:\"\";\nmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt;\nmso-para-margin:0cm;\nmso-para-margin-bottom:.0001pt;\nmso-pagination:widow-orphan;\nfont-size:11.0pt;\nfont-family:\"Calibri\",\"sans-serif\";\nmso-ascii-font-family:Calibri;\nmso-ascii-theme-font:minor-latin;\nmso-fareast-font-family:\"Times New Roman\";\nmso-fareast-theme-font:minor-fareast;\nmso-hansi-font-family:Calibri;\nmso-hansi-theme-font:minor-latin;\nmso-bidi-font-family:\"Times New Roman\";\nmso-bidi-theme-font:minor-bidi;}\n<\/style>\n<![endif]-->\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size:10.0pt\">Fasteignasala Vestfjar&eth;a kynnir A&eth;alstr&aelig;ti 63 Patreksfir&eth;i - Tilbo&eth; &oacute;skast.<br \/>\nUm er a&eth; r&aelig;&eth;a skrifstofuh&uacute;sn&aelig;&eth;i &aacute; tveimur h&aelig;&eth;um, 141 m&sup2; hvor h&aelig;&eth;, einnig er b&iacute;lsk&yacute;li skr&aacute;&eth; inn &aacute; fasteignamat en &thorn;ar er um a&eth; r&aelig;&eth;a sk&yacute;li vi&eth; a&eth;alinngang sem n&yacute;tist ekki sem b&iacute;lsk&yacute;li &iacute; dag.<\/span><\/p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size:10.0pt\">&Aacute; ne&eth;ri h&aelig;&eth; er stigagangur, eldh&uacute;s, l&iacute;til skrifstofa, tv&ouml; salerni og fundarsalur. &Aacute; g&oacute;lfum eru fl&iacute;sar, teppi &aacute; fundarsal. &Aacute;g&aelig;t innr&eacute;tting &iacute; eldh&uacute;si &thorn;ar sem er kaffistofa starfsmanna. Geymslusk&aacute;pur &aacute; gangi.<\/span><\/p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size:10.0pt\">Fl&iacute;salag&eth;ur stigi upp &aacute; efri h&aelig;&eth;, &thorn;ar er gangur, m&oacute;ttaka, opi&eth; skrifstofur&yacute;mi og &thorn;rj&aacute;r skrifstofur. <\/span><span style=\"font-size:10.0pt\">D&uacute;kur &aacute; g&oacute;lfum.<br \/>\nH&uacute;si&eth; hefur veri&eth; gert upp &iacute; kringum 1980.<br \/>\n<\/span><\/p>",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "0",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-29 17:49:36",
        "created_date": "2011-12-29 10:49:36",
        "last_price_update_date": "2011-12-22 09:36:47",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR5720111215103525",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">Atvinnueignir<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " A\u00f0alstr\u00e6ti",
        "house_number": " 16",
        "address": "A\u00f0alstr\u00e6ti 16",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "0",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "2",
        "total_area": "266.9",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "7",
        "number_of_bathrooms": "3",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "3",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1880",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2008-06-02 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir:\n<p> Tilbo&#xf0; &#xf3;skast\n<\/p><p> Uppgert timburh&#xfa;s vi&#xf0; mi&#xf0;b&#xe6; &#xcd;safjar&#xf0;ar. Eignin skiptist &#xed; tv&#xf6; hluta, &#xed;b&#xfa;&#xf0;arh&#xfa;sn&#xe6;&#xf0;i og verkst&#xe6;&#xf0;i\/b&#xed;lsk&#xfa;r &#xed; su&#xf0;urenda og verslunarh&#xfa;sn&#xe6;&#xf0;i, verkst&#xe6;&#xf0;i og b&#xed;lsk&#xfa;r &#xed; nor&#xf0;urenda.\n<\/p><p> H&#xfa;si&#xf0; var byggt &#xed; kringum 1880, n&#xfa;verandi eigendur endurbygg&#xf0;u eignina &#xed; kringum 1997. Allar lagnir hafa veri&#xf0; endurn&#xfd;ja&#xf0;ar, gler og gluggar er endurn&#xfd;ja&#xf0; a&#xf0; mestu.\n<\/p><p> \n<\/p><p> Su&#xf0;urendi:  &#xcd; &#xfe;essum eignarhluta er s&#xe9;r&#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; tveimur h&#xe6;&#xf0;um, l&#xed;til tveggja herbergja &#xed;b&#xfa;&#xf0; sem er &#xed; &#xfa;tleigu og st&#xf3;r b&#xed;lsk&#xfa;r\/verkst&#xe6;&#xf0;i.\n<\/p><p> &#xcd;b&#xfa;&#xf0; er ca.170 m&#xb2; &#xe1; tveimur h&#xe6;&#xf0;um, skiptist &#xed; fl&#xed;salag&#xf0;a forstofu me&#xf0; hita &#xed; g&#xf3;lfi og fatask&#xe1;p. Eldh&#xfa;s me&#xf0; hv&#xed;tri og bl&#xe1;rri innr&#xe9;ttingu, h&#xe1;fur, veggofn og gashellubor&#xf0;. Stofa og bor&#xf0;stofa. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi, hiti &#xed; g&#xf3;lfi, glerlistaverk &#xe1; glugga, fl&#xed;salag&#xf0;ur sturtuklefi og upphengt salerni. &#xde;vottah&#xfa;s me&#xf0; innr&#xe9;ttingu. G&#xf3;lfefni &#xe1; stofu og eldh&#xfa;si er mass&#xed;ft eikarparket.\n<\/p><p> &#xc1; efri h&#xe6;&#xf0; er sj&#xf3;nvarpshol me&#xf0; eikarparketi, tv&#xf6; barnaherbergi me&#xf0; eikarparketi, hj&#xf3;naherbergi me&#xf0; eikarparketi og fatask&#xe1;p. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; ba&#xf0;kari, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi og hiti &#xed; g&#xf3;lfi. Geymslusk&#xe1;par vi&#xf0; &#xfa;tveggi undir s&#xfa;&#xf0; &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0;.\n<\/p><p> Gengi&#xf0; er &#xed; gegnum sameign &#xe1; jar&#xf0;h&#xe6;&#xf0; inn &#xed; litla s&#xe9;r&#xed;b&#xfa;&#xf0; bakatil &#xed; su&#xf0;urenda h&#xfa;ssins,. ca 40 m&#xb2; a&#xf0; st&#xe6;r&#xf0; og er n&#xfa; &#xed; &#xfa;tleigu. &#xcd;b&#xfa;&#xf0;in samanstendur af forstofu me&#xf0; fatahengi, stofu og eldh&#xfa;skr&#xf3;k me&#xf0; innr&#xe9;ttingu, ba&#xf0;herbergi og r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0;u svefnherbergi. Parket &#xe1; g&#xf3;lfum &#xed; stofu og herbergi, fatask&#xe1;pur &#xed; svefnherbergi, fl&#xed;salag&#xf0;ur sturtuklefi &#xe1; ba&#xf0;i.\n<\/p><p> Vi&#xf0; hli&#xf0; &#xed;b&#xfa;&#xf0;arinnar er svo st&#xf3;r b&#xed;lsk&#xfa;r, um 90-100 m&#xb2; a&#xf0; st&#xe6;r&#xf0;, n&#xfd;tist n&#xfa; sem sm&#xed;&#xf0;averkst&#xe6;&#xf0;i.\n<\/p><p> Sameign er fl&#xed;salag&#xf0;ur gangur og &#xfe;ar fyrir utan er svo hellulagt plan a&#xf0; sunnanver&#xf0;u.\n<\/p><p> \n<\/p><p> &#xcd; nor&#xf0;urenda eignarinnar er svo verslunarh&#xfa;sn&#xe6;&#xf0;i,skrifstofu og geymslupl&#xe1;ss, verkst&#xe6;&#xf0;i og b&#xed;lsk&#xfa;r undir s&#xe9;r fasteignan&#xfa;meri.\n<\/p><p> Verslun er fl&#xed;sal&#xf6;g&#xf0; og &#xfe;ar fyrir innan er skrifstofua&#xf0;sta&#xf0;a og skjalageymsla &#xed; g&#xf6;mlum peningask&#xe1;p.L&#xed;til snyrting  og gangur inn a&#xf0; &#xfe;vottah&#xfa;si &#xed; &#xed;b&#xfa;&#xf0;arhluta. Verkst&#xe6;&#xf0;i er  me&#xf0; steyptu g&#xf3;lfi og b&#xed;lsk&#xfa;r me&#xf0; rennihur&#xf0;. Samtals er &#xfe;essi eignarhluti 200 m&#xb2; a&#xf0; st&#xe6;r&#xf0;.\n<\/p><p> \n<\/p><p> Ath. a&#xf0; s&#xe9;r&#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0;um fyrir ofan verslun er ekki til s&#xf6;lu.\n<\/p><p> \n<\/p><p> <b><\/font><font><\/font><font> Gj&#xf6;ld sem kaupandi &#xfe;arf a&#xf0; huga a&#xf0; vi&#xf0; kaup \n<\/p><p> Stimpilgjald vegna &#xfe;ingl&#xfd;singar kaupsamnings er 0,4% af fasteignamati hins keypta auk kr. 1.350.- fyrir &#xfe;ingl&#xfd;singu kaupsamnings. \n<\/p><p> Ef kaupandi tekur l&#xe1;n hj&#xe1; bankastofnun \/ &#xed;b&#xfa;&#xf0;al&#xe1;nasj&#xf3;&#xf0;i &#xfe;&#xe1; er stimpilgjald 1,5% af h&#xf6;fu&#xf0;st&#xf3;l br&#xe9;fsins. L&#xe1;nt&#xf6;kugjald er 1% af h&#xf6;fu&#xf0;st&#xf3;l hj&#xe1; &#xcd;b&#xfa;&#xf0;al&#xe1;nasj&#xf3;&#xf0;i en er annars breytilegt eftir l&#xe1;nastofnunum en &#xe1;vallt grei&#xf0;ast kr. 1.350 fyrir &#xfe;ingl&#xfd;singu &#xe1; hverju skjali. Engin stimpilgj&#xf6;ld eru af yfirteknum l&#xe1;num en grei&#xf0;a &#xfe;arf kr. 1.350 &#xed; &#xfe;ingl&#xfd;singargjald og &#xfe;&#xf3;knun til vi&#xf0;komandi l&#xe1;nastofnunar vegna skuldaskipta. <\/b><\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "7",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:35:25",
        "created_date": "2011-12-15 10:35:25",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:35:25",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR5820111215103540",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "Flateyri",
        "zip_code": "425",
        "zip_code_name": "Flateyri",
        "street_name": " \u00d3lafst\u00fan - Flateyri",
        "house_number": " 3",
        "address": "\u00d3lafst\u00fan 3 - Flateyri",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "0",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "198.9",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "6",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "2",
        "number_of_floors": "1",
        "year_build": "1980",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2008-11-28 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Tilbo&#xf0; &#xd3;skast\n<p> Einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xe1; einni h&#xe6;&#xf0; me&#xf0; tv&#xf6;f&#xf6;ldum b&#xed;lsk&#xfa;r. Forstofa me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi, hiti &#xed; g&#xf3;lfi, laus fatask&#xe1;pur fylgir. Gestasnyrting inn af forstofu me&#xf0; s&#xf6;mu fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi. St&#xf3;r og bj&#xf6;rt  stofa me&#xf0; d&#xf6;kku parketi, gott &#xfa;ts&#xfd;ni yfir b&#xe6;inn. Eldh&#xfa;s me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi, hiti &#xed; g&#xf3;lfi, vi&#xf0;arinnr&#xe9;tting, hellubor&#xf0; og ofn fr&#xe1; Siemens, upp&#xfe;vottav&#xe9;l fylgir. &#xde;vottah&#xfa;s og geymsla, hillur og bor&#xf0;, vaskur, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi. Svefnherbergisgangur me&#xf0; parketi, sj&#xf3;nvarpshol me&#xf0; parketi, &#xfa;tgengt &#xfa;t &#xe1; steyptan pall. Fj&#xf6;gur svefnherbergi me&#xf0; parketi, st&#xf3;r sk&#xe1;pur &#xed; hj&#xf3;naherbergi. Ba&#xf0;herbergi, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum, ba&#xf0;kar og sturtuklefi, sl&#xe9;tt vi&#xf0;ainnr&#xe9;tting og handkl&#xe6;&#xf0;aofn.\n<\/p><p> Tv&#xf6;faldur b&#xed;lsk&#xfa;r, 39 m&#xb2; a&#xf0; st&#xe6;r&#xf0; me&#xf0; tveimur hur&#xf0;um me&#xf0; fjarst&#xfd;r&#xf0;um opnara. Geymsluloft fyrir ofan b&#xed;lsk&#xfa;r.\n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "39",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "1",
        "comm_total_number_of_rooms": "6",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:35:40",
        "created_date": "2011-12-15 10:35:40",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:35:40",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR5920111215103550",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Ur\u00f0arvegur -",
        "house_number": " 78 0301",
        "address": "Ur\u00f0arvegur 78 - 0301",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "11500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "3",
        "total_area": "100.3",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "3",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "2",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "0",
        "year_build": "1985",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-05-30 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir Ur&#xf0;arveg 78 &#xcd;safir&#xf0;i.\n<p> &#xde;riggja herbergja &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; 3.h&#xe6;&#xf0; &#xed; fj&#xf6;lb&#xfd;lish&#xfa;si. Forstofa me&#xf0; n&#xfd;jum fatask&#xe1;p, hol me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi. Eldh&#xfa;s me&#xf0; korkfl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi, lj&#xf3;s vi&#xf0;arinnr&#xe9;tting, fl&#xed;sar &#xe1; milli innr&#xe9;ttinga, n&#xfd; eldav&#xe9;l og vifta, &#xfe;vottah&#xfa;s\/geymsla me&#xf0; hillum inn af eldh&#xfa;si. Stofa og bor&#xf0;stofa me&#xf0; n&#xfd;legu parketi, svalir &#xfa;t af stofu eru fl&#xed;salag&#xf0;ar, gott &#xfa;ts&#xfd;ni yfir b&#xe6;inn. Svefnherbergisgangur me&#xf0; parketi. Barnaherbergi me&#xf0; d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi, hj&#xf3;naherbergi me&#xf0; n&#xfd;ju parketi, n&#xfd;r fatask&#xe1;pur &#xed; hj&#xf3;naherbergi. Ba&#xf0;herbergi var n&#xfd;lega uppgert, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum, ba&#xf0;kar me&#xf0; sturtu, upphengt salerni, l&#xed;til innr&#xe9;tting og sk&#xe1;par, hiti &#xed; g&#xf3;lfi. &#xcd; sameign er hj&#xf3;la- og vagnageymsla., &#xfe;urrkherbergi og a&#xf0;gengi a&#xf0; &#xfe;urrkara. Sl&#xf6;kkvarar og tenglar endurn&#xfd;ja&#xf0;ir.\n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "Sameiginlegur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "0",
        "comm_total_number_of_rooms": "3",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:35:50",
        "created_date": "2011-12-15 10:35:50",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:35:50",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR6020111215103556",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Engjavegur",
        "house_number": " 27",
        "address": "Engjavegur 27",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "19500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "218.8",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "6",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "2",
        "number_of_floors": "0",
        "year_build": "1959",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-11-11 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "<!--[if gte mso 9]><xml>\n<o:OfficeDocumentSettings>\n<o:RelyOnVML \/>\n<o:AllowPNG \/>\n<\/o:OfficeDocumentSettings>\n<\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 9]><xml>\n<w:WordDocument>\n<w:View>Normal<\/w:View>\n<w:Zoom>0<\/w:Zoom>\n<w:TrackMoves \/>\n<w:TrackFormatting \/>\n<w:HyphenationZone>21<\/w:HyphenationZone>\n<w:PunctuationKerning \/>\n<w:ValidateAgainstSchemas \/>\n<w:SaveIfXMLInvalid>false<\/w:SaveIfXMLInvalid>\n<w:IgnoreMixedContent>false<\/w:IgnoreMixedContent>\n<w:AlwaysShowPlaceholderText>false<\/w:AlwaysShowPlaceholderText>\n<w:DoNotPromoteQF \/>\n<w:LidThemeOther>IS<\/w:LidThemeOther>\n<w:LidThemeAsian>X-NONE<\/w:LidThemeAsian>\n<w:LidThemeComplexScript>X-NONE<\/w:LidThemeComplexScript>\n<w:Compatibility>\n<w:BreakWrappedTables \/>\n<w:SnapToGridInCell \/>\n<w:WrapTextWithPunct \/>\n<w:UseAsianBreakRules \/>\n<w:DontGrowAutofit \/>\n<w:SplitPgBreakAndParaMark \/>\n<w:DontVertAlignCellWithSp \/>\n<w:DontBreakConstrainedForcedTables \/>\n<w:DontVertAlignInTxbx \/>\n<w:Word11KerningPairs \/>\n<w:CachedColBalance \/>\n<\/w:Compatibility>\n<m:mathPr>\n<m:mathFont m:val=\"Cambria Math\" \/>\n<m:brkBin m:val=\"before\" \/>\n<m:brkBinSub m:val=\"&#45;-\" \/>\n<m:smallFrac m:val=\"off\" \/>\n<m:dispDef \/>\n<m:lMargin m:val=\"0\" \/>\n<m:rMargin m:val=\"0\" \/>\n<m:defJc m:val=\"centerGroup\" \/>\n<m:wrapIndent m:val=\"1440\" \/>\n<m:intLim m:val=\"subSup\" \/>\n<m:naryLim m:val=\"undOvr\" \/>\n<\/m:mathPr><\/w:WordDocument>\n<\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 9]><xml>\n<w:LatentStyles DefLockedState=\"false\" DefUnhideWhenUsed=\"true\"\nDefSemiHidden=\"true\" DefQFormat=\"false\" DefPriority=\"99\"\nLatentStyleCount=\"267\">\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"0\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Normal\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 7\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 8\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 9\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 7\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 8\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 9\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"35\" QFormat=\"true\" Name=\"caption\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"10\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Title\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"1\" Name=\"Default Paragraph Font\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"11\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Subtitle\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"22\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Strong\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"20\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Emphasis\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"59\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Table Grid\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Placeholder Text\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"1\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"No Spacing\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"60\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Shading\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"61\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light List\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"62\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Grid\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"63\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"64\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"65\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"66\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"67\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"68\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"69\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"70\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Dark List\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"71\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Shading\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"72\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful List\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"73\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Grid\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"60\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Shading Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"61\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light List Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"62\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Grid Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"63\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 1 Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"64\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 2 Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"65\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 1 Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Revision\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"34\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"List Paragraph\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"29\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Quote\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"30\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Intense Quote\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"66\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 2 Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"67\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 1 Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"68\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 2 Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"69\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 3 Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"70\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Dark List Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"71\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Shading Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"72\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful List Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"73\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Grid Accent 1\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"60\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Shading Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"61\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light List Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"62\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Grid Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"63\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 1 Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"64\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 2 Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"65\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 1 Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"66\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 2 Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"67\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 1 Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"68\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 2 Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"69\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 3 Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"70\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Dark List Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"71\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Shading Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"72\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful List Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"73\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Grid Accent 2\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"60\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Shading Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"61\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light List Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"62\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Grid Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"63\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 1 Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"64\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 2 Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"65\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 1 Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"66\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 2 Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"67\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 1 Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"68\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 2 Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"69\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 3 Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"70\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Dark List Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"71\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Shading Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"72\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful List Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"73\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Grid Accent 3\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"60\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Shading Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"61\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light List Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"62\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Grid Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"63\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 1 Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"64\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 2 Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"65\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 1 Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"66\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 2 Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"67\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 1 Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"68\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 2 Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"69\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 3 Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"70\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Dark List Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"71\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Shading Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"72\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful List Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"73\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Grid Accent 4\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"60\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Shading Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"61\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light List Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"62\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Grid Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"63\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 1 Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"64\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 2 Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"65\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 1 Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"66\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 2 Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"67\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 1 Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"68\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 2 Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"69\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 3 Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"70\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Dark List Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"71\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Shading Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"72\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful List Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"73\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Grid Accent 5\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"60\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Shading Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"61\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light List Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"62\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Grid Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"63\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 1 Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"64\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 2 Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"65\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 1 Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"66\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 2 Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"67\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 1 Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"68\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 2 Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"69\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 3 Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"70\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Dark List Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"71\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Shading Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"72\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful List Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"73\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Grid Accent 6\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"19\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Subtle Emphasis\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"21\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Intense Emphasis\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"31\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Subtle Reference\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"32\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Intense Reference\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"33\" SemiHidden=\"false\"\nUnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Book Title\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"37\" Name=\"Bibliography\" \/>\n<w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" QFormat=\"true\" Name=\"TOC Heading\" \/>\n<\/w:LatentStyles>\n<\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 10]>\n<style>\n\/* Style Definitions *\/\ntable.MsoNormalTable\n{mso-style-name:\"Table Normal\";\nmso-tstyle-rowband-size:0;\nmso-tstyle-colband-size:0;\nmso-style-noshow:yes;\nmso-style-priority:99;\nmso-style-qformat:yes;\nmso-style-parent:\"\";\nmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt;\nmso-para-margin:0cm;\nmso-para-margin-bottom:.0001pt;\nmso-pagination:widow-orphan;\nfont-size:11.0pt;\nfont-family:\"Calibri\",\"sans-serif\";\nmso-ascii-font-family:Calibri;\nmso-ascii-theme-font:minor-latin;\nmso-fareast-font-family:\"Times New Roman\";\nmso-fareast-theme-font:minor-fareast;\nmso-hansi-font-family:Calibri;\nmso-hansi-theme-font:minor-latin;\nmso-bidi-font-family:\"Times New Roman\";\nmso-bidi-theme-font:minor-bidi;}\n<\/style>\n<![endif]-->\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 9pt;\">Fasteignasala Vestfjar&eth;a kynnir Engjaveg 27 &Iacute;safir&eth;i.<br \/>\nUm er a&eth; r&aelig;&eth;a steinsteypt einb&yacute;lish&uacute;s me&eth; innbygg&eth;ri 29 m&sup2;b&iacute;lgeymslu, eignin var bygg&eth; &aacute;ri&eth; 1959 og er samtals 218,8 m&sup2; a&eth; st&aelig;r&eth;. H&uacute;si&eth; er byggt &aacute; &thorn;remur p&ouml;llum. <\/span><\/p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 9pt;\">&Aacute; efsta palli er fj&ouml;gurra herbergja &iacute;b&uacute;&eth;. Komi&eth; er inn &iacute; fl&iacute;salag&eth;a forstofu. Opi&eth; eldh&uacute;s me&eth; n&yacute;legri eikarinnr&eacute;ttingu, hellubor&eth;, ofn og upp&thorn;vottav&eacute;l. Stofa me&eth; vi&eth;arbrennsluofni, &uacute;tgengt &aacute; svalir sem sn&uacute;a &iacute; su&eth;ur. Parket &aacute; g&oacute;lfi er fari&eth; a&eth; l&aacute;ta &aacute; sj&aacute; og &thorn;arf a&eth; p&uacute;ssa upp. &THORN;rj&aacute;r tr&ouml;ppur upp &aacute; efsta pall &thorn;ar sem er gangur me&eth; parketi, fatask&aacute;pur &aacute; gangi. Ba&eth;herbergi me&eth; ba&eth;kari, d&uacute;kur &aacute; g&oacute;lfi og veggjum, &thorn;arfnast endurn&yacute;junar.<\/span><\/p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 9pt;\">Hj&oacute;naherbergi me&eth; parketi &aacute; g&oacute;lfi, gamall st&oacute;r fatask&aacute;pur me&eth; rennihur&eth;um. Tv&ouml; barnaherbergi me&eth; parketi &aacute; g&oacute;lfum, engir sk&aacute;par.<\/span><\/p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 9pt;\">Gengi&eth; ni&eth;ur &aacute; mi&eth;pall &uacute;r forstofu, &thorn;ar er st&oacute;rt fl&iacute;salagt &thorn;vottah&uacute;s, gangur fl&iacute;salag&eth;ur og b&iacute;lsk&uacute;r. B&iacute;lsk&uacute;r er me&eth; steyptu g&oacute;lfi, hur&eth; er n&yacute;leg rennihur&eth; &aacute; braut, g&oacute;lf vi&eth; b&iacute;lsk&uacute;rhur&eth; &thorn;arfnast m&uacute;rvi&eth;ger&eth;a til a&eth; &thorn;&eacute;tta b&iacute;lsk&uacute;r. <\/span><\/p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 9pt;\">&Aacute; ne&eth;sta palli er b&uacute;i&eth; a&eth; innr&eacute;tta tveggja herbergja &iacute;b&uacute;&eth; me&eth; s&eacute;rinngangi, &iacute;b&uacute;&eth;in var innr&eacute;ttu&eth; &iacute; kringum 2006. Forstofa me&eth; fl&iacute;sum &aacute; g&oacute;lfi, stofa me&eth; parketi, l&iacute;ti&eth; eldh&uacute;s me&eth; eikarinnr&eacute;ttingu, svefnherbergi me&eth; parketi &aacute; g&oacute;lfi. Ba&eth;herbergi me&eth; sturtuklefa, fl&iacute;sar &aacute; g&oacute;lfi.<br \/>\n<br \/>\n<\/span><\/p>",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "0",
        "comm_total_number_of_rooms": "6",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2012-01-02 21:53:42",
        "created_date": "2012-01-02 14:53:42",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:35:56",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR6120111215103610",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "I\u00f0na\u00f0arh\u00fasn\u00e6\u00f0i",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Hn\u00edfsdalsvegur",
        "house_number": " 29",
        "address": "Hn\u00edfsdalsvegur 29",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "0",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "1",
        "total_area": "93.6",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "4",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "0",
        "number_of_livingrooms": "0",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1934",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "1899-12-30 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> TILBO&#xd0; &#xd3;SKAST: Atvinnuh&#xfa;sn&#xe6;&#xf0;i &#xe1; tveimur h&#xe6;&#xf0;um, kl&#xe6;tt a&#xf0; utan me&#xf0; st&#xe1;lkl&#xe6;&#xf0;ningu. H&#xfa;si&#xf0; er um 94 m&#xb2;. &#xc1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0; er inngangur, tv&#xf6; herbergi og salerni. &#xc1; efri h&#xe6;&#xf0; eru tv&#xf6; herbergi, &#xf3;virkur frystiklefi og &#xfe;urrkunarklefi. &#xda;tgengt &#xfa;r &#xe1; pall bakatil.\n<p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "4",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:36:10",
        "created_date": "2011-12-15 10:36:10",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:36:10",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR6220111215103614",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Seljaland",
        "house_number": " 9",
        "address": "Seljaland 9",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "26500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "196.9",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "7",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "5",
        "number_of_livingrooms": "2",
        "number_of_floors": "0",
        "year_build": "1995",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2010-10-13 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir Seljaland 9 &#xcd;safir&#xf0;i\n<p> St&#xf3;rt og fallegt einb&#xfd;lish&#xfa;s. Eignin er samtals 197 m&#xb2; &#xe1; st&#xe6;r&#xf0;, &#xfe;ar af er b&#xed;lsk&#xfa;r 42,1 m&#xb2; og s&#xf3;lstofa 15,8 m&#xb2;. Fr&#xe1;gengin l&#xf3;&#xf0; me&#xf0; sj&#xe1;vargrj&#xf3;ti og hellum. \n<\/p><p> \n<\/p><p> Forstofa me&#xf0; lj&#xf3;sum fl&#xed;sum og v&#xf6;ndu&#xf0;um sk&#xe1;pum, hiti &#xed; g&#xf3;lfi. Gengi&#xf0; inn &#xed; hol me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi, holi&#xf0; n&#xfd;tist sem sj&#xf3;nvarpsherbergi. Parketi&#xf0; er lagt &#xed; 90 gr&#xe1;&#xf0;ur og er gegnheilt og vanda&#xf0;, &#xfe;etta parket er &#xed; &#xf6;llum herbergjum, stofu og bor&#xf0;stofu. Allar innihur&#xf0;ir eru d&#xf6;kkar vi&#xf0;arhur&#xf0;ir.\n<\/p><p> &#xcd; nor&#xf0;urhluta h&#xfa;ssins eru &#xfe;rj&#xfa; svefnherbergi, tv&#xf6; r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; barnaherbergi me&#xf0; sk&#xe1;pum, hj&#xf3;naherbergi&#xf0; er me&#xf0; st&#xf3;rum sk&#xe1;pum og g&#xf3;&#xf0;u &#xfa;ts&#xfd;ni yfir fj&#xf6;r&#xf0;inn.\n<\/p><p> Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; lj&#xf3;sum  fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi og upp &#xe1; mi&#xf0;ja veggi, hiti &#xed; g&#xf3;lfi, g&#xf3;&#xf0; innr&#xe9;tting, ba&#xf0;kar me&#xf0; sturtu og handkl&#xe6;&#xf0;aofn &#xe1; vegg.  \n<\/p><p> \n<\/p><p> Eldh&#xfa;s er opi&#xf0;, er me&#xf0; r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0;ri innr&#xe9;ttingu, upp&#xfe;vottav&#xe9;l, hellubor&#xf0;, h&#xe1;fur og veggofn, &#xed;ssk&#xe1;pur fylgir einnig.\n<\/p><p> R&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; stofa og bor&#xf0;stofa &#xed; opnu r&#xfd;mi, innangengt &#xfa;r stofu er l&#xed;ti&#xf0; herbergi me&#xf0; glugga sem sn&#xfd;r &#xfa;t &#xe1; s&#xf3;lpall. &#xda;r stofu er gengi&#xf0; ni&#xf0;ur og &#xfa;t &#xed; s&#xf3;lstofu, &#xfe;ar eru lj&#xf3;sar upphita&#xf0;ar flisar og einnig er &#xfe;ar st&#xf3;r vi&#xf0;arofn til kyndingar, gott &#xfa;ts&#xfd;ni &#xfa;r s&#xf3;lstofu yfir fj&#xf6;r&#xf0;inn. &#xda;tgengt &#xfa;r s&#xf3;lstofu &#xe1; st&#xf3;ran s&#xf3;lpall me&#xf0; skj&#xf3;lveggjum og l&#xfd;singu.\n<\/p><p> \n<\/p><p> &#xde;vottah&#xfa;s me&#xf0; lj&#xf3;sum upphitu&#xf0;um fl&#xed;sum, sk&#xe1;pum og innr&#xe9;ttingu fyrir &#xfe;vottav&#xe9;l og &#xfe;urrkara, &#xfe;ar er &#xfa;tgangur &#xfa;t &#xe1; st&#xe9;tt a&#xf0; framanver&#xf0;u. L&#xed;ti&#xf0; ba&#xf0;herbergi me&#xf0; sturtu. Vinnuherbergi inn af &#xfe;vottah&#xfa;si er me&#xf0; &#xfa;tgangi &#xfa;t &#xe1; s&#xf3;lpall.\n<\/p><p> Tveir &#xfe;akgluggar eru &#xe1; h&#xfa;sinu, fyrir ofan sj&#xf3;nvarpshol og bor&#xf0;stofu.\n<\/p><p> B&#xed;lsk&#xfa;r er me&#xf0; steyptu g&#xf3;lfi, sj&#xe1;lfvirkum b&#xed;lsk&#xfa;rshur&#xf0;aopnara, geymsluloft og verkf&#xe6;rabor&#xf0;.\n<\/p><p> H&#xfa;si&#xf0; var n&#xfd;lega m&#xe1;la&#xf0; a&#xf0; utan  \n<\/p><p> Athugi&#xf0;, skipti &#xe1; minna h&#xfa;sn&#xe6;&#xf0;i koma til greina.\n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "42.1",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "1",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "0",
        "comm_total_number_of_rooms": "7",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:36:14",
        "created_date": "2011-12-15 10:36:14",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:36:14",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR6320111215103625",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Ra\u00f0h\u00fas\/Parh\u00fas ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Tangagata A, nor\u00f0urendi",
        "house_number": " 15",
        "address": "Tangagata 15 A, nor\u00f0urendi",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "11000000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "90.3",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "3",
        "number_of_bathrooms": "0",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "2",
        "number_of_livingrooms": "2",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1906",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2010-11-24 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir Tangag&#xf6;tu 15a &#xcd;safir&#xf0;i\n<p> &#xde;riggja herbergja 90 m&#xb2; &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; tveimur h&#xe6;&#xf0;um auk kjallara &#xed; parh&#xfa;si. H&#xfa;si&#xf0; er byggt &#xfa;r timbri &#xe1;ri&#xf0; 1906 samkv&#xe6;mt fasteignaskr&#xe1;. Komi&#xf0; er inn &#xed; litla forstofu me&#xf0; fatahengi, gegnheil fura &#xe1; &#xf6;llum g&#xf3;lfum ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0;ar nema &#xe1; ba&#xf0;i. Eitt svefnherbergi &#xe1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0;, &#xfe;ar voru &#xfa;tveggir n&#xfd;lega einangra&#xf0;ir. Stofa og eldh&#xfa;s &#xed; opnu r&#xfd;mi, n&#xfd;leg eldh&#xfa;sinnr&#xe9;tting, h&#xe1;fur, hellubor&#xf0; og ofn. L&#xed;ti&#xf0; ba&#xf0;herbergi me&#xf0; sturtuklefa, d&#xfa;kur &#xe1; g&#xf3;lfi.\n<\/p><p> Stigi upp &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0;, &#xfe;ar er l&#xed;till stigapallur og tv&#xf6; herbergi, g&#xf3;&#xf0;ur fatask&#xe1;pur &#xed; hj&#xf3;naherbergi. \n<\/p><p> Geymsluloft &#xed; risi. Upphita&#xf0;ur kjallari, n&#xe6;gt geymslupl&#xe1;ss, vaskur me&#xf0; heitu og k&#xf6;ldu vatni.  \n<\/p><p> L&#xed;till og skj&#xf3;ls&#xe6;ll gar&#xf0;ur.\n<\/p><p> Lagnir hafa veri&#xf0; endurn&#xfd;ja&#xf0;ar. Rafmagnstafla er n&#xfd;leg. N&#xfd;tt gler &#xed; austurhli&#xf0; h&#xfa;ssins.\n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "3",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:36:25",
        "created_date": "2011-12-15 10:36:25",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:36:25",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR6420111215103633",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "Hn\u00edfsdalur",
        "zip_code": "410",
        "zip_code_name": "Hn\u00edfsdalur",
        "street_name": " Sk\u00f3lavegur",
        "house_number": " 13",
        "address": "Sk\u00f3lavegur 13",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "16000000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "1",
        "total_area": "224",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "5",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "3",
        "number_of_livingrooms": "2",
        "number_of_floors": "1",
        "year_build": "1963",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2010-11-10 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir Sk&#xf3;laveg 13 Hn&#xed;fsdal\n<p> Um er a&#xf0; r&#xe6;&#xf0;a 160 m&#xb2; steinsteypt einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xe1; tveimur h&#xe6;&#xf0;um, byggt &#xe1;ri&#xf0; 1963 &#xe1;samt sambygg&#xf0;um  64 m&#xb2; b&#xed;lsk&#xfa;r sem bygg&#xf0;ur var &#xfa;r timbri &#xe1;ri&#xf0; 1973. \n<\/p><p> A&#xf0;alinngangur &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0;, forstofa me&#xf0; fatask&#xe1;p. Stofa og bor&#xf0;stofa me&#xf0; parketi, &#xfa;tgengt &#xfa;t &#xe1; 60m&#xb2; s&#xf3;lpall. Gangur me&#xf0; parketi, &#xfe;rj&#xfa; svefnherbergi, parket &#xe1; g&#xf3;lfi &#xed; einu herbergjanna, d&#xfa;kur &#xe1; hinum tveimur, g&#xf3;&#xf0;ur fatask&#xe1;pur &#xed; hj&#xf3;naherbergi.  Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; vi&#xf0;arinnr&#xe9;ttingu, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum, ba&#xf0;kar.\n<\/p><p> Eldh&#xfa;s me&#xf0; vi&#xf0;arinnr&#xe9;ttingu fr&#xe1; ca. 1985, korkd&#xfa;kafl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi, \n<\/p><p> pl&#xe1;ss fyrir upp&#xfe;vottav&#xe9;l.\n<\/p><p> Annar inngangur inn vi&#xf0; &#xfe;vottah&#xfa;s, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi, geymsla inn af &#xfe;vottah&#xfa;si. \n<\/p><p> N&#xfd;r tr&#xe9;stigi ni&#xf0;ur &#xe1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0;, &#xfe;ar er um 40 m&#xb2; stofa me&#xf0; parketi, einnig er &#xfe;ar l&#xed;ti&#xf0; salerni og s&#xe9;r &#xfa;tgangur.\n<\/p><p> &#xde;ak &#xe1; h&#xfa;sinu er n&#xfd;legt og vatnslagnir hafa veri&#xf0; endurn&#xfd;ja&#xf0;ar<\/font><font><\/font><font> .\n<\/p><p> <\/font><font><\/font><font> B&#xed;lsk&#xfa;r er me&#xf0; tveimur hur&#xf0;um, gott r&#xfd;mi, eldra &#xfe;ak &#xe1; b&#xed;lsk&#xfa;r.<\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "64",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "1",
        "comm_total_number_of_rooms": "5",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:36:33",
        "created_date": "2011-12-15 10:36:33",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:36:33",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR6520111215103641",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Ra\u00f0h\u00fas\/Parh\u00fas ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Hafraholt",
        "house_number": " 4",
        "address": "Hafraholt 4",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "0",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "166.8",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "5",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1979",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2010-04-28 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir: Hafraholt 4 &#xcd;safir&#xf0;i\n<p> Tilbo&#xf0; &#xf3;skast. Ath. skipti &#xe1; st&#xe6;rri eign koma til greina.\n<\/p><p> Miki&#xf0; endurn&#xfd;ja&#xf0; steinsteypt ra&#xf0;h&#xfa;s me&#xf0; &#xe1;f&#xf6;stum b&#xed;lsk&#xfa;r, eignin var bygg&#xf0; &#xe1;ri&#xf0; 1979. Samtals er eignin 166,8 m&#xb2;, &#xfe;ar af er h&#xfa;si&#xf0; 144,4 m&#xb2; og b&#xed;lsk&#xfa;r 22,4m&#xb2;. H&#xfa;si&#xf0; hefur 4 svefnherbergi, eitt ba&#xf0;herbergi, eldh&#xfa;s, r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0;a stofu, forstofu og 30 m&#xb2; s&#xf3;lpall.\n<\/p><p> Komi&#xf0; er inn &#xed; forstofu, &#xfe;a&#xf0;an er innangengt &#xed; eldh&#xfa;s og &#xfe;vottah&#xfa;s. St&#xf3;r stofa og bor&#xf0;stofa, &#xfa;tgengt &#xe1; s&#xf3;lpall &#xfa;r stofu. R&#xfa;mgott hol n&#xfd;tist sem vinnu\/t&#xf6;lvua&#xf0;sta&#xf0;a, ba&#xf0;herbergi og tv&#xf6; svefnherbergi. N&#xfd;legar eikarinnihur&#xf0;ir &#xe1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0;.\n<\/p><p> Hringstigi upp &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0; &#xfa;r holi. &#xc1; efri h&#xe6;&#xf0; er stigapallur me&#xf0; plastparketi, tv&#xf6; svefnherbergi me&#xf0; n&#xfd;ju plastparketi &#xe1; g&#xf3;lfi, r&#xfa;mgott geymsluloft.\n<\/p><p> \n<\/p><p> H&#xfa;si&#xf0; er &#xed; g&#xf3;&#xf0;u standi a&#xf0; innan, parket er &#xe1; stofu, holi og &#xe1; herbergjum. N&#xfd;legar fl&#xed;sar eru &#xe1; forstofu, vi&#xf0; svalahur&#xf0; og vi&#xf0; stiga. Eldh&#xfa;s hefur n&#xfd;lega veri&#xf0; endurn&#xfd;ja&#xf0;, hv&#xed;ttu&#xf0; eikarinnr&#xe9;tting, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi, hiti &#xed; g&#xf3;lfi og n&#xfd; eldh&#xfa;st&#xe6;ki. &#xde;vottah&#xfa;s me&#xf0; steyptu g&#xf3;lfi og sk&#xe1;pum. Ba&#xf0;herbergi n&#xfd;lega endurn&#xfd;ja&#xf0;, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum, n&#xfd; innr&#xe9;tting, ba&#xf0;kar og upphengt salerni.\n<\/p><p> B&#xed;lsk&#xfa;r me&#xf0; steyptu g&#xf3;lfi, geymsluloft.\n<\/p><p> A&#xf0; utan er h&#xfa;si&#xf0; &#xed; g&#xf3;&#xf0;u standi. &#xde;ak hefur veri&#xf0; endurb&#xe6;tt. G&#xf3;&#xf0;ur s&#xf3;lpallur &#xed; gar&#xf0;i, st&#xf3;r gar&#xf0;ur.\n<\/p><p> Skipti &#xe1; st&#xe6;rra h&#xfa;sn&#xe6;&#xf0;i koma til greina.\n<\/p><p> <\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "22.4",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "1",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "5",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:36:41",
        "created_date": "2011-12-15 10:36:41",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:36:41",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR6620111215103649",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Fjar\u00f0arstr\u00e6ti -",
        "house_number": " 6 102",
        "address": "Fjar\u00f0arstr\u00e6ti 6 - 102",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "9000000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "1",
        "total_area": "106.8",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "3",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "2",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "4",
        "year_build": "1976",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2008-03-07 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir:<\/font><font><\/font><font>  <\/font><font><\/font><font>&#xde;riggja herbergja &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; 1.h&#xe6;&#xf0; til vinstri &#xed; fj&#xf6;lb&#xfd;lish&#xfa;si. Komi&#xf0; inn &#xed; forstofu\/gang, &#xfe;ar er fatask&#xe1;pur, d&#xfa;kur &#xe1; g&#xf3;lfi &#xed; gangi og fram &#xed; stofu, stofa er r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0;, st&#xf3;rar svalir &#xfa;t fr&#xe1; stofu. Tv&#xf6; svefnherbergi, b&#xe6;&#xf0;i me&#xf0; d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi og fatask&#xe1;p en hj&#xf3;naherbergi er me&#xf0; st&#xf3;rum fatask&#xe1;p. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0;  fl&#xed;sum &#xe1; veggjum og d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi, ba&#xf0;kar og vaskur. Eldh&#xfa;s me&#xf0; upprunalegri innr&#xe9;ttingu,  d&#xfa;kur &#xe1; g&#xf3;lfi, st&#xe6;&#xf0;i fyrir upp&#xfe;vottav&#xe9;l\/&#xfe;vottav&#xe9;l &#xed; innr&#xe9;ttingu. Geymsla me&#xf0; hillum inn af forstofu. S&#xe9;rgeymsla &#xed; sameign er  um 8 m&#xb2; a&#xf0; st&#xe6;r&#xf0;. Sameiginlegt &#xfe;votta og &#xfe;urrkherbergi.\n<p> <u> Athugi&#xf0; a&#xf0; ekki er h&#xe6;gt a&#xf0; yfirtaka &#xe1;hv&#xed;landi l&#xe1;n.l<\/u> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> <b><\/font><font><\/font><font> Gj&#xf6;ld sem kaupandi &#xfe;arf a&#xf0; huga a&#xf0; vi&#xf0; kaup \n<\/p><p> Stimpilgjald vegna &#xfe;ingl&#xfd;singar kaupsamnings er 0,4% af fasteignamati hins keypta auk kr. 1.350.- fyrir &#xfe;ingl&#xfd;singu kaupsamnings. \n<\/p><p> Ef kaupandi tekur l&#xe1;n hj&#xe1; bankastofnun \/ &#xed;b&#xfa;&#xf0;al&#xe1;nasj&#xf3;&#xf0;i &#xfe;&#xe1; er stimpilgjald 1,5% af h&#xf6;fu&#xf0;st&#xf3;l br&#xe9;fsins. L&#xe1;nt&#xf6;kugjald er 1% af h&#xf6;fu&#xf0;st&#xf3;l hj&#xe1; &#xcd;b&#xfa;&#xf0;al&#xe1;nasj&#xf3;&#xf0;i en er annars breytilegt eftir l&#xe1;nastofnunum en &#xe1;vallt grei&#xf0;ast kr. 1.350 fyrir &#xfe;ingl&#xfd;singu &#xe1; hverju skjali. Engin stimpilgj&#xf6;ld eru af yfirteknum l&#xe1;num en grei&#xf0;a &#xfe;arf kr. 1.350 &#xed; &#xfe;ingl&#xfd;singargjald og &#xfe;&#xf3;knun til vi&#xf0;komandi l&#xe1;nastofnunar vegna skuldaskipta. \n<\/p><p> <\/b><\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "Sameiginlegur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "4",
        "comm_total_number_of_rooms": "3",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:36:49",
        "created_date": "2011-12-15 10:36:49",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:36:49",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR6720111215103654",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " T\u00fangata - jar\u00f0h\u00e6\u00f0",
        "house_number": " 3",
        "address": "T\u00fangata 3 - jar\u00f0h\u00e6\u00f0",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "10000000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "1",
        "total_area": "80.5",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "3",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "1",
        "number_of_livingrooms": "2",
        "number_of_floors": "0",
        "year_build": "1930",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-07-05 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir T&#xfa;ng&#xf6;tu 3 &#xcd;safir&#xf0;i.\n<p> Uppger&#xf0; tveggja til &#xfe;riggja herbergja &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; jar&#xf0;h&#xe6;&#xf0; &#xed; fj&#xf3;rb&#xfd;li.\n<\/p><p> \n<\/p><p> A&#xf0; innan er &#xed;b&#xfa;&#xf0;in &#xed; g&#xf3;&#xf0;u standi, allar raflagnir og p&#xed;pulagnir hafa veri&#xf0; endurn&#xfd;ja&#xf0;ar. N&#xfd;leg &#xfa;tihur&#xf0;, forstofa me&#xf0; n&#xfd;jum d&#xf6;kkum fl&#xed;sum. Ba&#xf0;herbergi er einnig me&#xf0; n&#xfd;legum d&#xf6;kkum fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi, &#xfe;ar er tengi fyrir &#xfe;vottav&#xe9;l og sturtuklefi. Gluggalaust herbergi a&#xf0; ofanver&#xf0;u, kyndiklefi &#xfe;ar inn af. Stofa er bj&#xf6;rt og r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0;, parket &#xe1; g&#xf3;lfum, eldh&#xfa;s er me&#xf0; hv&#xed;tta&#xf0;ri sl&#xe9;ttri innr&#xe9;ttingu, keramik hellubor&#xf0;. R&#xfa;mgott svefnherbergi me&#xf0; fatask&#xe1;p.  Halogen l&#xfd;sing &#xed; stofu og svefnherbergisgluggum.Gler og gluggar n&#xfd;legir.\n<\/p><p> <\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "0",
        "comm_total_number_of_rooms": "3",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:36:54",
        "created_date": "2011-12-15 10:36:54",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:36:54",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR6820111215103702",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Hafraholt",
        "house_number": " 44",
        "address": "Hafraholt 44",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "25700000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "189.5",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "6",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "5",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1981",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-09-29 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir Hafraholt 44 &#xcd;safir&#xf0;i.\n<p> Fallegt 154,4 m&#xb2; einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xe1; 2.h&#xe6;&#xf0;um &#xe1;samt s&#xe9;r 35m&#xb2; b&#xed;lsk&#xfa;r. Forstofa me&#xf0; hv&#xed;tum fl&#xed;sum og hv&#xed;tum fatask&#xe1;p. &#xde;a&#xf0;an er gengi&#xf0; inn &#xed; opi&#xf0; r&#xfd;mi, hv&#xed;tar fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfum, r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; stofa og bor&#xf0;stofa, &#xfa;tgengt &#xe1; s&#xf3;lpall &#xfa;r stofu. Eldh&#xfa;s er me&#xf0; hv&#xed;tri innr&#xe9;ttingu, eldh&#xfa;st&#xe6;ki eru veggofn, tv&#xe6;r gashellur, tv&#xe6;r keramikhellur og h&#xe1;fur. Eldh&#xfa;s var uppgert fyrir ca. 5 &#xe1;rum s&#xed;&#xf0;an. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi, n&#xfd;r sturtuklefi og hv&#xed;t innr&#xe9;tting. &#xde;vottah&#xfa;s er me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi, hv&#xed;t innr&#xe9;tting me&#xf0; miklu sk&#xe1;papl&#xe1;ssi, inn af &#xfe;vottah&#xfa;si er l&#xed;ti&#xf0; &#xfe;urrkherbergi, &#xfa;tgengt &#xfa;t &#xed; gar&#xf0; &#xfa;r &#xfe;vottah&#xfa;si. Eitt svefnherbergi &#xe1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0; me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi. Sk&#xe1;par vi&#xf0; hli&#xf0; stiga, stigi upp &#xe1; 2.h&#xe6;&#xf0;. Stigapallur me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi, n&#xfd;tist sem sj&#xf3;nvarpsherbergi, n&#xfd;r &#xfe;akgluggi.  Fj&#xf6;gur svefnherbergi &#xe1; 2.h&#xe6;&#xf0;, tv&#xf6; &#xfe;eirra me&#xf0; kvistum, parket &#xe1; g&#xf3;lfi og &#xfa;tgengt &#xe1; svalir &#xfa;r tveimur herbergjum. Ba&#xf0;herbergi &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0; er uppgert, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum, hornba&#xf0;kar me&#xf0; nuddi og salerni er upphengt.\n<\/p><p> St&#xf3;r hellulag&#xf0;ur s&#xf3;lpallur me&#xf0; skj&#xf3;lveggjum. B&#xed;lsk&#xfa;r er fullfr&#xe1;genginn, fjarst&#xfd;r&#xf0;ur hur&#xf0;aopnari, slitsterkt i&#xf0;na&#xf0;arg&#xf3;lf og hillur. B&#xed;last&#xe6;&#xf0;i og a&#xf0;keyrsla er hellul&#xf6;g&#xf0;.  \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> <\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "35.1",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "6",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:37:02",
        "created_date": "2011-12-15 10:37:02",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:37:02",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR6920111215103714",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Engjavegur",
        "house_number": " 9",
        "address": "Engjavegur 9",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "23900000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "250.1",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "5",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1957",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-09-14 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir Engjaveg 9 &#xcd;safir&#xf0;i.\n<p> Einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xe1; tveimur h&#xe6;&#xf0;um me&#xf0; b&#xed;lsk&#xfa;r samtals 220,8 m&#xb2;. Efri og ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0; er samtals um 163 m&#xb2;. L&#xed;til 29 m&#xb2; st&#xfa;d&#xed;o&#xed;b&#xfa;&#xf0; undir b&#xed;lsk&#xfa;r sem er h&#xe6;gt a&#xf0; leigja &#xfa;t. \n<\/p><p> Forstofa &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0; me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi, hv&#xed;tir fatask&#xe1;par, gangur me&#xf0; parketi, eldh&#xfa;s me&#xf0; n&#xfd;legri innr&#xe9;ttingu fr&#xe1; TH, keramik hellubor&#xf0;, ofn, vifta og tengi fyrir upp&#xfe;vottav&#xe9;l, l&#xfd;sing innfelld &#xed; stokka.\n<\/p><p> Svefnherbergi me&#xf0; n&#xfd;ju parketi &#xe1; g&#xf3;lfi og fatask&#xe1;p. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; lj&#xf3;sum fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum, &#xe1;g&#xe6;t innr&#xe9;tting, sturtuklefi. &#xcd; ba&#xf0;herbergisinnr&#xe9;ttingu er op ni&#xf0;ur &#xed; &#xfe;vottah&#xfa;s fyrir &#xfe;vott.Stofa er bj&#xf6;rt og r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0;, parket &#xe1; g&#xf3;lfi, st&#xf3;rar svalir &#xfa;t fr&#xe1; stofu me&#xf0; g&#xf3;&#xf0;u &#xfa;ts&#xfd;ni yfir fj&#xf6;r&#xf0;inn. Gluggar eru n&#xfd;legir sem og gler sem er &#xfe;refalt. \n<\/p><p> B&#xed;lsk&#xfa;r 29 m&#xb2; n&#xfd;lega innr&#xe9;tta&#xf0;ur, n&#xfd;jar raflagnir, steypt g&#xf3;lf.\n<\/p><p> Stigi ni&#xf0;ur &#xe1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0;. R&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; forstofa\/hol &#xfe;ar me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi, fatahengi. &#xde;ar eru &#xfe;rj&#xfa; r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; herbergi. &#xcd; hj&#xf3;naherbergi er g&#xf3;&#xf0;ur fatask&#xe1;pur og fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi. &#xcd; &#xf6;&#xf0;ru minna herbergi er parket &#xe1; g&#xf3;lfi og fatask&#xe1;pur, &#xfe;ri&#xf0;ja herbergi&#xf0; me&#xf0; fl&#xed;sum. Fl&#xed;salag&#xf0;ur gangur inn a&#xf0; ba&#xf0;herbergi sem er einnig me&#xf0; fl&#xed;sum, hiti &#xed; g&#xf3;lfi, ba&#xf0;kar me&#xf0; sturtu. &#xde;vottah&#xfa;s me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi, hillur og vaskur. Gluggar eru n&#xfd;ir og gler tv&#xf6;falt. \n<\/p><p> S&#xe9;r&#xed;b&#xfa;&#xf0; undir b&#xed;lsk&#xfa;r er ca 29 m&#xb2;, forstofa me&#xf0; fl&#xed;sum, l&#xed;til snyrting me&#xf0; sturtuklefa, svefna&#xf0;sta&#xf0;a og eldh&#xfa;skr&#xf3;kur &#xed; einu r&#xfd;mi, hv&#xed;t eldh&#xfa;sinnr&#xe9;tting, hv&#xed;tur fatask&#xe1;pur, n&#xfd;tt parket &#xe1; g&#xf3;lfi. H&#xfa;si&#xf0; er allt kl&#xe6;tt a&#xf0; utan og einangra&#xf0;, &#xfe;refalt gler &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0; en tv&#xf6;falt &#xe1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0;. \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> <\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "29.3",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "5",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:37:14",
        "created_date": "2011-12-15 10:37:14",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:37:14",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR7020111215103729",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "Bolungarv\u00edk",
        "zip_code": "415",
        "zip_code_name": "Bolungarv\u00edk",
        "street_name": " Tra\u00f0arland",
        "house_number": " 19",
        "address": "Tra\u00f0arland 19",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "17000000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "185",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "5",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1982",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2010-06-25 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir: Tra&#xf0;arland 19 \n<p> Steinsteypt einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xe1; tveimur h&#xe6;&#xf0;um.\n<\/p><p> Ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0;: Forstofa er fl&#xed;sal&#xf6;g&#xf0;, fatahengi, inn af forstofu er l&#xed;ti&#xf0; salerni. Gangur me&#xf0; fatask&#xe1;p, parket &#xe1; g&#xf3;lfi, stofa og bor&#xf0;stofa einnig me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi, &#xfa;tgengt &#xfa;t &#xed; gar&#xf0; &#xfa;r stofu, &#xfe;ar er s&#xf3;lpallur. Eldh&#xfa;s me&#xf0; d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi, n&#xfd;leg innr&#xe9;tting. &#xde;vottah&#xfa;s inn af eldh&#xfa;si er fl&#xed;salagt, &#xfe;ar er &#xfa;tgangur &#xfa;t &#xed; gar&#xf0;. Innangengt inn &#xed; b&#xed;lsk&#xfa;r &#xfa;r &#xfe;vottah&#xfa;si, steyp m&#xe1;la&#xf0; g&#xf3;lf og hillur, athugi&#xf0; a&#xf0; &#xfe;a&#xf0; &#xe1; eftir a&#xf0; setja upp hur&#xf0; &#xed; b&#xed;lsk&#xfa;r og n&#xfd;tist hann &#xfe;v&#xed; sem geymsla n&#xfa;na.\n<\/p><p> Efri h&#xe6;&#xf0;: Tr&#xe9;stigi upp &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0;, &#xfe;ar er r&#xfa;mgott sj&#xf3;nvarpshol me&#xf0; teppi &#xe1; g&#xf3;lfi. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum, hiti &#xed; g&#xf3;lfi, ba&#xf0;kar og sturtuklefi, hv&#xed;t innr&#xe9;tting.  Fj&#xf6;gur svefnherbergi, hj&#xf3;naherbergi me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi, l&#xed;ti&#xf0; fataherbergi inn af hj&#xf3;naherbergi, parket &#xe1; minnsta herbergi og d&#xfa;kur &#xe1; hinum tveimur.\n<\/p><p> St&#xf3;r gr&#xf3;inn gar&#xf0;ur.\n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> <A HREF=\"http:\/\/www.infrapath.is\/mapguide2009\/fusion\/templates\/mapguide\/bolungarvik\/index.php\">Teikningar, leiti&#xf0; a&#xf0; Tra&#xf0;arlandi 19<\/A>\n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "5",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:37:29",
        "created_date": "2011-12-15 10:37:29",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:37:29",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR7120111215103743",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "Hn\u00edfsdalur",
        "zip_code": "410",
        "zip_code_name": "Hn\u00edfsdalur",
        "street_name": " Strandgata",
        "house_number": " 7A",
        "address": "Strandgata 7A",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "12500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "156.3",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "6",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "5",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1884",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-04-04 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir Strandg&#xf6;tu 7A Hn&#xed;fsdal.\n<p> Einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xfa;r timbri, byggt upphaflega 1884 en h&#xfa;si&#xf0; endurbyggt og b&#xe6;tt vi&#xf0; &#xfe;a&#xf0; &#xed; kringum 1990.\n<\/p><p> A&#xf0;alinngangur &#xe1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0;, forstofa me&#xf0; fl&#xed;sum. St&#xf3;rt hol me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi. R&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; stofa me&#xf0; parketi, &#xfa;tgengt &#xe1; s&#xf3;lpall me&#xf0; skj&#xf3;lveggjum. St&#xf3;rt svefnherbergi me&#xf0; d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi og fatask&#xe1;p. Eldh&#xfa;s me&#xf0; &#xe1;g&#xe6;tri innr&#xe9;ttingu, hellubor&#xf0; og ofn, korkur &#xe1; g&#xf3;lfi, bor&#xf0;kr&#xf3;kur. L&#xed;ti&#xf0; salerni, tengi fyrir sturtuklefa til sta&#xf0;ar. &#xde;vottah&#xfa;s me&#xf0; steyptu m&#xe1;lu&#xf0;u g&#xf3;lfi, &#xfa;tgangur &#xfe;ar. &#xcd; holi er hleri ni&#xf0;ur &#xed; l&#xed;tinn kjallara &#xfe;ar sem er n&#xfd;legur vatnsk&#xfa;tur og geymslupl&#xe1;ss.\n<\/p><p> \n<\/p><p> Tr&#xe9;stigi upp &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0;. Stigapallur me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi, panill &#xed; loftum. Fj&#xf6;gur svefnherbergi, parket &#xe1; g&#xf3;lfum. &#xda;r hj&#xf3;naherbergi er &#xfa;tgengt &#xe1; su&#xf0;ursvalir. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; ba&#xf0;kari, hv&#xed;t innr&#xe9;tting, d&#xfa;kur &#xe1; g&#xf3;lfi.\n<\/p><p> Eftir tilkomu Bolungarv&#xed;kurgangna og breytingar &#xe1; vegum er l&#xed;til umfer&#xf0; vi&#xf0; g&#xf6;tuna. Str&#xe6;t&#xf3;stoppist&#xf6;&#xf0; er &#xf6;rstutt fr&#xe1; h&#xfa;sinu.\n<\/p><p>   \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "6",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:37:43",
        "created_date": "2011-12-15 10:37:43",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:37:43",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR7220111215103752",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Fjar\u00f0arstr\u00e6ti -",
        "house_number": " 2 0101",
        "address": "Fjar\u00f0arstr\u00e6ti 2 - 0101",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "12200000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "1",
        "total_area": "118.9",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "4",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "3",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "1",
        "year_build": "1973",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2010-12-06 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir Fjar&#xf0;arstr&#xe6;ti 2 &#xcd;safir&#xf0;i.\n<p> Fj&#xf6;gurra herbergja &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; fyrstu h&#xe6;&#xf0; &#xed; fj&#xf6;lb&#xfd;lish&#xfa;si, geymsla &#xed; kjallara.\n<\/p><p> Sameiginlegur inngangur og stigagangur. Forstofa\/hol me&#xf0; fatask&#xe1;p,n&#xfd;legt parket &#xe1; g&#xf3;lfi. Eldh&#xfa;s me&#xf0; n&#xfd;legri hv&#xed;tri innr&#xe9;ttingu, fl&#xed;sar &#xe1; milli sk&#xe1;pa, n&#xfd;leg eldav&#xe9;l og vifta, korkur &#xe1; g&#xf3;lfi. Stofa me&#xf0; n&#xfd;legu parketi, svalir &#xfa;t af stofu. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; ba&#xf0;kari, fl&#xed;sar &#xe1; veggjum, hv&#xed;tur sk&#xe1;pur, tengi fyrir &#xfe;vottav&#xe9;l. &#xde;rj&#xfa; svefnherbergi me&#xf0; fatask&#xe1;pum, parket &#xe1; g&#xf3;lfum. Geymsla me&#xf0; hillum &#xed; &#xed;b&#xfa;&#xf0;inni, &#xfe;ar er hleri og stigi ni&#xf0;ur &#xed; s&#xe9;rgeymslu &#xed; kjallara. \n<\/p><p> Hj&#xf3;la og vagnageymsla, &#xfe;vottah&#xfa;s og &#xfe;urrkherbergi &#xed; sameign.\n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "Sameiginlegur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "1",
        "comm_total_number_of_rooms": "4",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:37:52",
        "created_date": "2011-12-15 10:37:52",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:37:52",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR7320111215103807",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "H\u00e6\u00f0 ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "Flateyri",
        "zip_code": "425",
        "zip_code_name": "Flateyri",
        "street_name": " Drafnargata",
        "house_number": " 6",
        "address": "Drafnargata 6",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "7000000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "1",
        "total_area": "151.3",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "4",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "3",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "0",
        "year_build": "1960",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-01-07 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir:\n<p> Drafnargata 6 Flateyri, ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0;. S&#xe9;r&#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; jar&#xf0;h&#xe6;&#xf0; &#xed; tv&#xed;b&#xfd;lish&#xfa;si &#xe1;samt b&#xed;lsk&#xfa;r. Komi&#xf0; er inn &#xed; fl&#xed;salag&#xf0;a forstofu. Hol\/gangur me&#xf0; parketi. Eldh&#xfa;s me&#xf0; hv&#xed;tri og sl&#xe9;ttri innr&#xe9;ttingu, hellubor&#xf0; og ofn. Inn af eldh&#xfa;s er kalt b&#xfa;r me&#xf0; hillum, st&#xf3;rt &#xfe;vottah&#xfa;s me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi og innr&#xe9;ttingu fyrir &#xfe;vottav&#xe9;l og &#xfe;urrkara, &#xfa;tgangur &#xfa;t &#xed; gar&#xf0;. Fj&#xf6;gur herbergi me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi, st&#xf3;r fatask&#xe1;pur &#xed; hj&#xf3;naherbergi. R&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; og bj&#xf6;rt stofa me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi.\n<\/p><p> L&#xed;till s&#xf3;lpallur fyrir framan h&#xfa;s og gar&#xf0;ur &#xed; g&#xf3;&#xf0;ri r&#xe6;kt. B&#xed;lsk&#xfa;r er t&#xe6;pir 28 m&#xb2; a&#xf0; st&#xe6;r&#xf0;, steypt g&#xf3;lf, vinnubor&#xf0; og hillur. H&#xfa;si&#xf0; er kl&#xe6;tt a&#xf0; utan me&#xf0; st&#xe1;lkl&#xe6;&#xf0;ningu.\n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "27.8",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "0",
        "comm_total_number_of_rooms": "4",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:38:07",
        "created_date": "2011-12-15 10:38:07",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:38:07",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR7420111215103814",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "I\u00f0na\u00f0arh\u00fasn\u00e6\u00f0i",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "B\u00edldudalur",
        "zip_code": "470",
        "zip_code_name": "\u00deingeyri",
        "street_name": " Hafnarstr\u00e6ti",
        "house_number": " 18",
        "address": "Hafnarstr\u00e6ti 18",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "0",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "956.2",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "0",
        "number_of_bathrooms": "0",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "0",
        "number_of_livingrooms": "0",
        "number_of_floors": "0",
        "year_build": "1980",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-01-20 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir Hafnarstr&#xe6;ti 18 &#xde;ingeyri. Tilbo&#xf0; &#xf3;skast &#xed; alla eignina e&#xf0;a hluta eignar. \n<p> Um er a&#xf0; r&#xe6;&#xf0;a samtals 956 m&#xb2; i&#xf0;na&#xf0;ar\/geymsluh&#xfa;sn&#xe6;&#xf0;i. Fimm n&#xfd;jar v&#xf6;ruhur&#xf0;ir voru settar &#xe1; h&#xfa;si&#xf0; &#xe1;ri&#xf0; 2007, tv&#xe6;r a&#xf0; sunnanver&#xf0;u, tv&#xe6;r a&#xf0; austanver&#xf0;u og ein a&#xf0; nor&#xf0;anver&#xf0;u.\n<\/p><p> H&#xfa;si&#xf0; er allt til s&#xf6;lu en m&#xf6;gulegt er a&#xf0; skipta &#xfe;v&#xed; ni&#xf0;ur &#xed; fleiri hluta sem h&#xe6;gt v&#xe6;ri a&#xf0; kaupa sem s&#xe9;r eign. \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "0",
        "comm_total_number_of_rooms": "0",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:38:14",
        "created_date": "2011-12-15 10:38:14",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:38:14",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR7520111215103817",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Lyngholt",
        "house_number": " 1",
        "address": "Lyngholt 1",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "19900000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "191.2",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "5",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "1",
        "year_build": "1978",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-07-27 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir Lyngholt 1 &#xcd;safir&#xf0;i. <\/font><font><\/font><font> \n<p> <\/font><font><\/font><font> Einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xfa;r timbri, 147m&#xb2; byggt &#xe1;ri&#xf0; 1978 &#xe1;samt 44,2 m&#xb2; b&#xed;lsk&#xfa;r bygg&#xf0;ur &#xfa;r timbri &#xe1;ri&#xf0; 1992.<\/font><font><\/font><font>  \n<\/p><p> <\/font><font><\/font><font> Komi&#xf0; inn &#xed; fl&#xed;salag&#xf0;a forstofu, st&#xf3;r fatask&#xe1;pur. L&#xed;ti&#xf0; salerni. Svefnherbergi me&#xf0; fatask&#xe1;p, d&#xfa;kur &#xe1; g&#xf3;lfi. Gangur\/hol me&#xf0; parketi. Ba&#xf0;herbergi fl&#xed;salagt, ba&#xf0;kar og sturta, upprunleg innr&#xe9;tting, panill &#xe1; veggjum. &#xde;rj&#xfa; svefnherbergi, hj&#xf3;naherbergi me&#xf0; g&#xf3;&#xf0;um fatask&#xe1;p, einnig sk&#xe1;par &#xed; minni herbergjum, d&#xfa;kur &#xe1; g&#xf3;lfum. Eldh&#xfa;s me&#xf0; d&#xf6;kkri vi&#xf0;arinnr&#xe9;ttingu, parket &#xe1; g&#xf3;lfi, &#xfe;vottah&#xfa;s og geymsla, &#xfa;tgangur &#xfe;ar &#xfa;t &#xed; gar&#xf0;. St&#xf3;r stofa og bor&#xf0;stofa me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi, fallegur vi&#xf0;arbrennsluofn &#xed; stofu. Panill &#xed; loftum. &#xda;tgengt &#xfa;t &#xe1; hellulag&#xf0;an s&#xf3;lpall me&#xf0; skj&#xf3;lgir&#xf0;ingu.<\/font><font><\/font><font>  \n<\/p><p> <\/font><font><\/font><font> B&#xed;lsk&#xfa;r me&#xf0; steyptu g&#xf3;lfi, hur&#xf0; me&#xf0; fjarst&#xfd;r&#xf0;um opnara, hillur og sk&#xe1;pur geta fylgt.\n<\/p><p> St&#xf3;r og fallegur gar&#xf0;ur sem hefur veri&#xf0; vel vi&#xf0;haldi&#xf0;.\n<\/p><p> \n<\/p><p> <\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> <\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "12183038",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "44.2",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "1",
        "comm_total_number_of_rooms": "5",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:38:17",
        "created_date": "2011-12-15 10:38:17",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:38:17",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR7620111215103830",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Ra\u00f0h\u00fas\/Parh\u00fas ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " A\u00f0alstr\u00e6ti",
        "house_number": " 33",
        "address": "A\u00f0alstr\u00e6ti 33",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "12500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "155.9",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "4",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "3",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1928",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-02-04 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir A&#xf0;alstr&#xe6;ti 33 &#xcd;safir&#xf0;i\n<p> Parh&#xfa;s &#xed; mi&#xf0;b&#xe6; &#xcd;safjar&#xf0;ar.\n<\/p><p> Komi&#xf0; inn &#xed; fl&#xed;salag&#xf0;an gang &#xe1; jar&#xf0;h&#xe6;&#xf0;, eldh&#xfa;s vi&#xf0; enda gangs, geymsla me&#xf0; hillum, korkd&#xfa;kur &#xe1; g&#xf3;lfi. Stofa og bor&#xf0;stofa me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi. Stigi upp &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0;, teppalag&#xf0;ur stigapallur. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi, ba&#xf0;kar og innr&#xe9;tting. &#xde;rj&#xfa; svefnherbergi, hj&#xf3;naherbergi me&#xf0; fatask&#xe1;p, parket &#xe1; g&#xf3;lfi. Tv&#xf6; minni herbergi me&#xf0; teppi &#xe1; g&#xf3;lfum, engir fatask&#xe1;par. Geymsluloft &#xed; risi.\n<\/p><p> R&#xfa;mg&#xf3;&#xf0;ur kjallari er um 58 m&#xb2;, &#xfe;vottah&#xfa;s me&#xf0; sk&#xe1;pum og vask, geymsla, &#xfa;tgangur &#xfa;r &#xfe;vottah&#xfa;si &#xfa;t &#xed; gar&#xf0;.\n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "4",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:38:30",
        "created_date": "2011-12-15 10:38:30",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:38:30",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR7720111215103838",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "B\u00edldudalur",
        "zip_code": "465",
        "zip_code_name": "B\u00edldudalur",
        "street_name": " Gr\u00e6nibakki",
        "house_number": " 6",
        "address": "Gr\u00e6nibakki 6",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "12900000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "171.7",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "5",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "3",
        "number_of_livingrooms": "2",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1950",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-07-11 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir Gr&#xe6;nabakka B&#xed;ldudal.\n<p> Einb&#xfd;lish&#xfa;s 171.7 m&#xb2; a&#xf0; st&#xe6;r&#xf0; &#xe1;samt hjalli sem er 15,8 fm. H&#xfa;si&#xf0; er &#xe1; 2 h&#xe6;&#xf0;um auk kjallara. &#xc1; a&#xf0;alh&#xe6;&#xf0; er st&#xf3;rt og r&#xfa;mgott eldh&#xfa;s me&#xf0; n&#xfd;legum innr&#xe9;ttingum, keramik hellubor&#xf0;i og ofni fr&#xe1; Gorenje. G&#xf3;lfi&#xf0; er fl&#xed;salagt og me&#xf0; hita. &#xde;ar er einnig stofa sem er nokku&#xf0; st&#xf3;r me&#xf0; n&#xfd;ju plastparketi og ba&#xf0;herbergi me&#xf0; &#xfe;vottaa&#xf0;st&#xf6;&#xf0;u. Innangengt er ni&#xf0;ur &#xed; kjallara h&#xfa;ssins. &#xc1; efri h&#xe6;&#xf0; eru 2 st&#xf3;r svefnherbergi og er anna&#xf0; me&#xf0; barnaherbergi\/fataherbergi innan af &#xfe;v&#xed;, ba&#xf0;herbergi sem er n&#xfd;b&#xfa;i&#xf0; er a&#xf0; taka &#xed; gegn og sj&#xf3;nvarpshol\/skrifstofa. &#xc1; allri efri h&#xe6;&#xf0;inni er n&#xfd;tt plastparket og einnig var settur glerveggur vi&#xf0; stigaopi&#xf0;. &#xcd; kjallara er 1 st&#xf3;rt herbergi sem er &#xf3;kl&#xe6;tt, innganginn er n&#xfd;b&#xfa;i&#xf0; a&#xf0; einangra og kl&#xe6;&#xf0;a og svo er anna&#xf0; minna herbergi me&#xf0; stiga upp &#xe1; a&#xf0;alh&#xe6;&#xf0;. N&#xfd;b&#xfa;i&#xf0; er a&#xf0; skipta um alla glugga &#xed; kjallaranum og einnig er n&#xfd;r hitak&#xfa;tur &#xed; h&#xfa;sinu. Allir gluggar eru &#xfe;v&#xed; n&#xfd;ir &#xed; h&#xfa;sinu nema 3 gluggar &#xed; eldh&#xfa;si, &#xed; sj&#xf3;nvarpsholi og &#xf6;&#xf0;ru svefnherberginu.\n<\/p><p> Rafmagn og hiti um 21 &#xfe;&#xfa;s pr m&#xe1;nu&#xf0;.\n<\/p><p> &#xc1;hv. um 7,8 mkr\n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> <\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "5",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2012-01-13 06:54:46",
        "created_date": "2012-01-12 23:54:46",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:38:38",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR7820111215103843",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "Flateyri",
        "zip_code": "425",
        "zip_code_name": "Flateyri",
        "street_name": " Grundarst\u00edgur",
        "house_number": " 22",
        "address": "Grundarst\u00edgur 22",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "0",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "170.4",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "3",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "0",
        "number_of_livingrooms": "0",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1929",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-08-18 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font><\/font><font> Tilbo&#xf0; &#xf3;skast &#xed; Grundarst&#xed;g 22, Flateyri.\n<p> steinsteypt einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xe1; tveimur h&#xe6;&#xf0;um, byggt &#xe1;ri&#xf0; 1929 samkv&#xe6;mt Fasteignaskr&#xe1; og er samtals 170,4 m&#xb2;, h&#xfa;si&#xf0; er n&#xfa; n&#xfd;tt sem f&#xe9;lagsheimili. \n<\/p><p> Efri h&#xe6;&#xf0; er skr&#xe1;&#xf0; 88,8 m&#xb2; a&#xf0; st&#xe6;r&#xf0; &#xed; Fasteignaskr&#xe1;. Komi&#xf0; er inn &#xed; fl&#xed;salagt anddyri, gangur me&#xf0; parketi, tv&#xf6; d&#xfa;kl&#xf6;g&#xf0; salerni, l&#xed;ti&#xf0; geymsluherbergi, eldh&#xfa;s me&#xf0; hv&#xed;tri innr&#xe9;ttingu og r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0;ur parketlag&#xf0;ur salur, g&#xf3;&#xf0; lofth&#xe6;&#xf0; &#xed; sal og loft &#xfe;ar kl&#xe6;tt me&#xf0; panil. \n<\/p><p> &#xcd; geymsluherbergi er hleri ni&#xf0;ur &#xed; kjallara sem er skr&#xe1;&#xf0;ur 81,6 m&#xb2; &#xed; Fasteignaskr&#xe1; , kjallari er hr&#xe1;r og &#xf3;innr&#xe9;tta&#xf0;ur, en &#xfe;ar er n&#xe6;gt geymslur&#xfd;mi og &#xfe;vottar&#xfd;mi. Lagnir voru allar endurn&#xfd;ja&#xf0;ar &#xed; kringum 1995 en &#xfe;&#xe1; var h&#xfa;si&#xf0; endurbyggt a&#xf0; mestu leyti.\n<\/p><p> &#xde;akj&#xe1;rn er fari&#xf0; a&#xf0; l&#xe1;ta &#xe1; sj&#xe1; og &#xfe;arfnast vi&#xf0;halds, gluggar &#xfe;arfnast m&#xe1;lningar og vi&#xf0;halds.\n<\/p><p>  Anddyri var byggt vi&#xf0; &#xed; kringum 1995 og er kl&#xe6;tt me&#xf0; Stenipl&#xf6;tum<\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "3",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-21 18:20:47",
        "created_date": "2011-12-21 11:20:47",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:38:43",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR7920111215103849",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " St\u00f3rholt -",
        "house_number": " 9 0203",
        "address": "St\u00f3rholt 9 - 0203",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "12500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "2",
        "total_area": "122.3",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "4",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "3",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "3",
        "year_build": "1979",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-08-24 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir St&#xf3;rholt 9 &#xcd;safir&#xf0;i.\n<p> Fj&#xf6;gurra herbergja &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; &#xe1; 2.h&#xe6;&#xf0; &#xed; fj&#xf6;lb&#xfd;lish&#xfa;si. Sameiginlegur inngangur, snyrtilegur teppalag&#xf0;ur stigagangur. \n<\/p><p> Forstofa me&#xf0; fatask&#xe1;p, parket &#xe1; g&#xf3;lfi. &#xde;vottah&#xfa;s me&#xf0; hillum, d&#xfa;kur &#xe1; g&#xf3;lfi.\n<\/p><p> R&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; stofa me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi, gott &#xfa;ts&#xfd;ni yfir fj&#xf6;r&#xf0;inn.\n<\/p><p> Parket &#xe1; eldh&#xfa;sg&#xf3;lfi, hv&#xed;t innr&#xe9;tting er upprunaleg, tengi fyrir upp&#xfe;vottav&#xe9;l. \n<\/p><p> Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; n&#xfd;legum sturtubotni, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi, innr&#xe9;tting.\n<\/p><p> St&#xf3;rt sj&#xf3;nvarpshol me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi, &#xfa;tgengt &#xfe;a&#xf0;an &#xfa;t &#xe1; svalir. \n<\/p><p> &#xde;rj&#xfa; svefnherbergi, teppi &#xe1; g&#xf3;lfum, fastur fatask&#xe1;pur &#xed; hj&#xf3;naherbergi.  \n<\/p><p> S&#xe9;r geymsla &#xed; kjallara me&#xf0; hillum, st&#xf3;rt sameiginlegt r&#xfd;mi &#xed; kjallara. Malbika&#xf0; b&#xed;last&#xe6;&#xf0;i.<\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "Sameiginlegur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "3",
        "comm_total_number_of_rooms": "4",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:38:49",
        "created_date": "2011-12-15 10:38:49",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:38:49",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR8020111215103856",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Anna\u00f0 Atvinnuh\u00fasn\u00e6\u00f0i",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " A\u00f0alstr\u00e6ti nh.",
        "house_number": " 27",
        "address": "A\u00f0alstr\u00e6ti 27 nh.",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "16000000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "136.7",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "0",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "0",
        "number_of_livingrooms": "0",
        "number_of_floors": "0",
        "year_build": "1916",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2010-02-22 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Um er a&#xf0; r&#xe6;&#xf0;a verslunar- og atvinnuh&#xfa;sn&#xe6;&#xf0;i &#xe1; jar&#xf0;h&#xe6;&#xf0; &#xed; tveggja h&#xe6;&#xf0;a h&#xfa;si &#xed; mi&#xf0;b&#xe6; &#xcd;safjar&#xf0;ar, eignin er samtals 136,7 m&#xb2; a&#xf0; st&#xe6;r&#xf0; samkv&#xe6;mt Fasteignaskr&#xe1;, &#xfe;ar af eru um 110 m&#xb2; verslunarr&#xfd;mi og geymsla &#xe1; jar&#xf0;h&#xe6;&#xf0; en  27 m&#xb2; kjallarar&#xfd;mi. \n<p> Eignin skiptist a&#xf0; mestu &#xed; eitt opi&#xf0; verslunarr&#xfd;mi, geymsla me&#xf0; hillum, kaffistofa og salernisa&#xf0;sta&#xf0;a. Steinteppi &#xe1; g&#xf3;lfum, plastparket lagt yfir steinteppi &#xe1; helmingi g&#xf3;lfs. Kjallari er steyptur og skiptist &#xed; tvo a&#xf0;skilda hluta sem eru a&#xf0;gengilegir &#xed; gegnum hlera.\n<\/p><p> H&#xfa;si&#xf0; var byggt &#xfa;r timbri &#xe1;ri&#xf0; 1916 en var endurn&#xfd;ja&#xf0; a&#xf0; mestu &#xed; kringum 1990, h&#xfa;si&#xf0; er einangra&#xf0; og kl&#xe6;tt a&#xf0; utan. \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "0",
        "comm_total_number_of_rooms": "0",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:38:56",
        "created_date": "2011-12-15 10:38:56",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:38:56",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR8120111215103901",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "Hn\u00edfsdalur",
        "zip_code": "410",
        "zip_code_name": "Hn\u00edfsdalur",
        "street_name": " Sk\u00f3lavegur",
        "house_number": " 11",
        "address": "Sk\u00f3lavegur 11",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "0",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "200.2",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "5",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1963",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2010-08-05 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir Sk&#xf3;laveg Hn&#xed;fsdal. Tilbo&#xf0; &#xf3;skast\n<p> Einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xe1; tveimur h&#xe6;&#xf0;um &#xe1;samt r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0;um b&#xed;lsk&#xfa;r.\n<\/p><p> Inngangur &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0;, l&#xed;til og opin fl&#xed;sal&#xf6;g&#xf0; forstofa. Svefnherbergisgangur me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi, &#xfe;rj&#xfa; svefnherbergi me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi, r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0;ur fatask&#xe1;pur &#xed; hj&#xf3;naherbergi og einnig &#xed; &#xf6;&#xf0;ru barnaherberginu. Ba&#xf0;herbergi uppgert, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum, enginn vaskask&#xe1;pur, ba&#xf0;kar me&#xf0; sturtu, upphengt salerni.\n<\/p><p> R&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; stofa og bor&#xf0;stofa me&#xf0; parketi, &#xfa;tgengt &#xe1; st&#xf3;ran pall &#xfa;r stofu. Eldh&#xfa;s me&#xf0; gamalli innr&#xe9;ttingu, d&#xfa;kfl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi. &#xde;vottah&#xfa;s inn af eldh&#xfa;si, fl&#xed;salagt,  &#xfe;ar er einnig &#xfa;tgengt &#xe1; tr&#xf6;ppur. Vinnuherbergi inn af &#xfe;vottah&#xfa;s og geymsluherbergi. &#xc1;ri&#xf0; 2004 voru lag&#xf0;ar hitalagnir &#xed; g&#xf3;lf &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0; nema &#xed; &#xfe;vottah&#xfa;si og inn af &#xfe;v&#xed;. Einnig var &#xfe;&#xe1; sett n&#xfd;tt parket &#xe1; g&#xf3;lf, fatask&#xe1;par settir upp, s&#xf3;lbekkir endurn&#xfd;ja&#xf0;ir a&#xf0; hluta og ba&#xf0;herbergi endurn&#xfd;ja&#xf0;.\n<\/p><p> &#xc1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0; er gott 30 m&#xb2; r&#xfd;mi sem er n&#xfd;tt sem geymslupl&#xe1;ss.\n<\/p><p> B&#xed;lsk&#xfa;r er 35,1 m&#xb2; .\n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "35.1",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "5",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:39:01",
        "created_date": "2011-12-15 10:39:01",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:39:01",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR8220111215103904",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "Patreksfj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "450",
        "zip_code_name": "Patreksfj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " A\u00f0alstr\u00e6ti",
        "house_number": " 37",
        "address": "A\u00f0alstr\u00e6ti 37",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "14000000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "228.9",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "5",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "3",
        "year_build": "1957",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-09-02 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir til s&#xf6;lu A&#xf0;alstr&#xe6;ti 37 Patreksfir&#xf0;i\n<p> Einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xe1; &#xfe;remur h&#xe6;&#xf0;um. \n<\/p><p> &#xc1; mi&#xf0;h&#xe6;&#xf0; sem er 92 m&#xb2; er st&#xf3;r stofa, ba&#xf0;herbergi, herbergi, &#xfe;vottah&#xfa;s,eldh&#xfa;s n&#xfd;lega teki&#xf0; &#xed; gegn. \n<\/p><p> &#xc1; efstu h&#xe6;&#xf0; sem er 42,5 m&#xb2; eru svo &#xfe;rj&#xfa; herbergi, geymsla<\/font><font><\/font><font>  <\/font><font><\/font><font> og kl&#xf3;sett.\n<\/p><p> St&#xf3;r kjallari 94 m&#xb2;, b&#xfa;i&#xf0; var a&#xf0; teikna &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xfe;ar, &#xfe;a&#xf0; m&#xe1; einnig gera &#xfe;ar st&#xf3;ran b&#xed;lsk&#xfa;r.<\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> <\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "3",
        "comm_total_number_of_rooms": "5",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:39:04",
        "created_date": "2011-12-15 10:39:04",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:39:04",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR8320111215103910",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": "St\u00fad\u00ed\u00f3 Dan ehf.",
        "house_number": null,
        "address": "St\u00fad\u00ed\u00f3 Dan ehf.",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "0",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "0",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "0",
        "number_of_bathrooms": "0",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "0",
        "number_of_livingrooms": "0",
        "number_of_floors": "0",
        "year_build": "0",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-09-02 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Til s&#xf6;lu er l&#xed;kamsr&#xe6;ktarst&#xf6;&#xf0;in St&#xfa;d&#xed;&#xf3; Dan &#xe1; &#xcd;safir&#xf0;i<\/font><font><\/font><font> \n<p> <\/font><font><\/font><font> Um er a&#xf0; r&#xe6;&#xf0;a rekstur fyrirt&#xe6;kisins &#xe1;samt &#xf6;llum t&#xe6;kjum og innb&#xfa;i sem tiheyrir St&#xfa;d&#xed;&#xf3; Dan. Fyrirt&#xe6;ki&#xf0; er &#xed; leiguh&#xfa;sn&#xe6;&#xf0;i.\n<\/p><p> Frekari uppl&#xfd;singar &#xe1;samt t&#xe6;kjalista ofl. f&#xe1;st &#xe1; Fasteignas&#xf6;lu Vestfjar&#xf0;a. <\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> <\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "0",
        "comm_total_number_of_rooms": "0",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:39:10",
        "created_date": "2011-12-15 10:39:10",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:39:10",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR8420111215103919",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Tryggvi  ",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Hl\u00edf -",
        "house_number": " 2 107",
        "address": "Hl\u00edf 2 - 107",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "8500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "1",
        "total_area": "55",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "2",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "1",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "0",
        "year_build": "1987",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-09-06 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir Hl&#xed;f 2, &#xcd;safir&#xf0;i. Tveggja herbergja &#xed;b&#xfa;&#xf0; &#xe1; 1.h&#xe6;&#xf0; &#xed; &#xfe;j&#xf3;nustu&#xed;b&#xfa;&#xf0;um eldri borgara. \n<p> \n<\/p><p> &#xcd;b&#xfa;&#xf0;in sn&#xfd;r upp &#xed; hl&#xed;&#xf0;ina a&#xf0; Seljalandsvegi\n<\/p><p> Forstofa me&#xf0; fatahengi, l&#xed;ti&#xf0; geymsluherbergi, r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; stofa, &#xfa;tgengt &#xfa;r stofu &#xfa;t &#xe1; hellulag&#xf0;a ver&#xf6;nd, svefnherbegi me&#xf0; g&#xf3;&#xf0;u  parketi &#xe1; g&#xf3;lfi og &#xe1;g&#xe6;tum fatask&#xe1;p. Eldh&#xfa;s me&#xf0; hv&#xed;tri innr&#xe9;ttingu og korfl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; hv&#xed;tri innr&#xe9;ttingu, sturta, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum. \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "Sameiginlegur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "0",
        "comm_total_number_of_rooms": "2",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:39:19",
        "created_date": "2011-12-15 10:39:19",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:39:19",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR8520111215103922",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "Su\u00f0ureyri",
        "zip_code": "430",
        "zip_code_name": "Su\u00f0ureyri",
        "street_name": " A\u00f0algata",
        "house_number": " 25",
        "address": "A\u00f0algata 25",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "8900000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "193.6",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "6",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "5",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1914",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-09-19 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir A&#xf0;alg&#xf6;tu 25 Su&#xf0;ureyri.\n<p> Einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xfa;r timbri &#xe1; &#xfe;remur h&#xe6;&#xf0;um a&#xf0; kjallara me&#xf0;t&#xf6;ldum. A&#xf0;alinngangur &#xe1; mi&#xf0;h&#xe6;&#xf0;, &#xfe;ar er gangur, r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; stofa me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi, eldh&#xfa;s me&#xf0; gamalli innr&#xe9;ttingu, &#xfe;vottah&#xfa;s og ba&#xf0;herbergi me&#xf0; sturtuklefa. &#xda;tgangur &#xfa;t &#xed; gar&#xf0; bakatil, st&#xf3;rt panikl&#xe6;tt herbergi, teppi &#xe1; g&#xf3;lfi.\n<\/p><p> Efsta h&#xe6;&#xf0;, stigapallur, fj&#xf6;gur svefnherbergi, parket &#xe1; g&#xf3;lfum. Skri&#xf0;loft.\n<\/p><p> Kjallari er hr&#xe1;r og &#xf3;innr&#xe9;tta&#xf0;ur.\n<\/p><p> Skipt var um &#xfe;akj&#xe1;rn og h&#xfa;si&#xf0; kl&#xe6;tt &#xed; kringum 1998, gluggar og gler endurn&#xfd;ja&#xf0; um svipa&#xf0; leyti. Allar lagnir hafa veri&#xf0; endurn&#xfd;ja&#xf0;ir og allir ofnar.\n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "6",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:39:22",
        "created_date": "2011-12-15 10:39:22",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:39:22",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR8620111215103929",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Ra\u00f0h\u00fas\/Parh\u00fas ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "S\u00fa\u00f0av\u00edk",
        "zip_code": "420",
        "zip_code_name": "S\u00fa\u00f0av\u00edk",
        "street_name": " Holtagata",
        "house_number": " 18",
        "address": "Holtagata 18",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "6500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "60.5",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "2",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "1",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "0",
        "year_build": "1996",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-10-12 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir Holtag&#xf6;tu 18 S&#xfa;&#xf0;av&#xed;k.\n<p> L&#xed;ti&#xf0; parh&#xfa;s &#xfa;r timbri &#xe1; einni h&#xe6;&#xf0;. Komi&#xf0; er inn &#xed; fl&#xed;salag&#xf0;a forstofu me&#xf0; fatahengi. Geymsla me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi, n&#xfd;r vatnshitak&#xfa;tur. Gangur, stofa og eldh&#xfa;s &#xed; einu opnu r&#xfd;mi, hv&#xed;t eldh&#xfa;sinnr&#xe9;tting, n&#xfd;legt parket &#xe1; g&#xf3;lfi. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi, sturtuklefi, hv&#xed;t innr&#xe9;tting. Svefnherbergi me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi, st&#xf3;r fatask&#xe1;pur. S&#xf3;lpallur &#xfa;t af stofu.\n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "0",
        "comm_total_number_of_rooms": "2",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:39:29",
        "created_date": "2011-12-15 10:39:29",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:39:29",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR8720111215103938",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "Flateyri",
        "zip_code": "425",
        "zip_code_name": "Flateyri",
        "street_name": " Drafnargata",
        "house_number": " 14",
        "address": "Drafnargata 14",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "13500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "205.6",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "6",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "2",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1958",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2010-04-26 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a: Drafnargata 14 Flateyri\n<p> Timburkl&#xe6;tt steinsteypt einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xe1; tveimur h&#xe6;&#xf0;um. Forstofa me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi, langur og  r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0;ur gangur &#xed; mi&#xf0;ju h&#xfa;ss me&#xf0; d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi. Eldh&#xfa;s me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi, hiti &#xed; g&#xf3;lfi, &#xe1;g&#xe6;t innr&#xe9;tting, hellubor&#xf0; og tengi fyrir upp&#xfe;vottav&#xe9;l.\n<\/p><p> &#xde;rj&#xfa; r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; svefnherbergi, parket &#xe1; g&#xf3;lfum, sk&#xe1;par &#xed; tveimur herbergja. Ba&#xf0;herbergi uppgert, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum, hiti &#xed; g&#xf3;lfi, hv&#xed;t innr&#xe9;tting, sturtuklefi. &#xde;vottah&#xfa;s me&#xf0; hillum og &#xfa;tgangi &#xed; gar&#xf0;. Inn af &#xfe;vottah&#xfa;si er svo geymsla me&#xf0; hillum. Stofa me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi, st&#xf3;rir gluggar.\n<\/p><p> &#xda;r forstofu er stigi upp &#xe1; a&#xf0;ra h&#xe6;&#xf0; sem skiptist &#xed; eitt opi&#xf0; r&#xfd;mi og tv&#xf6; herbergi. Eftir &#xe1; a&#xf0; kl&#xe6;&#xf0;a veggi og loft &#xed; opna r&#xfd;minu. Herbergi me&#xf0; teppi &#xe1; g&#xf3;lfi, &#xfa;tgengt &#xe1; svalir.\n<\/p><p> Fallegur og vel vi&#xf0;haldinn gar&#xf0;ur, hellulag&#xf0;ur g&#xf6;ngust&#xed;gur me&#xf0; lj&#xf3;sum, l&#xed;til tj&#xf6;rn, s&#xf3;lpallur og gar&#xf0;h&#xfa;s.\n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "6",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:39:38",
        "created_date": "2011-12-15 10:39:37",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:39:37",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR8820111215103950",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "Flateyri",
        "zip_code": "425",
        "zip_code_name": "Flateyri",
        "street_name": " Eyrarvegur",
        "house_number": " 11",
        "address": "Eyrarvegur 11",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "12500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "211.8",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "7",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "5",
        "number_of_livingrooms": "2",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1956",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2010-05-21 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir: Eyrarvegur Flateyri\n<p> Steinsteypt einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xe1; tveimur h&#xe6;&#xf0;um &#xe1;samt b&#xed;lsk&#xfa;r. H&#xfa;si&#xf0; sj&#xe1;lft er 182 m&#xb2; en b&#xed;lsk&#xfa;r  er 30m&#xb2; ,bygg&#xf0;ur &#xfa;r holsteini.\n<\/p><p> Ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0;: Komi&#xf0; inn &#xed; fl&#xed;salag&#xf0;a  forstofu, l&#xed;til geymsla me&#xf0; hillum. Ba&#xf0;herbergi  me&#xf0; d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi, &#xfe;vottaa&#xf0;sta&#xf0;a &#xe1; ba&#xf0;i.\n<\/p><p> Parketlag&#xf0;ur gangur, eldh&#xfa;s me&#xf0; hv&#xed;tri innr&#xe9;ttingu, parket &#xe1; g&#xf3;lfi. Bor&#xf0;stofa og stofa einnig me&#xf0; parketi &#xe1; g&#xf3;lfi. R&#xfa;mgott &#xfe;vottah&#xfa;s\/geymsla.\n<\/p><p> Efri h&#xe6;&#xf0;: Fl&#xed;salag&#xf0;ur stigi upp &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0;. Stigapallur me&#xf0; parketi. Fimm svefnherbergi. Hj&#xf3;naherbergi r&#xfa;mg&#xf6;tt me&#xf0; st&#xf3;rum fatask&#xe1;p, fj&#xf6;gur &#xf6;nnur minni herbergi, &#xfe;ar &#xe1; me&#xf0;a&#xf0; vinnuherbergi me&#xf0; sv&#xf6;lum. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; sturtuklefa og ba&#xf0;kari, innr&#xe9;tting, d&#xfa;kur &#xe1; g&#xf3;lfi.\n<\/p><p> Geymsluloft yfir h&#xe6;&#xf0;inni.\n<\/p><p> B&#xed;lsk&#xfa;r &#xfe;arfnast endurb&#xf3;ta.\n<\/p><p> H&#xfa;si&#xf0; n&#xfd;lega m&#xfa;rh&#xfa;&#xf0;a&#xf0; a&#xf0; utanver&#xf0;u.\n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "30.2",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "7",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:39:50",
        "created_date": "2011-12-15 10:39:50",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:39:50",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR8920111215104000",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "S\u00fa\u00f0av\u00edk",
        "zip_code": "420",
        "zip_code_name": "S\u00fa\u00f0av\u00edk",
        "street_name": " Holtagata",
        "house_number": " 7",
        "address": "Holtagata 7",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "17300000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "173",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "4",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "3",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "0",
        "year_build": "1995",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2010-06-18 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir Holtag&#xf6;tu S&#xfa;&#xf0;av&#xed;k.\n<p> Einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xfa;r timbri me&#xf0; b&#xed;lsk&#xfa;r. Kanad&#xed;skt einingah&#xfa;s byggt &#xe1;ri&#xf0; 1996.\n<\/p><p> Komi&#xf0; er inn &#xed; forstofu me&#xf0; fatask&#xe1;p, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi og hiti &#xed; g&#xf3;lfi. L&#xed;ti&#xf0; salerni me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi.\n<\/p><p> Hj&#xf3;naherbergi me&#xf0; plastparketi &#xe1; g&#xf3;lfi, bogardreginn &#xfa;tskotsgluggi, st&#xf3;rir innbygg&#xf0;ir fatask&#xe1;par.\n<\/p><p> Stofa og hol me&#xf0; mass&#xed;vu rau&#xf0;eikarparketi, &#xfa;tgengt &#xfa;r stofu &#xfa;t &#xe1; s&#xf3;lpall. \n<\/p><p> Eldh&#xfa;s me&#xf0; sama parketi &#xe1; g&#xf3;lfi, innr&#xe9;tting &#xfa;r rau&#xf0;eik, f&#xe6;ranleg eyja, gas og rafmagnshellubor&#xf0;, veggofn, st&#xf3;rir fallegir gluggar gera eldh&#xfa;si&#xf0; bjart yfirlitum.\n<\/p><p> Svefn&#xe1;lmugangur me&#xf0; rau&#xf0;eikarparketi, geymsluloft yfir gangi.\n<\/p><p> Tv&#xf6; svefnherbergi me&#xf0; d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi, g&#xf3;&#xf0;ir fatask&#xe1;par &#xed; b&#xe1;&#xf0;um herbergjum. Ba&#xf0;herbergi me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi og veggjum, hiti &#xed; g&#xf3;lfi, sturtuklefi og ba&#xf0;kar, innr&#xe9;tting &#xfa;r rau&#xf0;eik.\n<\/p><p> Innangengt &#xed; b&#xed;lsk&#xfa;r vi&#xf0; enda svefn&#xe1;lmugangs, b&#xed;lsk&#xfa;r me&#xf0; hillum, steypt m&#xe1;la&#xf0; g&#xf3;lf, hv&#xed;t b&#xed;lsk&#xfa;rshur&#xf0; me&#xf0; fjarst&#xfd;r&#xf0;um hur&#xf0;aopnara. Geymsluloft fyrir ofan b&#xed;lsk&#xfa;r. Inn af b&#xed;lsk&#xfa;r er r&#xfa;mgott &#xfe;vottah&#xfa;s me&#xf0; innr&#xe9;ttingu.\n<\/p><p> H&#xfa;si&#xf0; sj&#xe1;lft er 125 m&#xb2; en b&#xed;lsk&#xfa;r og &#xfe;vottah&#xfa;s eru 48 m&#xb2;.\n<\/p><p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "47.7",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "0",
        "comm_total_number_of_rooms": "4",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:40:00",
        "created_date": "2011-12-15 10:40:00",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:40:00",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR9020111215104016",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Smi\u00f0jugata",
        "house_number": " 13",
        "address": "Smi\u00f0jugata 13",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "19000000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "179.7",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "5",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1890",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2010-07-09 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir Smi&#xf0;jug&#xf6;tu &#xcd;safir&#xf0;i.\n<p> Miki&#xf0; uppgert einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xe1; tveimur h&#xe6;&#xf0;um me&#xf0; kjallara og b&#xed;lsk&#xfa;r.\n<\/p><p> Komi&#xf0; er inn &#xed; forstofu me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi. Inn af forstofu n&#xfd;legt ba&#xf0;herbergi me&#xf0; fl&#xed;sum &#xe1; g&#xf3;lfi, hiti &#xed; g&#xf3;lfi, &#xfe;vottaa&#xf0;sta&#xf0;a.\n<\/p><p> Eldh&#xfa;s me&#xf0; innr&#xe9;ttingu &#xfa;r kirsuberjavi&#xf0;i, hellubor&#xf0; me&#xf0; gas og keramikhellum, veggofn, d&#xfa;kur &#xe1; g&#xf3;lfi, hleri ni&#xf0;ur &#xed; kjallara &#xfa;r eldh&#xfa;si. Stofa me&#xf0; teppi &#xe1; g&#xf3;lfi. Svefnherbergi me&#xf0; fj&#xf6;lum &#xe1; g&#xf3;lfi. Gangur me&#xf0; stiga upp &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0;. Stigapallur er parketlag&#xf0;u, loft er panilkl&#xe6;tt, n&#xfd;legur &#xfe;akgluggi. Tv&#xf6; r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0; svefnherbergi, parket &#xe1; g&#xf3;lfum. Ba&#xf0;herbergi uppgert n&#xfd;lega, fl&#xed;sar &#xe1; g&#xf3;lfi, innr&#xe9;tting, n&#xfd;r sturtuklefi me&#xf0; gufu, nuddi ofl. Kjallari &#xe1;g&#xe6;tlega r&#xfa;mg&#xf3;&#xf0;ur, vinnu og geymslua&#xf0;sta&#xf0;a.\n<\/p><p> Svefnherbergi me&#xf0; s&#xe9;rinngangi &#xe1; hli&#xf0; h&#xfa;ssins, hentar vel fyrir eldri krakka e&#xf0;a sem vinnuherbergi.\n<\/p><p> B&#xed;lsk&#xfa;r er um 19 m&#xb2; skv. Fasteignaskr&#xe1; og er &#xf3;kyntur. Geymslusk&#xfa;r &#xed; gar&#xf0;i.\n<\/p><p> H&#xfa;si&#xf0; er tilt&#xf6;luega n&#xfd;lega kl&#xe6;tt a&#xf0; utan, einnig er &#xfe;akj&#xe1;rn n&#xfd;legt sem og flestir gluggar. Allar lagnir endurn&#xfd;ja&#xf0;ar. Eignarl&#xf3;&#xf0; 222m&#xb2;.\n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "19.4",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "5",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:40:16",
        "created_date": "2011-12-15 10:40:16",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:40:16",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR10120120116162637",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Austurvegur -",
        "house_number": " 1 201",
        "address": "Austurvegur 1 - 201",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "15000000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "2",
        "total_area": "84.6",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "3",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "2",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "0",
        "year_build": "1924",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-10-20 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "<p>ATH 100% l&aacute;ntaka m&ouml;guleg<\/p>\n<p>Fasteignasala Vestfjar&eth;a kynnir Austurveg 1 &Iacute;safir&eth;i<\/p>\n<p>&THORN;riggja herbergja &iacute;b&uacute;&eth; &aacute; &iacute; mi&eth;b&aelig; &Iacute;safjar&eth;ar. &Iacute;b&uacute;&eth;in er &aacute; 2.h&aelig;&eth; &iacute; &thorn;r&iacute;b&yacute;li.<\/p>\n<p>Sameiginlegur inngangur me&eth; 3.h&aelig;&eth;.<\/p>\n<p>Parketl&ouml;g&eth; forstofa me&eth; fatask&aacute;p, parketl&ouml;g&eth; bor&eth;stofa, stofa og eldh&uacute;s. Eldh&uacute;s me&eth; n&yacute;rri innr&eacute;ttingu og eyju me&eth; innbygg&eth;um k&aelig;lisk&uacute;ffum. Parketlagt svefnherbergi me&eth; fatask&aacute;p. Parketlagt hj&oacute;naherbergi me&eth; fatask&aacute;p. Ba&eth;herbergi me&eth; sturtuklefa, innr&eacute;ttingu og fl&iacute;sum &aacute; g&oacute;lfi, &thorn;vottaherbergi inn af ba&eth;herbergi.<\/p>\n<p>&Iacute;b&uacute;&eth;in var endurn&yacute;ju&eth; fyrir nokkrum &aacute;rum. Raflagnir, ofnar og ofnalagnir endurn&yacute;ja&eth;ar.<\/p>",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "Sameiginlegur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "0",
        "comm_total_number_of_rooms": "3",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2012-01-17 00:19:11",
        "created_date": "2012-01-16 17:19:11",
        "last_price_update_date": "2012-01-16 16:26:37",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR9220111215104023",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Ra\u00f0h\u00fas\/Parh\u00fas ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Hafraholt",
        "house_number": " 26",
        "address": "Hafraholt 26",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "0",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "166.3",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "5",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1979",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-11-04 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "<font>Fasteignasala Vestfjar&eth;a kynnir Hafraholt&nbsp; &Iacute;safir&eth;i <br \/>\nTilbo&eth; &oacute;skast<br \/>\nMiki&eth; endurn&yacute;ja&eth; ra&eth;h&uacute;s &aacute; tveimur h&aelig;&eth;um me&eth; b&iacute;lsk&uacute;r.<br \/>\nKomi&eth;  er inn &iacute; fl&iacute;salag&eth;a forstofu. Hol og bor&eth;stofa me&eth; d&ouml;kkum fl&iacute;sum, hiti &iacute;  g&oacute;lfi. Eldh&uacute;s er einnig me&eth; d&ouml;kkum fl&iacute;sum &aacute; g&oacute;lfi, hiti &iacute; g&oacute;lfi, n&yacute;leg  lj&oacute;s vi&eth;arinnr&eacute;tting. Stofa me&eth; parketi &aacute; g&oacute;lfi, &uacute;tgengt &aacute; st&oacute;ran  s&oacute;lpall og &uacute;t &iacute; gar&eth;.<br \/>\nBa&eth;herbergi me&eth; hv&iacute;tum fl&iacute;sum &aacute; g&oacute;lfi og  veggjum, hiti &iacute; g&oacute;lfi, hv&iacute;t innr&eacute;tting, ba&eth;kar me&eth; sturtu. Tv&ouml;  svefnherbergi &aacute; ne&eth;ri h&aelig;&eth;, parket &aacute; g&oacute;lfum, g&oacute;&eth;ur fatask&aacute;pur &iacute;  hj&oacute;naherbergi.<br \/>\nTr&eacute;stigi upp &aacute; efri h&aelig;&eth;, &thorn;ar er stigapallur, tv&ouml; svefnherbergi og geymslupl&aacute;ss. Parket &aacute; g&oacute;lfum.<br \/>\nB&iacute;lsk&uacute;r er 22 m&sup2;<br \/>\nN&yacute;lega var skipt um &thorn;akj&aacute;rn &aacute; h&uacute;sinu. B&uacute;i&eth; er a&eth; skipta um opnanleg f&ouml;g glugga.<\/font>\n<p><font>  <\/font><\/p>\n<p><font>  <\/font><\/p>",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "5",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:40:23",
        "created_date": "2011-12-15 10:40:23",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:40:23",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR9320111215104034",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Tryggvi  ",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "I\u00f0na\u00f0arh\u00fasn\u00e6\u00f0i",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Sindragata",
        "house_number": " 27",
        "address": "Sindragata 27",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "75000000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "458.2",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "0",
        "number_of_bathrooms": "0",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "0",
        "number_of_livingrooms": "0",
        "number_of_floors": "0",
        "year_build": "2005",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2009-09-25 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> Fasteignin Sindragata 27, &#xcd;safir&#xf0;i, Steypust&#xf6;&#xf0; &#xed; st&#xe1;lgrindah&#xfa;si, sem byggt var 2005, n&#xe1;nar tilteki&#xf0; i&#xf0;na&#xf0;arh&#xfa;sn&#xe6;&#xf0;i fnr. 228-0628, 458,2 m&#xb2;, steypust&#xf6;&#xf0; fnr. 228-0629, 160,4 m&#xb2;, og geymsla fnr. 228-0630, 41,0 m&#xb2;. Me&#xf0;fylgjandi eru &#xf6;ll t&#xe6;ki sem &#xed; h&#xfa;sinu eru til steypuger&#xf0;ar og hellu- og kantsteinager&#xf0;ar. &#xc1;hv&#xed;landi eru l&#xe1;n fr&#xe1; Bygg&#xf0;astofnun sem geta fylgt me&#xf0; &#xed; kaupunum ef um semst. \n<p> \n<\/p><p> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "0",
        "comm_total_number_of_rooms": "0",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:40:34",
        "created_date": "2011-12-15 10:40:34",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:40:34",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR9420111215104037",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "Su\u00f0ureyri",
        "zip_code": "430",
        "zip_code_name": "Su\u00f0ureyri",
        "street_name": " Hjallavegur",
        "house_number": " 2",
        "address": "Hjallavegur 2",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "4500000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "89.3",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "3",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "2",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "0",
        "year_build": "1955",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "1899-12-30 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "    \n<font><\/font><font> \n<p> Fasteignasala Vestfjar&#xf0;a kynnir: Hjallavegur 2 Su&#xf0;ureyri.\n<\/p><p> Steinsteypt einb&#xfd;lish&#xfa;s &#xe1; tveimur h&#xe6;&#xf0;um. Inngangur &#xe1; efri h&#xe6;&#xf0;, komi&#xf0; inn &#xed; parketlag&#xf0;ann gang. Eldh&#xfa;s me&#xf0; upprunalegri innr&#xe9;ttingu, d&#xfa;kur &#xe1; g&#xf3;lfi, b&#xfa;r me&#xf0; hillum inn af eldh&#xfa;si. L&#xed;ti&#xf0; ba&#xf0;herbergi me&#xf0; sturtu. Stofa me&#xf0; d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfi. Tv&#xf6; svefnherbergi me&#xf0; d&#xfa;k &#xe1; g&#xf3;lfum. &#xc1; ne&#xf0;ri h&#xe6;&#xf0; er geymslupl&#xe1;ss og &#xfe;vottaa&#xf0;sta&#xf0;a. \n<\/p><p> \n<\/p><p> <b><\/font><font><\/font><font> Gj&#xf6;ld sem kaupandi &#xfe;arf a&#xf0; huga a&#xf0; vi&#xf0; kaup \n<\/p><p> Stimpilgjald vegna &#xfe;ingl&#xfd;singar kaupsamnings er 0,4% af fasteignamati hins keypta auk kr. 2000- fyrir &#xfe;ingl&#xfd;singu kaupsamnings. \n<\/p><p> Ef kaupandi tekur l&#xe1;n hj&#xe1; bankastofnun \/ &#xed;b&#xfa;&#xf0;al&#xe1;nasj&#xf3;&#xf0;i &#xfe;&#xe1; er stimpilgjald 1,5% af h&#xf6;fu&#xf0;st&#xf3;l br&#xe9;fsins. L&#xe1;nt&#xf6;kugjald er 1% af h&#xf6;fu&#xf0;st&#xf3;l hj&#xe1; &#xcd;b&#xfa;&#xf0;al&#xe1;nasj&#xf3;&#xf0;i en er annars breytilegt eftir l&#xe1;nastofnunum en &#xe1;vallt grei&#xf0;ast kr.2000 fyrir &#xfe;ingl&#xfd;singu &#xe1; hverju skjali. Engin stimpilgj&#xf6;ld eru af yfirteknum l&#xe1;num en grei&#xf0;a &#xfe;arf kr. 2000 &#xed; &#xfe;ingl&#xfd;singargjald og &#xfe;&#xf3;knun til vi&#xf0;komandi l&#xe1;nastofnunar vegna skuldaskipta. \n<\/p><p> Ums&#xfd;slugjald fasteignas&#xf6;lunnar skv. ver&#xf0;skr&#xe1;.<\/b><\/font><font><\/font><font> \n<\/p><p> <\/font><font> \n<\/p><p> \n",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "0",
        "comm_total_number_of_rooms": "3",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2011-12-15 17:40:37",
        "created_date": "2011-12-15 10:40:37",
        "last_price_update_date": "2011-12-15 10:40:37",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR10820120118235457",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Softverk  ",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " F\u00edfutunga",
        "house_number": " 2",
        "address": "F\u00edfutunga 2",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "24000000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "1",
        "total_area": "191.4",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "5",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "0",
        "year_build": "1981",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2012-01-18 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "<p>Fasteignasala Vestfjar&eth;a kynnir F&iacute;futungu 2 &Iacute;safir&eth;i<\/p>\n<p>Einb&yacute;lish&uacute;s &aacute; einni h&aelig;&eth; me&eth; b&iacute;lsk&uacute;r. H&uacute;si&eth; er 145 m&sup2;<\/p>\n<p>Forstofa me&eth; fl&iacute;sum, gangur me&eth; parketi. Eldh&uacute;s me&eth; &aacute;g&aelig;tri vi&eth;arinnr&eacute;ttingu, gashellubor&eth; og pl&aacute;ss fyrir upp&thorn;vottav&eacute;l, fl&iacute;sar &aacute; g&oacute;lfi. &THORN;vottah&uacute;s og b&uacute;r inn af eldh&uacute;si, &uacute;tgengt &uacute;t &aacute; pall &uacute;r &thorn;votta&uacute;si.<\/p>\n<p>St&oacute;r stofa og bor&eth;stofa, &uacute;tgengt &aacute; st&oacute;ran s&oacute;lpall &uacute;r stofu, parket &aacute; g&oacute;lfi.<\/p>\n<p>Svefnherbergisgangur me&eth; parketi, fj&ouml;gur r&uacute;mg&oacute;&eth; svefnherbergi, fatask&aacute;par &iacute; &ouml;llum, parket &aacute; g&oacute;lfum.<\/p>\n<p>Ba&eth;herberg, fl&iacute;sar &aacute; g&oacute;lfi og veggjum, hv&iacute;t innr&eacute;tting me&eth; n&yacute;legri bor&eth;pl&ouml;tu og bl&ouml;ndunart&aelig;kjum, athugi&eth; a&eth; eftir er a&eth; setja upp ba&eth;kar e&eth;a sturtu.<\/p>\n<p>Hitalagnir &iacute; &ouml;llum g&oacute;lfum, n&yacute;legt parket &aacute; g&oacute;lfum.<\/p>\n<p>B&iacute;lsk&uacute;r er 46,5 m&sup2;, steypt m&aacute;la&eth; g&oacute;lf, vinnubekkur og hillur. Afst&uacute;ku&eth; geymsla me&eth; hillum og geymsluloft &thorn;ar fyrir ofan.<\/p>\n<p>St&oacute;r s&oacute;lpallur nor&eth;an og austan vi&eth; h&uacute;s, einnig er &thorn;ar l&iacute;ti&eth; gr&oacute;&eth;urh&uacute;s. Hellulagt b&iacute;last&aelig;&eth;i.<\/p>",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "1",
        "garage_area": "46.5",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "0",
        "comm_total_number_of_rooms": "5",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2012-01-20 16:12:16",
        "created_date": "2012-01-18 23:56:18",
        "last_price_update_date": "2012-01-18 23:54:57",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR10320120118210801",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Einb\u00fdli ",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "Bolungarv\u00edk",
        "zip_code": "415",
        "zip_code_name": "Bolungarv\u00edk",
        "street_name": " Holtast\u00edgur",
        "house_number": " 2",
        "address": "Holtast\u00edgur 2",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "0",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "",
        "total_area": "172",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "5",
        "number_of_bathrooms": "2",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "3",
        "number_of_livingrooms": "2",
        "number_of_floors": "2",
        "year_build": "1949",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2012-01-18 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "<p>Fasteignasala Vestfjar&eth;a kynnir Holtast&iacute;g 2 Bolungarv&iacute;k. Tilbo&eth; &oacute;skast<\/p>\n<p>Steinsteypt einb&yacute;lish&uacute;s &aacute; tveimur h&aelig;&eth;um me&eth; innbygg&eth;um b&iacute;lsk&uacute;r.<\/p>\n<p>A&eth;alinngangur &aacute; efri h&aelig;&eth;, l&iacute;til fl&iacute;sal&ouml;g&eth; forstofa. Teppalag&eth;ur gangur. Svefnherbergi me&eth; d&uacute;k &aacute; g&oacute;lfi. Stofa er tv&iacute;skipt, r&uacute;mg&oacute;&eth; stofa og bor&eth;stofa, teppi &aacute; g&oacute;lfi. Eldh&uacute;s me&eth; upprunalegri innr&eacute;ttingu, b&uacute;r me&eth; hillum inn af eldh&uacute;si. Ba&eth;herbergi fl&iacute;salagt, sturtuklefi og innr&eacute;tting, hitalagnir &iacute; g&oacute;lfi, handkl&aelig;&eth;aofn. Risloft fyrir ofan h&aelig;&eth;.<\/p>\n<p>Steyptur teppalag&eth;ur stigi ni&eth;ur &aacute; ne&eth;ri h&aelig;&eth;, &thorn;ar er &uacute;tgangur, k&ouml;ld geymsla undir tr&ouml;ppum. L&iacute;ti&eth; salerni undir stiga. Teppalag&eth;ur gangur. St&oacute;rt svefnherbergi me&eth; parketi &aacute; g&oacute;lfi. L&iacute;ti&eth; svefnherbergi vi&eth; enda gangsins, teppi &aacute; g&oacute;lfi. R&uacute;mgott &thorn;vottah&uacute;s. Kyndiklefi og geymsla me&eth; hillum.<\/p>\n<p>B&iacute;lgeymsla 19 m&sup2;, steypt m&aacute;la&eth; g&oacute;lf.<\/p>\n<p>B&uacute;i&eth; a&eth; skipta um ofna &iacute; stofu, bor&eth;stofu, herbergi ni&eth;ri og b&iacute;lsk&uacute;r.<\/p>\n<p>H&uacute;si&eth; einangra&eth; og kl&aelig;tt a&eth; utan me&eth; steni &iacute; kringum 1993 og skipt um gler og glugga &iacute; kringum 1991. &THORN;akj&aacute;rn er upprunalegt.<\/p>",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "S\u00e9rinngangur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "1",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "2",
        "comm_total_number_of_rooms": "5",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2012-01-19 22:49:03",
        "created_date": "2012-01-18 21:08:01",
        "last_price_update_date": "2012-01-18 21:08:01",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR10020120113180936",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " S\u00f3lgata -",
        "house_number": " 8 0201",
        "address": "S\u00f3lgata 8 - 0201",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "0",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "2",
        "total_area": "138",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "4",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "4",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "0",
        "year_build": "1943",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2012-01-03 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "<font>Fasteignasala Vestfjar&eth;a kynnir S&oacute;lg&ouml;tu 8 &Iacute;safir&eth;i. Ath selst gegn yfirt&ouml;ku l&aacute;na auk l&iacute;tillar &uacute;tborgunar.<br \/>\nFj&ouml;gurra herbergja &iacute;b&uacute;&eth; &aacute; efstu h&aelig;&eth; &iacute; &thorn;r&iacute;b&yacute;lish&uacute;si &aacute;samt helmingi  kjallara. &THORN;rj&uacute; svefnherbergi &iacute; &iacute;b&uacute;&eth;, st&oacute;r stofa, bor&eth;stofa, eldh&uacute;s og  ba&eth;. Parket &aacute; stofu og holi. Parket &aacute; b&aacute;&eth;um herbergjum, st&oacute;r fatask&aacute;pur &iacute;  hj&oacute;naherbergii. Sk&aacute;pur me&eth; rennihur&eth;um &iacute; holi. N&yacute;legur  sturtuklefi &aacute; ba&eth;herbergi, fl&iacute;sar &aacute; g&oacute;lfi og veggjum og hv&iacute;t innr&eacute;tting.  Hv&iacute;t innr&eacute;tting &iacute; eldh&uacute;si, d&uacute;kur &aacute; g&oacute;lfi og bor&eth;stofu. Tv&ouml;&nbsp; herbergi &iacute;  kjallara me&eth; parketi &aacute; g&oacute;lfii, eldunara&eth;sta&eth;a og salerni &iacute; &ouml;&eth;ru &thorn;eirra.  Sameiginlegt &thorn;vottah&uacute;s &iacute; kjallara og &thorn;urrkherbergi. Geymsluloft yfir &iacute;b&uacute;&eth;.<\/font><font>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/font>",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "Sameiginlegur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "0",
        "comm_total_number_of_rooms": "4",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2012-01-14 04:28:10",
        "created_date": "2012-01-13 21:28:10",
        "last_price_update_date": "2012-01-13 18:09:36",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    },
    {
        "unique_id": "C1PR9820120105145544",
        "reg_id": "0",
        "sales_agent_full_name": "Gu\u00f0mundur \u00d3li Tryggvason",
        "office_name": "<p><span style=\"color: #0053a0;\">FSV<\/span><\/p>",
        "category_name": "Fj\u00f6lb\u00fdli \r\n",
        "buy_rent": "BUY",
        "residential_commercial": "RESIDENTIAL",
        "country_code": "IS",
        "country_name": "Iceland",
        "region_name": "Vestfir\u00f0ir",
        "sate_province_name": null,
        "district_name": null,
        "subdistrict_name": null,
        "city_town_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "zip_code": "400",
        "zip_code_name": "\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur",
        "street_name": " Ur\u00f0arvegur -",
        "house_number": " 78 0201",
        "address": "Ur\u00f0arvegur 78 - 0201",
        "property_type_id": null,
        "property_type_name": null,
        "current_listing_price": "12000000",
        "property_status": "1",
        "floor_level": "2",
        "total_area": "99.5",
        "living_area": "0",
        "cubic_volume": "0",
        "total_number_of_rooms": "3",
        "number_of_bathrooms": "1",
        "number_of_toilet_rooms": "0",
        "number_of_bedrooms": "2",
        "number_of_livingrooms": "1",
        "number_of_floors": "0",
        "year_build": "1985",
        "possession_date": "1",
        "availability_date": "1",
        "original_listing_date": "2011-09-05 00:00:00",
        "expiry_date": "0001-01-01 00:00:00",
        "virtual_tour": "0",
        "description_text": "<font><font>Fasteignasala Vestfjar&eth;a kynnir Ur&eth;arveg 78 &Iacute;safir&eth;i.<br \/>\n&THORN;riggja  herbergja &iacute;b&uacute;&eth; me&eth; &thorn;vottah&uacute;si og s&eacute;rgeymslu &iacute; fj&ouml;lb&yacute;lish&uacute;si. Komi&eth; er  inn &iacute; hol me&eth; fl&iacute;sum &aacute; g&oacute;lfi og fatask&aacute;p, sj&oacute;nvarpskr&oacute;kur me&eth; parketi &aacute;  g&oacute;lfi. Tv&ouml; svefnherbergi, parket &aacute; hj&oacute;naherbergi og st&oacute;r sk&aacute;pur, d&uacute;kur &aacute;  hinu, enginn sk&aacute;pur. Parket &aacute; stofu. G&oacute;&eth; vi&eth;arinnr&eacute;tting &iacute; eldh&uacute;si,  korkfl&iacute;sar &aacute; g&oacute;lfi. Ba&eth;herbergi me&eth; fl&iacute;sum &aacute; g&oacute;lfi og veggjum, ba&eth;kar  me&eth; sturthaus og n&yacute;leg innr&eacute;tting. S&eacute;r &thorn;vottah&uacute;s inn af eldh&uacute;si.  &THORN;urrkherbergi er &iacute; sameign, &thorn;ar er &thorn;urrkari sem &iacute;b&uacute;ar h&uacute;ssins hafa afnot  af. S&eacute;rgeymsla &aacute; fyrstu h&aelig;&eth; er 6,4 m&sup2;. <\/font><\/font>",
        "open_house_start": "0001-01-01 12:00:00",
        "open_house_end": "0001-01-01 12:00:00",
        "mortgage": "0",
        "entrance": "Sameiginlegur",
        "garage": "0",
        "garage_area": "0",
        "elevator": "0",
        "extra_flat": "0",
        "swapping": "0",
        "exclusive_entrance": "0",
        "comm_number_of_offices": "0",
        "comm_number_of_floors": "0",
        "comm_total_number_of_rooms": "3",
        "comm_building_frontage": "",
        "comm_clearance_height": "",
        "comm_elevators": "0",
        "comm_lease_area": "0",
        "comm_mannufacturing_space": null,
        "comm_office_space": "0",
        "comm_parking": "",
        "comm_possession_date": "0000-00-00 00:00:00",
        "comm_price_per_area": "0",
        "comm_retail_space": "0",
        "comm_total_area": "0",
        "comm_useable_area": "0",
        "comm_warehouse_space": "0",
        "comm_year_built": "2010",
        "comm_zoning": "",
        "sent_to_web": "0",
        "is_deleted": "0",
        "last_update": "2012-01-16 20:45:09",
        "created_date": "2012-01-16 13:45:09",
        "last_price_update_date": "2012-01-05 14:55:44",
        "last_price_reduction_date": null,
        "image": null
    }
]